<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>performance on</title><link>/vi/tags/performance/</link><description>Recent content in performance on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/vi/tags/performance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Khảo sát cơ sở hạ tầng 2024</title><link>/vi/blog/kh%E1%BA%A3o-s%C3%A1t-c%C6%A1-s%E1%BB%9F-h%E1%BA%A1-t%E1%BA%A7ng-2024/</link><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/kh%E1%BA%A3o-s%C3%A1t-c%C6%A1-s%E1%BB%9F-h%E1%BA%A1-t%E1%BA%A7ng-2024/</guid><description>Một cuộc khảo sát toàn diện để xác định cách SPO tiến hành các hoạt động của họ nhằm hỗ trợ khả năng phục hồi hoạt động của Cardano # Khảo sát Cơ sở hạ tầng 2024 gần đây đã được thực hiện để hiểu rõ hơn về nhu cầu và thách thức của nhà điều hành nhóm cổ phần (SPO). Cardano Foundation đã tổ chức công khai cuộc khảo sát trên tài khoản Typeform của mình từ ngày 2 đến ngày 8 tháng 4, với các SPO được mời tham gia thông qua thư thông báo chính thức của SPO và kênh Telegram thông báo SPO.</description></item><item><title>Tiếp cận các hoạt động của nút P2P</title><link>/vi/blog/ti%E1%BA%BFp-c%E1%BA%ADn-c%C3%A1c-ho%E1%BA%A1t-%C4%91%E1%BB%99ng-c%E1%BB%A7a-n%C3%BAt-p2p/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/ti%E1%BA%BFp-c%E1%BA%ADn-c%C3%A1c-ho%E1%BA%A1t-%C4%91%E1%BB%99ng-c%E1%BB%A7a-n%C3%BAt-p2p/</guid><description>Mạng ngang hàng (P2P) là nhân tố chính góp phần vào sự phân cấp, bảo mật và khả năng phục hồi lâu dài của các chuỗi khối, cho phép giao tiếp P2P, đồng bộ hóa dữ liệu và sự đồng thuận giữa những người tham gia.
Vào tháng 3 năm 2023, Dynamic P2P đã tự động hóa quy trình lựa chọn ngang hàng. Được kích hoạt bởi bản phát hành nút v.</description></item><item><title>Công bố XSY: tăng tốc giá trị kinh tế</title><link>/vi/blog/c%C3%B4ng-b%E1%BB%91-xsy-t%C4%83ng-t%E1%BB%91c-gi%C3%A1-tr%E1%BB%8B-kinh-t%E1%BA%BF/</link><pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/c%C3%B4ng-b%E1%BB%91-xsy-t%C4%83ng-t%E1%BB%91c-gi%C3%A1-tr%E1%BB%8B-kinh-t%E1%BA%BF/</guid><description>Vào tháng 10 năm 2023, Input Output Global đã chia sẻ một số tin tức thú vị về việc bổ nhiệm W. Sean Ford làm Giám đốc điều hành và David Markley làm COO cho một liên doanh stablecoin mới. Chúng tôi rất vui mừng được giới thiệu XSY (phát âm là &amp;rsquo;eksy&amp;rsquo;) là một trong những doanh nghiệp IOG mới nhất được thành lập gần đây nhất.
Cốt lõi của mọi hệ sinh thái blockchain là một động cơ kinh tế có tham vọng mang lại sự phát triển mới và mở ra những cơ hội mới cho mọi người trong cộng đồng của họ.</description></item><item><title>Mở ra nhiều cơ hội hơn với Plutus V3</title><link>/vi/blog/m%E1%BB%9F-ra-nhi%E1%BB%81u-c%C6%A1-h%E1%BB%99i-h%C6%A1n-v%E1%BB%9Bi-plutus-v3/</link><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/m%E1%BB%9F-ra-nhi%E1%BB%81u-c%C6%A1-h%E1%BB%99i-h%C6%A1n-v%E1%BB%9Bi-plutus-v3/</guid><description>Plutus V3, hiện có sẵn để thử nghiệm trên SanchoNet, giới thiệu các nguyên mẫu Plutus tiên tiến và do đó cung cấp nhiều công cụ hơn cho các nhà phát triển và mở ra nhiều khả năng hơn để viết hợp đồng thông minh.
Trải nghiệm của nhà phát triển được cải thiện và việc áp dụng hợp đồng thông minh là rất quan trọng đối với bối cảnh hợp đồng thông minh đang phát triển mạnh mẽ trên Cardano.</description></item><item><title>IOG công bố đầu tư chiến lược vào Block Frost</title><link>/vi/blog/iog-c%C3%B4ng-b%E1%BB%91-%C4%91%E1%BA%A7u-t%C6%B0-chi%E1%BA%BFn-l%C6%B0%E1%BB%A3c-v%C3%A0o-block-frost/</link><pubDate>Mon, 29 Jan 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/iog-c%C3%B4ng-b%E1%BB%91-%C4%91%E1%BA%A7u-t%C6%B0-chi%E1%BA%BFn-l%C6%B0%E1%BB%A3c-v%C3%A0o-block-frost/</guid><description>Kể từ khi phát hành vào năm 2020, API Block Frost của Five Binaries đã phát triển để trở thành một thành phần chính của cơ sở hạ tầng Cardano, được nhiều nhà phát triển sử dụng, những người yêu cầu quyền truy cập vào chuỗi khối mà không cần chạy nút Cardano cục bộ, chuyên dụng, tốn nhiều tài nguyên. Block Frost thực hiện một chức năng có giá trị và đáng tin cậy cho các dự án xây dựng trên Cardano, cung cấp cho các nhà phát triển DApp một giải pháp tiết kiệm chi phí, có khả năng mở rộng cao để đưa ứng dụng của họ từ thử nghiệm đến triển khai đầy đủ.</description></item><item><title>Chữ ký ẩn danh phổ quát: kết nối quá khứ, hiện tại và tương lai của xác thực ẩn danh</title><link>/vi/blog/ch%E1%BB%AF-k%C3%BD-%E1%BA%A9n-danh-ph%E1%BB%95-qu%C3%A1t-k%E1%BA%BFt-n%E1%BB%91i-qu%C3%A1-kh%E1%BB%A9-hi%E1%BB%87n-t%E1%BA%A1i-v%C3%A0-t%C6%B0%C6%A1ng-lai-c%E1%BB%A7a-x%C3%A1c-th%E1%BB%B1c-%E1%BA%A9n-danh/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/ch%E1%BB%AF-k%C3%BD-%E1%BA%A9n-danh-ph%E1%BB%95-qu%C3%A1t-k%E1%BA%BFt-n%E1%BB%91i-qu%C3%A1-kh%E1%BB%A9-hi%E1%BB%87n-t%E1%BA%A1i-v%C3%A0-t%C6%B0%C6%A1ng-lai-c%E1%BB%A7a-x%C3%A1c-th%E1%BB%B1c-%E1%BA%A9n-danh/</guid><description>Gần đây, chúng tôi đã nhận được bài báo &amp;lsquo;Cơ sở của chữ ký ẩn danh: Định nghĩa chính thức, Yêu cầu đơn giản hóa và Xây dựng dựa trên các giả định chung&amp;rsquo; được chấp nhận tham gia FC'24 - phiên bản năm 2024 của hội nghị Mật mã tài chính. Bài viết này trình bày về Chữ ký ẩn danh phổ quát (UAS) .
Chúng tôi thực sự vui mừng về điều đó vì bên cạnh việc kết nối một số trường con trong miền xác thực ẩn danh, UAS còn đặt ra con đường hướng tới những gì chúng tôi tin rằng có thể là (một phần) tương lai của Bản sắc Tự chủ và là điều mà chúng tôi chắc chắn sẽ thúc đẩy để tích hợp trong Atala cung cấp.</description></item><item><title>Buổi họp Thị trấn Đông bán cầu thứ 8</title><link>/vi/blog/bu%E1%BB%95i-h%E1%BB%8Dp-th%E1%BB%8B-tr%E1%BA%A5n-%C4%91%C3%B4ng-b%C3%A1n-c%E1%BA%A7u-th%E1%BB%A9-8/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/vi/blog/bu%E1%BB%95i-h%E1%BB%8Dp-th%E1%BB%8B-tr%E1%BA%A5n-%C4%91%C3%B4ng-b%C3%A1n-c%E1%BA%A7u-th%E1%BB%A9-8/</guid><description>Một buổi gặp mặt tuyệt vời, nơi chúng tôi bắt đầu nói về Ideafest, Cardano Summit và Hackathons sắp tới. Rất nhiều gương mặt quen thuộc đã tham gia vào một cuộc thảo luận sâu sắc về Lừa đảo và phát hiện Lừa đảo. Dẫn đầu bởi Peter Bùi. Chúng tôi cũng thảo luận về robot giao dịch, các ứng dụng Xã hội và Môi trường và đề cập đến Đồng ổn định.</description></item></channel></rss>