<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Catalysts on</title><link>/vi/catalyst/</link><description>Recent content in Catalysts on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Thu, 01 Sep 2022 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/catalyst/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Atala PRISM: Khởi chạy hệ sinh thái</title><link>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/atala-prism-launch-ecosystem/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/atala-prism-launch-ecosystem/</guid><description>thử thách
Ngân sách thử thách: ₳ 2.000.000
Câu hỏi hướng dẫn: # Chúng ta có thể tập hợp các bên liên quan để đẩy nhanh việc áp dụng và phù hợp với thị trường của sản phẩm không?
Tại sao nó lại quan trọng? # Thành lập một nhóm đại diện cho các bên liên quan cho một hệ sinh thái phi tập trung giúp tăng tốc độ học tập và xây dựng các giải pháp phù hợp</description></item><item><title>Công cụ SPO và Dự án cộng đồng</title><link>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/spo-tools-community-project/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/spo-tools-community-project/</guid><description>thử thách
Ngân sách thử thách: ₳ 1.500.000
Câu hỏi hướng dẫn: # Làm thế nào để hỗ trợ các dự án hiệu quả, có tác động để xây dựng và hỗ trợ hệ sinh thái SPO và cộng đồng?
Tại sao nó lại quan trọng? # SPO đóng một vai trò quan trọng trong hệ sinh thái Cardano Thử thách này sẽ khuyến khích việc xây dựng các Dự án dựa trên SPO trên Cardano Thành công là gì?</description></item><item><title>Khởi nghiệp &amp; Hỗ trợ sinh viên</title><link>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/startup-onboarding-for-students/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/startup-onboarding-for-students/</guid><description>thử thách
Ngân sách thử thách: 100.000 ADA
Câu hỏi hướng dẫn # Làm thế nào chúng tôi có thể hỗ trợ sinh viên khởi nghiệp blockchain thông qua Catalyst? Và làm cách nào để tăng số lượng sinh viên đề xuất dự án Catalyst và các kỹ sư blockchain?
Tại sao? # Các nhà khởi nghiệp sinh viên thiếu các nguồn lực cần thiết để khởi nghiệp. Và hệ sinh thái Cardano cũng tìm kiếm những engineer và nhà đề xuất dự án Catalyst trẻ.</description></item><item><title>ODSE: Hệ sinh thái nhà phát triển nguồn mở</title><link>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/open-source-dev-ecosystem/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/open-source-dev-ecosystem/</guid><description>thử thách
Ngân sách thử thách: 1.000.000 ADA
Câu hỏi hướng dẫn: # Chúng ta có thể xây dựng một hệ sinh thái Mã nguồn mở (Open source) do cộng đồng Cardano sở hữu không, mà trong đó
khả thi về mặt thương mại để thúc đẩy tăng trưởng khả thi về mặt thương mại để tăng các cơ hội khả thi về mặt thương mại để tăng khả năng sự nhận diện của dự án Tại sao nó lại quan trọng?</description></item><item><title>Sản phẩm &amp; Tích hợp Hệ Thống</title><link>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/products-integrations/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund10/challenge-setting/products-integrations/</guid><description>Cài đặt thử thách
Ngân sách thử thách: 3.000.000 yên
Câu hỏi hướng dẫn: # Những sản phẩm và tích hợp hệ thống nào có thể được phát triển hoặc cải tiến để cung cấp nhiều ứng dựng hơn cho hệ sinh thái Cardano, có tác động cao và thúc đẩy nhiều người áp dụng hơn?
Tại sao nó lại quan trọng? # Cardano cần những đổi mới và giải pháp giúp hệ sinh thái đạt được tiềm năng của nó và giúp cải thiện các hệ thống mà chúng sử dụng trên toàn thế giới</description></item></channel></rss>