<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>How to audit the vote? on</title><link>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/</link><description>Recent content in How to audit the vote? on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cuplikan Buku Besar Pemungutan Suara</title><link>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/voting-ledger-snapshots/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/voting-ledger-snapshots/</guid><description>Dengan cuplikan buku besar pemungutan suara yang diterbitkan setiap jam, siapa pun dapat memverifikasi bahwa suara yang tercatat tetap tidak berubah sepanjang siklus pemungutan suara.
Tim Catalyst menyediakan akses ke snapshot rutin dari status blockchain. Snapshot ini secara otomatis diambil dengan interval 1 jam dan diunggah ke sistem penyimpanan persisten dalam bentuk arsip. Saat ini, arsip-arsip ini dapat ditemukan dengan menanyakan API Arsip . Anda dapat mempelajari lebih lanjut tentang titik akhir yang tersedia dengan memeriksa dokumentasi Swagger</description></item><item><title>Audit Cuplikan</title><link>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/audit-the-snapshot/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/audit-the-snapshot/</guid><description>Parameter # Batas Waktu Pendaftaran: 15 Januari 2024 21:45:00 UTC
Kekuatan Suara Minimum: 450 ADA.
Alat yang Diperlukan # Sinkronisasi db # Petunjuk instalasi dapat ditemukan di sini .
Pastikan dbSync dan database PostgreSQL berjalan, dan database disinkronkan setelah pukul 21:45:00 UTC pada tanggal 20 Januari 2024.
Catatan: JIKA dbSync Anda tidak disinkronkan setidaknya hingga tanggal ini, hasil dari menjalankan snapshot akan menjadi tidak akurat. Hal ini karena snapshot diambil pada saat rollback pada blockchain tidak mungkin mempengaruhi data snapshot, dan oleh karena itu, snapshot tersebut sepenuhnya dapat direproduksi dan stabil.</description></item><item><title>Audit Penghitungannya</title><link>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/audit-the-tally/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/how-to-audit-the-vote/audit-the-tally/</guid><description>Ikuti instruksi dalam video di bawah ini untuk memutar ulang pemungutan suara dan memverifikasi bahwa penghitungan suara sesuai dengan hasil resmi:
https://github.com/input-output-hk/catalyst-core/tree/main/src/audit</description></item></channel></rss>