<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Challenges fund 7 on</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/</link><description>Recent content in Challenges fund 7 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/catalyst/fund7/challenges/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>A.I. &amp; SingularityNet sebuah pasar bernilai 5 Triliun Dollar</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/ai-singularitynet/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/ai-singularitynet/campaign-brief/</guid><description>Pendanaan: 500,000 USD dibayarkan dalam ADA
Campaign page (Halaman Kampanye) dan telusuri berbagai idedan Git Repository dan Git Book
Sekilas tentang Kampanye # Artificial Intelligence akan menjadi kekuatan penentu di abad ini. Ini akan menjadi setidaknya sebesar cryptocurrency dan blockchain.
Komunitas Singularity telah memberikan kepercayaan mereka kepada Cardano dengan cara memberikan suara (voting) secara besar-besaran dengan mengambil resiko membahayakan token-token AGI mereka dengan cara menerbitkan token-token AGI baru di atas Cardano dan berpindah dengan cepat dari Ethereum ke Cardano.</description></item><item><title>Acara Komunitas</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/community-events/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/community-events/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $200,000 USD dibayarkan dalam Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide dan Git Repository dan Git Book
Ringkasan Kampanye # Sudah ada banyak acara berbasis komunitas yang berlangsung dalam komunitas Catalyst dan tantangan ini akan memastikan bahwa upaya tersebut tetap berkelanjutan. Karena sebagian besar penyaluran dana untuk Fund 7 ditentukan oleh komunitas, maka kita sebagai komunitas harus menciptakan tantangan ini untuk diri kita sendiri.
Acara ini penting dan kritikal bagi keberhasilan Catalyst karena akan menyatukan komunitas dan memperkenalkan serta melibatkan orang-orang baru ke ekosistem kita.</description></item><item><title>Akselerasi Identitas Terdesentralisasi</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/accelerate-decentralized-id/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/accelerate-decentralized-id/campaign-brief/</guid><description>Besaran Dana: 425.000 USD dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Tantangan kami saat ini, apa rencana selanjutnya dari tantangan adopsi identitas terdesentralisasi (DID) secara massal, yang telah didanai oleh Pendanaan Seri Keenam sebelumnya. Tujuannya, untuk menghubungkan segala sesuatu yang telah dipelajari dengan adanya kelompok pertama Program Atala Prism Pioneer.
Kelompok kedua program Atala PRISM Pioneer akan dimulai setelah Catalyst Fund 7 selesai. Dari sekarang hingga nanti, setiap anggota komunitas Catalyst yang terinspirasi untuk menulis proposal akan mendapatkan akses ke materi pembelajaran kelompok pertama program Atala PRISM Pioneer melalui platform Canvas tanpa batasan waktu.</description></item><item><title>Akselerator &amp; Mentor Catalyst</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/catalyst-accelerator-mentors/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/catalyst-accelerator-mentors/campaign-brief/</guid><description>Besaran Dana: 500.000 USD dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide-ide.
Ringkasan Kampanye # Inovasi start-up dan kreasi bersama adalah sumber kehidupan Cardano. Banyak usaha tahap awal diluncurkan sekarang ke ekosistem Cardano dan Catalyst ingin mendorong lebih banyak perintis menuju keberhasilan.
Lebih banyak yang harus dilakukan dalam percepatan proyek terbaik yang telah didanai Catalyst dengan menyediakan jalur ke dukungan bisnis profesional, investasi, dan program pendampingan.
Hal ini penting bagi Catalyst karena ide-ide hebat perlu dipupuk dan tim kecil membutuhkan akses terhadap ahli dan alat yang tepat di luar dari apa yang mereka telah miliki di rumah.</description></item><item><title>Catalyst - Mekanisme Pendanaan Cepat</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/catalyst-rapid-funding/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/catalyst-rapid-funding/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $250,000 USD dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide dan Git Repository dan Git Book
Ringkasan Kampanye # Meningkatkan kecepatan pendanaan sangat penting untuk memungkinkan proyek-proyek penting dapat bergerak cepat, dari sukarelawan menjadi profesional yang berbayar. Sementara kesukarelawanan kuat di komunitas kami (yang merupakan kelebihan tersendiri), kemampuan untuk membayar seseorang atas waktu mereka akan mempercepat dan secara dramatis meningkatkan waktu dan energi yang dapat dicurahkan seseorang untuk Catalyst.</description></item><item><title>COTI Produk Asli Catalyst: Bayar dengan Plug-in ADA</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/catalyst-native-coti/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/catalyst-native-coti/campaign-brief/</guid><description>Besaran Dana: 100.000 USD dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide-ide.
Ringkasan Kampanye # COTI telah mengembangkan, bersama dengan kemitraan yang telah sangat produktif dan sukses dalam Cardano, solusi pembayaran ADA untuk komunitas yang sangat ramah pengguna dan berskala besar. Sebagai hasilnya, berbagai pedagang online, dari hotel kecil di Eropa hingga situs web e-niaga besar di Asia, dapat dengan mudah menerima ratusan atau ribuan transaksi ADA saat mengintegrasikan ADA Pay ke situs mereka.</description></item><item><title>DAO ❤ Cardano</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/daos-love-cardano/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/daos-love-cardano/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $500,000 USD dibayarkan di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide dan Git Repository dan Git Book
Ringkasan Kampanye # Saat ini jika DAO (bahkan yang ditujukan untuk membangun produk dan layanan di sekitar Cardano) ingin menyiapkan infrastruktur DAO mereka, opsi saat ini semuanya didasarkan pada, sebagian besar, blockchain Ethereum.
DApps ini berkisar dari manajemen Treasury dasar, hingga pengambilan keputusan di DAO dan bahkan layanan pendukung seperti Decentralized Justice. Beberapa dari mereka adalah:</description></item><item><title>DApps - Integrasi</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/dapps-intergration/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/dapps-intergration/campaign-brief/</guid><description>Besaran Dana: $250.000 USD dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide-ide.
Mengapa Hal Ini Penting? # Dapps dan integrasi berkualitas akan meningkatkan utilitas &amp;amp; adopsi Cardano.
Bagaimana Kesuksesan Ini Akan Terlihat? # Aplikasi baru dan layak yang menarik pengguna dibangun di dalam Cardano. Integrasi berhasil menarik lebih banyak pengguna.
Tolak Ukur Utama # Untuk menilai tantangan, kami akan bertanya pada diri sendiri: Apakah upaya kami berhasil menarik pengguna ke platform?</description></item><item><title>Dapps &amp; Integrasi dengan Anggaran Mini/Rendah</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/sml-low-bud-dapps-integrations/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/sml-low-bud-dapps-integrations/campaign-brief/</guid><description>Ukuran Dana: $200,000 USD dibayarkan di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide dan Repositori Git dan Buku Git
Ringkasan Kampanye # Tantangan ini dirancang untuk menciptakan tantangan paralel untuk &amp;ldquo;Dapps dan Integrasi&amp;rdquo; yang disediakan untuk proyek kecil yang dapat menghasilkan produk akhir dengan anggaran terbatas dan dalam waktu yang singkat.
Oleh karena itu, ada beberapa panduan khusus yang diperkenalkan, selain panduan tradisional dari &amp;ldquo;Dapps &amp;amp; Integrasi&amp;rdquo;, syarat pengajuan proposal dalam tantangan ini sebagai berikut:</description></item><item><title>Dapps Pembangun Negara</title><link>/id/catalyst/fund7/challenges/nation-building-dapps/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund7/challenges/nation-building-dapps/campaign-brief/</guid><description>Besaran Dana: $600.000 USD dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide-ide dan Git Repository dan Git Book
Ringkasan Kampanye # Proposal dapps harus mencakup solusi mendasar dalam pencatatan, yaitu:
Identitas Diri secara Nasional &amp;amp; Catatan Sipil, Pendaftaran Properti, Medis &amp;amp; Vaksinasi, Sensus Pendidikan, Layanan Pendapatan, Inkorporasi Bisnis, Pemungutan Suara, Pengawasan Bea Cukai &amp;amp; Perbatasan, Catatan Pidana, Sensus Ketenagakerjaan, Pendaftaran Kendaraan, Perizinan &amp;amp; Sertifikasi.
Pengusul agar meninjau solusi IOHK/ EMURGO Atala sebelumnya bersama dengan referensi contoh kasus pada aplikasi sistem pencatatan terintegrasi yang saat ini diterapkan di negara-negara kaya.</description></item></channel></rss>