<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jesus Diaz Vico on</title><link>/ja/contributors/jesus-diaz-vico/</link><description>Recent content in Jesus Diaz Vico on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2024 09:19:42 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/ja/contributors/jesus-diaz-vico/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ユニバーサル匿名署名: 匿名認証の過去、現在、未来の橋渡し</title><link>/ja/blog/%E3%83%A6%E3%83%8B%E3%83%90%E3%83%BC%E3%82%B5%E3%83%AB%E5%8C%BF%E5%90%8D%E7%BD%B2%E5%90%8D-%E5%8C%BF%E5%90%8D%E8%AA%8D%E8%A8%BC%E3%81%AE%E9%81%8E%E5%8E%BB%E7%8F%BE%E5%9C%A8%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E3%81%AE%E6%A9%8B%E6%B8%A1%E3%81%97/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/%E3%83%A6%E3%83%8B%E3%83%90%E3%83%BC%E3%82%B5%E3%83%AB%E5%8C%BF%E5%90%8D%E7%BD%B2%E5%90%8D-%E5%8C%BF%E5%90%8D%E8%AA%8D%E8%A8%BC%E3%81%AE%E9%81%8E%E5%8E%BB%E7%8F%BE%E5%9C%A8%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E3%81%AE%E6%A9%8B%E6%B8%A1%E3%81%97/</guid><description>最近、論文「匿名署名の基礎: 正式な定義、簡素化された要件、および一般仮定に基づく構築」が、金融暗号化カンファレンスの 2024 年版である FC'24 に受理されました。この文書では、**ユニバーサル匿名署名 (UAS)**について説明します。
UAS は、匿名認証の領域におけるいくつかのサブフィールドの橋渡しをするだけでなく、自己主権アイデンティティ (の一部) の将来になる可能性があると私たちが信じているもの、そして私たちが確実に統合を推進するものへの道を設定するものであるため、私たちはこれに本当に興奮しています。アタラのお供え物。
しかし、紹介としては十分です。 UAS とは何ですか?
ちょっとした歴史 # 1985 年に、David Chaum は、人々が実際に自分の身元を漏らすことなく使用でき、しかもサービス プロバイダーに正規の人物と通信しているという保証を与える暗号資格情報を初めて考えました。多くの亜種が提案されており、通常は認証済み属性の概念を活用しています。これは、認証情報の所有者が公開するかどうかを選択できるものです。これは、匿名認証情報 (AC) スキームとして知られています。
1991 年、Chaum と van Heyst はグループ署名 (GS) を提案しました。これにより、メンバーシップ資格を保持するグループのメンバーが AC と同様のことを行うことができます。これらのメンバーシップ資格情報には通常属性がありませんが、GS スキームによって生成された署名は信頼できるエンティティによって処理でき、匿名の署名者の識別子を抽出できます。
AC スキームと GS スキームはどちらも、認証または署名に必要な資格情報を発行する当局に依存しています。このようなエンティティは、Rivest、Shamir、Tauman がリング署名 (RS) スキームを考案した 2001 年に削除されました。RS スキームは、匿名化が不可能で発行者を必要としない、一種のグループ署名とみなすことができます。
そのため、わずか 16 年の間に、暗号化コミュニティは、ユーザーが匿名で自分自身を認証できるようにする、異なるが似た 3 つの方法を見つけました。そして 2001 年以降、さらに多くの変形が提案され、時には中間点が見つかりました。これらには、署名のリンクを許可する RS スキームや、ユーザーのみが自分の署名をリンクできるグループ署名が含まれます。
UAS は何を解決しますか? # 実際には、AC、GS、RS スキーム (およびその多くのバリエーション) にいくつかの共通点があるというだけではありません。それらの存在意義自体は密接に関連しています。ユーザーが匿名で認証できるようにすると同時に、サービス プロバイダーが抽出できる情報を何らかの制御できるようにします。理論的な観点から見ると、これはセキュリティ モデルが通常非常によく似ているという事実に反映されています。たとえば、署名から何が学べるかを捉える匿名性の特性について常に考える必要があります。そして、トレーサビリティと非フレーム化可能性のバリアントを持つ偽造不可能性プロパティについて、検証者 (サービスプロバイダー) とユーザーがそれぞれどのような種類の偽造不可能性保証を期待できるかを正確に述べています。また、非常によく似た構成要素からこれらのスキームを構築する方法もあります。
しかし、どういうわけか、これまでAC、GS、RSなどが個別に研究されてきました。さらに、GS などの具体的な部門内には、「Foundation of Group Signatures」の業務系統のような参照セキュリティ モデルが存在しますが、常にそうであるとは限りません。参照対象モデルがあっても、これらのセキュリティ モデルは通常**、プライバシーとユーティリティの具体的なトレードオフ**に関連付けられています。</description></item></channel></rss>