<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Midnight and Hydra on</title><link>/id/docs/midnight-and-hydra/</link><description>Recent content in Midnight and Hydra on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/docs/midnight-and-hydra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hydra untuk Lelang</title><link>/id/docs/midnight-and-hydra/hydra-for-auctions/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/midnight-and-hydra/hydra-for-auctions/</guid><description>Pasar NFT di Cardano # Cardano membuat pembuatan dan pengiriman token non-fungible (NFT) menjadi murah dan mudah, karena sistem akuntansi untuk token non-ADA dihosting di buku besar itu sendiri (bersama ADA) alih-alih kontrak pintar khusus yang rumit dan rawan bug. Hal ini menghasilkan ekosistem NFT yang dinamis di Cardano untuk seni, musik, identitas, real estate, game, langganan layanan, dll.
Pasar berkualitas tinggi kini ada di Cardano untuk membuat daftar, melihat, dan membeli semua jenis NFT.</description></item><item><title>Kasus Penggunaan untuk Hydra</title><link>/id/docs/midnight-and-hydra/hydra-use-cases/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/midnight-and-hydra/hydra-use-cases/</guid><description>Kami berharap bagian ini akan memicu diskusi dengan komunitas yang tertarik pada bagaimana Hydra sebagai teknologi dapat diterapkan untuk membantu memecahkan masalah dunia nyata atau bahkan mungkin mempertimbangkan untuk menggunakan Hydra sebagai kerangka kerja untuk membangun solusi di Cardano. Kami juga berharap untuk mengembangkan kumpulan studi kasus penggunaan ini, dengan partisipasi dari komunitas, sehingga dapat digunakan sebagai titik referensi, termasuk bagi mereka yang belum terbiasa dengan peta jalan fitur teknis secara detail.</description></item><item><title>Midnight devnet Tengah Malam</title><link>/id/docs/midnight-and-hydra/exploring-the-midnight-devnet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/midnight-and-hydra/exploring-the-midnight-devnet/</guid><description>Dibangun untuk melayani pengembang blockchain dan non-blockchain, devnet Midnight memberikan kesempatan unik untuk bereksperimen dengan pengembangan aplikasi perlindungan data
Dalam lanskap teknologi blockchain yang terus berkembang, Midnight menonjol karena komitmennya terhadap inovasi dan perlindungan data. Devnet Midnight – lingkungan sandbox awal untuk akses pengembang awal – diluncurkan pada 13 November, menyediakan lingkungan pengembang pertama bagi tim perintis untuk bereksperimen.
Entri blog ini mendalami devnet Midnight, mencakup tujuan, ruang lingkup, dan cara mengembangkan kolaborasi dengan komunitas luas.</description></item><item><title>Zero-knowledge demystified</title><link>/id/docs/midnight-and-hydra/zero-knowledge-demystified/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/midnight-and-hydra/zero-knowledge-demystified/</guid><description>Pelajari bagaimana Midnight melindungi data pengguna menggunakan teknologi tanpa pengetahuan # Pelanggaran data yang sering terjadi telah mengungkapkan kerentanan besar dalam perlindungan data, baik bagi individu maupun organisasi. Teknologi zero-knowledge (ZK) memberikan solusi hebat, memprioritaskan pemberdayaan pengguna dan perlindungan data sekaligus menghilangkan kendali perantara. Namun, menguasai kompleksitas blockchain dan kriptografi sambil mematuhi peraturan setempat masih merupakan tantangan.
Midnight menyediakan alat untuk membangun DApps yang memberikan perlindungan data bagi pengguna dan pengusaha, memberikan keseimbangan antara pengungkapan data dan perlindungan hukum.</description></item></channel></rss>