<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Thử thách Quỹ 9 on</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/</link><description>Recent content in Thử thách Quỹ 9 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/vi/catalyst/fund9/challenges/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chuỗi hợp tác chéo</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/cross-chain-collaboration/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/cross-chain-collaboration/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 900.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Tiểu sử # Tại sao Thử thách này là cần thiết?
Chủ nghĩa bộ lạc &amp;amp; chủ nghĩa tối đa đều có hại. Chúng ta đang ở trong tương lai đa chuỗi. Khả năng tương tác là chìa khóa. Chúng tôi cần các sáng kiến để tăng cường giao tiếp, điều phối và cộng tác giữa các chuỗi.</description></item><item><title>Cuộc di cư vĩ đại (từ Ethereum)</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/the-great-migration-eth/campagin-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/the-great-migration-eth/campagin-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 500.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Hệ sinh thái Cardano, mặc dù được viết bằng Haskell, luôn có kế hoạch cung cấp đường dẫn cho các dự án được triển khai trên blockchain dựa trên EVM (như Ethereum) để chuyển sang hệ sinh thái Cardano. Ngoài ra, các dự án phù hợp hơn với phương pháp kiểu tài khoản (thay vì UTXO) cũng tồn tại và chúng tôi muốn các dự án này cũng có thể sử dụng được từ hệ sinh thái Cardano.</description></item><item><title>DAOs ❤ Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/daos-love-cardano/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/daos-love-cardano/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 1.000.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Hiện tại nếu một DAO (thậm chí là nhằm mục đích xây dựng các sản phẩm và dịch vụ xung quanh Cardano) muốn thiết lập cơ sở hạ tầng DAO của họ, các tùy chọn hiện tại hầu hết đều dựa trên blockchain Ethereum.
Các dApp này bao gồm từ quản lý Kho bạc cơ bản, đến Ra quyết định trong các DAO và thậm chí là các dịch vụ hỗ trợ như Tư pháp phi tập trung.</description></item><item><title>Dapps, Sản phẩm &amp; Tích hợp</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/dapps-products-integrations/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/dapps-products-integrations/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 7.850.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Dapps, Sản phẩm &amp;amp; Tích hợp tập trung vào các lĩnh vực sau:
Tạo hoặc cải tiến các Dapp, sản phẩm và tích hợp khác nhau cung cấp giá trị cho cộng đồng Cardano và hệ sinh thái rộng lớn hơn. Tích hợp với các dịch vụ, sản phẩm và giao thức hiện có khác để cải thiện trải nghiệm của người dùng cuối, cho dù điều đó mang lại cho người dùng nhiều lựa chọn hơn hay tạo ra thứ gì đó dễ sử dụng hơn, mang lại lợi ích cho hệ sinh thái rộng lớn hơn.</description></item><item><title>Giới thiệu và cải tiến dRep</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/drep-improvement-onboarding/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/drep-improvement-onboarding/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 150.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # DRep không thể quan trọng hơn đối với Cardano vì những điều sau
Tỷ lệ tham gia biểu quyết của Catalyst là dưới 20%. Thống kê cho thấy 30% cử tri Catalyst bỏ phiếu ngẫu nhiên mà không cần đọc các đề xuất. Rất khó cho những người dùng Catalyst không nhất thiết phải có kỹ năng công nghệ và tiếng Anh để đánh giá gần 1.</description></item><item><title>Hệ sinh thái cho lập trình viên</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/developer-ecosystem/campagin-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/developer-ecosystem/campagin-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 1.000.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Nếu không có môi trường hỗ trợ cho các nhà phát triển, các cải tiến mới sẽ bị đình trệ. Bằng cách hỗ trợ cài đặt thách thức này, nhiều nhà phát triển sẽ được thu hút vào Cardano. Sẽ có một nhóm các nhà phát triển tài năng lớn hơn mà các dự án Catalyst có thể hợp tác và biến các khái niệm dự án / Proof of concept thành các giao thức thành công sẽ nâng cao sự phát triển của Cardano.</description></item><item><title>Hoàn thiện pháp lý và tài chính</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/legal-and-finacial-implementation/campagin-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/legal-and-finacial-implementation/campagin-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 500.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Hiện tại, Thách thức thực sự đối với các đề xuất được Tài trợ dựa vào việc thực hiện các ranh giới và khuôn khổ pháp lý và tài chính cho các dự án của họ.
Cung cấp các đề xuất được tài trợ với các giải pháp và dịch vụ để hoạt động hợp pháp tại quốc gia cư trú của họ sẽ mở ra những khả năng mới và tạo sự an tâm cho chủ dự án.</description></item><item><title>Phát triển Châu Phi, Phát triển Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/grow-africa-grow-cardano/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/grow-africa-grow-cardano/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 500.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Không có gì bí mật khi Cardano được công nhận là một blockchain tập trung mạnh mẽ vào Châu Phi và được chính thức nêu rõ như vậy trong các mục tiêu chiến lược của Cardano. Tuy nhiên, khi các giao thức blockchain khác nhận ra tiềm năng của tiền điện tử ở châu Phi, nếu không có hành động cụ thể được duy trì, Cardano có nguy cơ mất thị phần tiềm năng 1 nghìn tỷ đô la tại thị trường châu Phi vào tay các blockchain khác trong vòng 3 năm tới.</description></item><item><title>Phát triển Đông Á, Phát triển Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/grow-east-asia-grow-cardano/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/grow-east-asia-grow-cardano/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 250.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # Cũng như ở Châu Phi, việc nâng cao mức độ nhận thức của những người thường xuyên ở Đông Á về blockchain và mạng Cardano nên là ưu tiên của cộng đồng Catalyst. Trong thử thách này, chúng tôi cung cấp tài trợ cho những người đã tìm hiểu về Cardano để tận dụng sự hỗ trợ của cộng đồng và xây dựng hoặc sử dụng mạng Cardano.</description></item><item><title>Thử thách &amp; chiêu mộ sinh viên 🎓</title><link>/vi/catalyst/fund9/challenges/challenge-scouted-for-students/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund9/challenges/challenge-scouted-for-students/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 100.000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch
Tóm tắt thử thách # inh viên có những ý tưởng kinh doanh thú vị và động lực để khởi nghiệp, nhưng họ thiếu nguồn lực để thực hiện chúng. Đặc biệt, tình trạng thiếu hụt các quỹ phát triển và kỹ sư là nghiêm trọng, và sinh viên có rất ít cơ hội để có được những nguồn lực này.</description></item></channel></rss>