<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Midnight and Hydra on</title><link>/vi/docs/midnight-and-hydra/</link><description>Recent content in Midnight and Hydra on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/docs/midnight-and-hydra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hydra cho đấu giá</title><link>/vi/docs/midnight-and-hydra/hydra-for-auctions/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/midnight-and-hydra/hydra-for-auctions/</guid><description>Thị trường NFT trên Cardano # Cardano giúp việc đúc và gửi các token không thể thay thế (NFT) trở nên rẻ và dễ dàng, vì hệ thống kế toán cho các token không phải ADA được lưu trữ trong chính sổ cái (cùng với ADA) thay vì các hợp đồng thông minh tùy chỉnh phức tạp và dễ bị lỗi. Điều này đã dẫn đến một hệ sinh thái NFT sôi động trên Cardano dành cho nghệ thuật, âm nhạc, bản sắc, bất động sản, trò chơi, đăng ký dịch vụ, v.</description></item><item><title>Khám phá Midnight devnet</title><link>/vi/docs/midnight-and-hydra/exploring-the-midnight-devnet/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/midnight-and-hydra/exploring-the-midnight-devnet/</guid><description>Được xây dựng để phục vụ cho cả nhà phát triển blockchain và không blockchain, Midnight devnet mang đến cơ hội duy nhất để thử nghiệm việc phát triển các ứng dụng bảo vệ dữ liệu
Trong bối cảnh công nghệ blockchain không ngừng phát triển, Midnight nổi bật với cam kết đổi mới và bảo vệ dữ liệu. Midnight devnet – môi trường hộp cát ban đầu dành cho nhà phát triển truy cập sớm – đã được ra mắt vào ngày 13 tháng 11, cung cấp cho các nhóm tiên phong đầu tiên một môi trường dành cho nhà phát triển để thử nghiệm.</description></item><item><title>Trường hợp sử dụng cho Hydra</title><link>/vi/docs/midnight-and-hydra/hydra-use-cases/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/midnight-and-hydra/hydra-use-cases/</guid><description>Chúng tôi hy vọng phần này sẽ khơi dậy cuộc thảo luận với những người trong cộng đồng quan tâm đến cách áp dụng công nghệ Hydra để giúp giải quyết các vấn đề trong thế giới thực hoặc thậm chí có thể xem xét sử dụng Hydra làm khuôn khổ để xây dựng các giải pháp trên Cardano. Chúng tôi cũng hy vọng sẽ phát triển bộ sưu tập nghiên cứu trường hợp sử dụng này với sự tham gia của cộng đồng để nó có thể được sử dụng làm điểm tham khảo, kể cả cho những người không nhất thiết phải quen thuộc với lộ trình tính năng kỹ thuật chi tiết.</description></item><item><title>Zero-knowledge là gì?</title><link>/vi/docs/midnight-and-hydra/zero-knowledge-demystified/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/midnight-and-hydra/zero-knowledge-demystified/</guid><description>Tìm hiểu cách Midnight bảo vệ dữ liệu của người dùng bằng công nghệ không kiến ​​thức # Việc vi phạm dữ liệu thường xuyên đã bộc lộ những lỗ hổng nghiêm trọng trong việc bảo vệ dữ liệu, cho cả cá nhân và tổ chức. Zero-knowledge (ZK) cung cấp giải pháp tuyệt vời, ưu tiên trao quyền cho người dùng và bảo vệ dữ liệu đồng thời loại bỏ quyền kiểm soát trung gian.</description></item></channel></rss>