<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Kiến thức về chuỗi khối on</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/</link><description>Recent content in Kiến thức về chuỗi khối on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 06 Oct 2021 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/docs/12docs/blockchain/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>CIP-1694: Cardano bước vào kỷ nguyên Voltaire</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/voltaire-era/</link><pubDate>Thu, 22 Dec 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/voltaire-era/</guid><description>Đọc bài viết trên Cardano Explorer
Nhóm IOG chuẩn bị cho Cardano bước vào kỷ nguyên Voltaire. Nếu chủ đề quản trị trên chuỗi khiến bạn quan tâm, thì chắc chắn bạn không nên bỏ qua CIP-1694. Đề xuất cải tiến Cardano (CIP) này xác định nền tảng cho việc ra quyết định phi tập trung. Đây sẽ là bước quan trọng đầu tiên hướng tới quản lý phi tập trung của dự án Cardano, dự án sẽ chuyển giao một lượng quyền lực đáng kể cho cộng đồng.</description></item><item><title>Chương trình đại sứ</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/ambassador-program/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/ambassador-program/</guid><description>Cộng đồng Cardano vinh dự có các thành viên cam kết trong Chương trình Đại sứ của chúng tôi, được thành lập vào năm 2018.
Chương trình nhằm:
Thúc đẩy việc áp dụng Cardano Nâng cao nhận thức Giáo dục cộng đồng rộng lớn hơn
Nếu bạn muốn tham gia chương trình này, vui lòng truy cập Chương trình Đại sứ Cardano .</description></item><item><title>Chương trình tiên phong Marlowe</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/marlowe-pioneers/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/marlowe-pioneers/</guid><description>Chương trình Tiên phong Marlowe là gì? # Đây là chương trình được thiết kế để đào tạo các nhà phát triển và bất kỳ ai quan tâm đến các sản phẩm tài chính phi tập trung để viết các hợp đồng tài chính thông minh (chẳng hạn như khoản vay, giao dịch hoán đổi, CFD, v.v.) bằng cách sử dụng bộ sản phẩm Marlowe.
Khi tham gia chương trình này, bạn sẽ trở thành thành viên của một nhóm các nhà phát triển tập trung, những người sẽ có quyền truy cập sớm vào một khóa học mới được xây dựng để hướng dẫn bạn cách xây dựng, mô phỏng, phân tích và chạy các hợp đồng thông minh tài chính bằng Marlowe.</description></item><item><title>Chương trình tiên phong Plutus</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/plutus-pioneers-program/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/plutus-pioneers-program/</guid><description>Trước khi bạn bắt đầu, hãy lưu ý rằng Plutus Core, ngôn ngữ hợp đồng thông minh gốc của Cardano, được viết bằng Haskell. Các hợp đồng của Plutus là các chương trình Haskell hiệu quả và đó là lý do tại sao cần phải biết những điều cơ bản về Haskell trước khi đăng ký vào chương trình Tiên phong của Plutus.
Tham gia khóa học Haskell Bootcamp mới.</description></item><item><title>Địa chỉ Cardano</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/cardano-address/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/cardano-address/</guid><description>Các địa chỉ là hàm băm blake2b-256 của các khóa công khai/xác minh có liên quan được nối với một số siêu dữ liệu có thể được lưu trữ trên chuỗi khối Cardano .
Shelley giới thiệu bốn loại địa chỉ khác nhau:
địa chỉ cơ sở địa chỉ con trỏ địa chỉ doanh nghiệp địa chỉ tài khoản thưởng Bên cạnh những địa chỉ mới đó, Shelley tiếp tục hỗ trợ địa chỉ bootstrap thời Byron và địa chỉ tập lệnh , nhưng chỉ địa chỉ cơ sở và địa chỉ con trỏ mới có quyền cổ phần.</description></item><item><title>Giao thức đồng thuận</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/consensus-explained/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/consensus-explained/</guid><description>Đồng thuận là quá trình đạt được ý kiến đa số bởi tất cả mọi người tham gia vào việc vận hành chuỗi khối. Một thỏa thuận phải được thực hiện về việc sản xuất các khối nào, chuỗi nào sẽ áp dụng và xác định trạng thái duy nhất của mạng. Giao thức đồng thuận xác định cách các nút riêng lẻ đánh giá trạng thái hiện tại của hệ thống sổ cái và đạt được sự đồng thuận.</description></item><item><title>Sự uỷ quyền</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/delegation/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/delegation/</guid><description>Vì Cardano là một hệ thống bằng chứng cổ phần (PoS), nên việc sở hữu ada không chỉ cho phép bạn mua hàng hóa hoặc dịch vụ mà còn trao cho bạn quyền và nghĩa vụ tham gia vào giao thức và tạo khối. Ủy quyền cổ phần là một cơ chế vốn có trong giao thức Ouroboros cho phép giao thức mở rộng quy mô ngay cả trong môi trường mà tập hợp các bên liên quan có thể bị phân mảnh cao.</description></item><item><title>Tạo mạng thử nghiệm cục bộ</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/local-testnet/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/local-testnet/</guid><description>Mạng thử nghiệm cục bộ cho phép các nhà phát triển và dự án xây dựng trên Cardano thử nghiệm các tính năng hoặc chức năng mới trước khi triển khai trên môi trường mạng thử nghiệm toàn cầu. Mặc dù môi trường xem trước và tiền sản xuất mang lại lợi ích cho cộng đồng nhà phát triển rộng lớn hơn, mạng thử nghiệm cục bộ cho phép thực hiện một hard fork trong thiết lập của riêng bạn và thử nghiệm hành vi DApp sau đó.</description></item><item><title>Tổng quan về Ouroboros</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/ouroboros-overview/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/ouroboros-overview/</guid><description>Trong thần thoại, Ouroboros (còn gọi là uroboros ) thường được miêu tả là một con rắn (hoặc đôi khi là một con rồng) đang ăn đuôi của chính mình trong một vòng tròn khép kín. Bản thân từ Ouroboros bắt nguồn từ tiếng Hy Lạp cổ đại, nghĩa đen của nó là &amp;lsquo;ăn đuôi&amp;rsquo; hoặc &amp;lsquo;kẻ ăn đuôi&amp;rsquo;.
Là một biểu tượng, Ouroboros đại diện cho sự vô tận của thời gian chảy ngược trở lại chính nó, trong một chu kỳ không bao giờ kết thúc, như thể bị mắc kẹt trong một vòng lặp vĩnh cửu.</description></item><item><title>Tùy chọn cam kết và ủy quyền</title><link>/vi/docs/12docs/blockchain/pledging-delegation-option/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/blockchain/pledging-delegation-option/</guid><description>Ada được giữ trên mạng Cardano đại diện cho cổ phần của người dùng trong giao thức, kích thước của nó tỷ lệ thuận với lượng ada được nắm giữ. Người dùng nắm giữ cổ phần trong Cardano có thể kiếm được phần thưởng thụ động khi xác thực các khối. Số phần thưởng họ có thể kiếm được tỷ lệ thuận với số tiền ada mà họ cam kết hoặc ủy thác cho nhóm cổ phần.</description></item></channel></rss>