<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Cardano on</title><link>/ja/categories/cardano/</link><description>Recent content in Cardano on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/ja/categories/cardano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>インフラ調査 2024</title><link>/ja/blog/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%83%95%E3%83%A9%E8%AA%BF%E6%9F%BB-2024/</link><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%83%95%E3%83%A9%E8%AA%BF%E6%9F%BB-2024/</guid><description>カルダノの運用回復力をサポートするためにSPOがどのように活動を行っているかを判断するための包括的な調査 # インフラストラクチャ調査 2024 は、ステークプール オペレーター (SPO) のニーズと課題をより深く理解するために最近実施されました。Cardano 財団は、4 月 2 日から 8 日まで Typeform アカウントで調査を公開し、SPO は公式 SPO 通知書と SPO 発表 Telegram チャンネルを通じて参加するよう招待されました。さらに、財団は中央集権型取引所 (CEX) に的を絞ったインタビューを実施し、貴重なフィードバックを収集し、ステーク ウェイトの重要性について検討しました。
財団は、今後数年間にインフラストラクチャ調査を再度実施し、SPO がどのように活動を行っているかをより包括的に理解し、Cardano ブロックチェーンの運用上の回復力に関するさらなる洞察に貢献する予定です。
より良いインフラのためのより良い評価 # 運用上の回復力は、Cardano が機関レベルのインフラストラクチャとして採用される上で不可欠です。運用上の回復力は、ネットワークの信頼性とセキュリティを確保し、Cardano 上に構築されたアプリケーションの中断を防ぐと同時に、エコシステム内での信頼を促進します。この回復力の中核として、Cardano は SPO がトランザクションを検証して新しいブロックを作成するプルーフ オブ ステーク (PoS) システムに依存しています。これらのオペレーターは、ネットワークを 24 時間 365 日稼働させる特別なサーバー ノードを実行します。ただし、彼らの責任は技術的な維持管理にとどまりません。実際、SPO は稼働時間を保証し、地理的に分散したネットワークを維持することでネットワーク セキュリティに重要な役割を果たし、Cardano を悪意のある行為者から保護します。そのため、この調査は、Cardano 財団が運用上の回復力に重点を置いていることだけでなく、SPO の重要かつ多面的な役割も反映しています。
インフラストラクチャ調査 2024 は、委任者、開発者、パラメーター委員会、および関係するエンジニアリング チームにとって興味深いものであるだけでなく、Cardano ネットワークの運用状況に関する貴重な洞察を提供します。SPO が直面している設定、機能、課題を理解することで、関係者はネットワーク インフラストラクチャ内で改善および最適化する領域を特定できます。このデータにより、コミュニティは回復力と信頼性だけでなく、Cardano エコシステムのパフォーマンスも強化でき、最終的には分散型金融 (DeFi) とアプリケーション (DApps) のためのより堅牢で持続可能なプラットフォームを育むことができます。
さらに、このような調査から得られた洞察は、戦略的なガバナンスと設計プロセスに情報を提供し、新たなニーズに対応するためのターゲットを絞ったソリューションの開発を促進し、主要なブロックチェーン プラットフォームとしての Cardano の長期的な存続と成功を保証します。この知識により、開発者、ユーザー、その他の関係者は、エコシステムへの参加、投資、または一般的な貢献について情報に基づいた決定を下すことができます。さらに、インフラストラクチャの透明性と可視性により、コミュニティ メンバー間の信頼と自信が育まれ、コラボレーション、イノベーション、およびコミュニティの継続的な成長が促進されます。
調査結果の公表 # 調査には、リソース関連の質問が 2 つと、インフラストラクチャの設定に関する質問が 3 つ含まれていました。調査終了時には、4 つの主要 CEX を含む 239 のステーク プールを代表する 141 件の回答が収集されました。注目すべきは、このまれなレベルの参加が、合計アクティブ ステークの 27% に相当する 61.</description></item></channel></rss>