<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Yếu tố cần thiết của Sidechain on</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/</link><description>Recent content in Yếu tố cần thiết của Sidechain on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Giới thiệu bộ công cụ Sidechain</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/toolkit-into/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/toolkit-into/</guid><description>Bộ công cụ Sidechain là một tập hợp các thành phần và khuyến nghị để mở rộng Cardano. Bộ công cụ cho phép các nhà phát triển chuỗi khối triển khai các giải pháp có thể tùy chỉnh phù hợp với nhu cầu kỹ thuật và xã hội của họ. Bộ công cụ bao gồm ba thành phần chính:
Tập lệnh Plutus chuỗi chính # Các tập lệnh Plutus được triển khai trên chuỗi chính Cardano xác định luồng của một sidechain cụ thể.</description></item><item><title>Giới thiệu về sidechain</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/intro/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/intro/</guid><description>Sidechain đơn giản là một chuỗi khối phụ thuộc vào chuỗi chính của nó và được kết nối với nó. Cấu hình này cho phép sidechain có các tính năng và thuật toán đồng thuận của riêng nó. Sidechain được kết nối với chuỗi chính thông qua chốt hai chiều cho phép di chuyển tài sản giữa các chuỗi. Tính hữu hạn của các khối được xác định thông qua cơ chế đồng thuận dựa trên tính bảo mật của chuỗi chính.</description></item><item><title>Giới thiệu về trình khám phá khối</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/block-explorer/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/block-explorer/</guid><description>Trình khám phá khối cho phép bạn kiểm tra một chuỗi khối để xem các khối và giao dịch của nó.
Tài liệu này chủ yếu dựa trên Blockscout explorer , nhưng những người khám phá blockchain nhất thiết phải sử dụng thuật ngữ tương tự và tuân theo một mẫu tương tự trong cách trình bày thông tin của họ.
Khi bạn sử dụng trình khám phá khối, nó sẽ liệt kê các trường và nội dung của chúng.</description></item><item><title>Làm việc với MetaMask</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/work-w-metamask/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/work-w-metamask/</guid><description>Nhóm đã kiểm tra khả năng tương thích của MetaMask với sidechain bằng trình duyệt web Google Chrome và Brave.
Cài đặt MetaMask # Sử dụng liên kết này để cài đặt MetaMask dưới dạng tiện ích mở rộng trình duyệt hoặc ứng dụng dành cho thiết bị di động: https://metamask.io/ .
Tạo hoặc nhập tài khoản # Chọn tùy chọn để tạo một tài khoản.
Sao lưu cụm từ hạt giống trong ví của bạn và lưu trữ ở nơi an toàn.</description></item><item><title>Luân chuyển ủy ban</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/committee-rotation/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/committee-rotation/</guid><description>Một sidechain được khởi tạo bởi một SPO hoặc &amp;rsquo;người tạo chuỗi&amp;rsquo;, người xuất bản các triển khai hợp đồng Plutus sidechain bao gồm các tập lệnh đăng ký của ủy ban. Các tập lệnh đăng ký này cho phép các SPO khác đăng ký hoặc hủy đăng ký với tư cách là ứng cử viên trong ủy ban. SPO cũng chạy một nút trình xác nhận sidechain khởi động sidechain khi đạt được số lượng tối thiểu của trình xác thực.</description></item><item><title>Mạng lưới chi tiết</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/network-detail/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/network-detail/</guid><description>Môi trường testnet sidechain EVM Ví dụ bao gồm hai mạng:
Mạng thử nghiệm sidechain EVM (sidechain, SC) Mạng thử nghiệm Cardano chuyên biệt (chuỗi chính, MN) Các mạng lưới # Tên Dạng kết nối ID chuỗi Đoàn kết Mã thông báo Người mẫu Mạng thử nghiệm sidechain EVM mạng thử nghiệm 78 OBFT Mã thông báo sidechain (SC_Token) Mô hình tài khoản Mạng thử nghiệm Cardano mạng thử nghiệm 7 máy bán hàng kiểm tra ada EUTXO Tiện ích mạng # Ví dụ EVM Sidechain # RPC https://faucet.</description></item><item><title>Tạo và nạp tiền vào tài khoản</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/create-fund-acc/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/create-fund-acc/</guid><description>Điều kiện tiên quyết: # Khả năng thực hiện một yêu cầu HTTP. Cách cấp tiền cho tài khoản chuỗi chính của bạn bằng mã thông báo ada thử nghiệm # Trong hướng dẫn này, bạn sẽ tìm hiểu cách yêu cầu mã thông báo ada thử nghiệm trên mạng thử nghiệm chuỗi chính (để thanh toán phí giao dịch chuỗi chính).
Lưu ý: Đây là mạng thử nghiệm Cardano chuyên dụng tách biệt với môi trường thử nghiệm xem trước và tiền sản xuất.</description></item><item><title>Tập lệnh Plutus chuỗi chính</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/plutus-scripts/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/plutus-scripts/</guid><description>Chuỗi chính sử dụng các thành phần sau để xử lý các tương tác với chuỗi phụ (sidechain):
SidechainTokenMintingPolicy : chính sách đúc xác thực việc đúc hoặc đốt mã thông báo sidechain (SC_Token) trên chuỗi chính. MPTRootTokenMintingPolicy : chính sách đúc tiền để lưu trữ các gốc MPT của gói giao dịch chuỗi chéo. CommitteeCandidateValidator : một địa chỉ tập lệnh cho các ứng cử viên của ủy ban. MPTRootTokenValidator : địa chỉ tập lệnh để lưu trữ MPTRootToken s.</description></item><item><title>Thiết lập môi trường phát triển</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/setup-dev-env/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/setup-dev-env/</guid><description>Mạng thử nghiệm sidechain EVM tương thích với EVM với hầu hết các phần mềm Ethereum để phát triển và triển khai các hợp đồng thông minh bao gồm:
Remix Hardhat Truffle Remix # Hướng dẫn này sẽ chỉ cho bạn cách triển khai hợp đồng thông minh Solidity cho mạng thử nghiệm sidechain EVM bằng Remix. Remix là một IDE trực tuyến để phát triển và triển khai các hợp đồng thông minh Solidity.</description></item><item><title>Trình theo dõi chuỗi</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/chain-follower/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-essentials/chain-follower/</guid><description>Trình theo dõi chuỗi như DB Sync là một thành phần quan sát các giao dịch trên chuỗi chính như Cardano. Trình theo dõi chuỗi cung cấp thông tin cho một chuỗi phụ để phù hợp với chuỗi chính.
Trang DB Sync cung cấp thông tin chi tiết về chức năng và cách thiết lập nó.
Sử dụng trình theo dõi chuỗi trên một sidechain # Nút sidechain sử dụng DB Sync để nhận thông tin liên quan đến chuỗi chính.</description></item></channel></rss>