<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SEO on</title><link>/id/tags/seo/</link><description>Recent content in SEO on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/id/tags/seo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Survei Infrastruktur 2024</title><link>/id/blog/survei-infrastruktur-2024/</link><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/blog/survei-infrastruktur-2024/</guid><description>Sebuah survei komprehensif untuk mengetahui bagaimana SPO melakukan aktivitasnya dalam mendukung ketahanan operasional Cardano # Survei Infrastruktur 2024 baru-baru ini dilakukan untuk lebih memahami kebutuhan dan tantangan stake pool operator (SPO). Cardano Foundation menyelenggarakan survei secara publik di akun Typeform-nya dari tanggal 2 hingga 8 April, dengan SPO diundang untuk berpartisipasi melalui surat pemberitahuan resmi SPO dan saluran Telegram pengumuman SPO. Selain itu, Foundation melakukan wawancara yang ditargetkan dengan bursa terpusat (CEX) untuk mengumpulkan masukan berharga mereka dan merefleksikan pentingnya bobot taruhan mereka.</description></item><item><title>Mendekati operasi node P2P penuh</title><link>/id/blog/mendekati-operasi-node-p2p-penuh/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/blog/mendekati-operasi-node-p2p-penuh/</guid><description>Jaringan peer-to-peer (P2P) merupakan kontributor utama bagi desentralisasi jangka panjang, keamanan, dan ketahanan blockchain, memungkinkan komunikasi P2P, sinkronisasi data, dan konsensus di antara para peserta.
Pada bulan Maret 2023, P2P Dinamis mengotomatiskan proses pemilihan rekan. Diaktifkan oleh rilis node v.1.35.6 , ini meningkatkan komunikasi antara node yang terdistribusi, menyederhanakan pengoperasian node penghasil relai dan blok, dan menghilangkan kebutuhan akan konfigurasi statis dan input manual dari operator staking pool (SPO).
Titik jalan berikutnya (dan terakhir) dalam perjalanan menuju operasi node P2P penuh direncanakan akan hadir dengan rilis Ouroboros Genesis yang akan datang.</description></item><item><title>Mengumumkan XSY: mempercepat nilai ekonomi</title><link>/id/blog/mengumumkan-xsy-mempercepat-nilai-ekonomi/</link><pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/blog/mengumumkan-xsy-mempercepat-nilai-ekonomi/</guid><description>Pada bulan Oktober 2023, Input Output Global membagikan beberapa berita menarik yang mengumumkan penunjukan W. Sean Ford sebagai CEO dan David Markley sebagai COO untuk usaha stablecoin baru. Kami sangat bersemangat untuk memperkenalkan XSY (diucapkan &amp;rsquo;eksy&amp;rsquo;) sebagai salah satu bisnis IOG terbaru yang dibuat.
Inti dari setiap ekosistem blockchain adalah mesin ekonomi yang bercita-cita membawa perkembangan baru dan membuka peluang baru bagi semua orang di komunitasnya. Seringkali, aktivitas ekonomi didorong melalui dua cara: pengembangan aplikasi dan pembuatan semua jenis aset digital (token, NFT, stablecoin, dll.</description></item><item><title>Membuka lebih banyak peluang dengan Plutus V3</title><link>/id/blog/membuka-lebih-banyak-peluang-dengan-plutus-v3/</link><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/blog/membuka-lebih-banyak-peluang-dengan-plutus-v3/</guid><description>Plutus V3, kini tersedia untuk pengujian di SanchoNet, memperkenalkan primitif Plutus tingkat lanjut sehingga menyediakan lebih banyak alat bagi pengembang dan membuka lebih banyak kemungkinan untuk menulis kontrak pintar.
Peningkatan pengalaman pengembang dan adopsi kontrak pintar sangat penting untuk berkembangnya lanskap kontrak pintar di Cardano. Selama setahun terakhir, kemunculan dan pertumbuhan sejumlah alat pengembang buatan komunitas dan bahasa alternatif telah menambah secara signifikan opsi pengembang dan semangat ekosistem pembuat Cardano. Untuk terus membangun kemampuan, Plutus dan tim kriptografi di Input Output Global (IOG) – bekerja sama dengan MLabs – mengerjakan Plutus V3, dengan fokus pada kinerja, throughput, ukuran kontrak pintar, dan kemampuan platform.</description></item><item><title>Universal Anonymous Signatures: bridging past, present, and future of anonymous authentication</title><link>/id/blog/universal-anonymous-signatures-bridging-past-present-and-future-of-anonymous-authentication/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/blog/universal-anonymous-signatures-bridging-past-present-and-future-of-anonymous-authentication/</guid><description>Baru-baru ini, kami menerima makalah &amp;lsquo;Dasar-Dasar Tanda Tangan Anonim: Definisi Formal, Persyaratan yang Disederhanakan, dan Konstruksi Berdasarkan Asumsi Umum&amp;rsquo; yang diterima di FC'24 – konferensi Kriptografi Keuangan edisi 2024. Tulisan ini menyajikan Tanda Tangan Anonim Universal (UAS).
Kami sangat gembira dengan hal ini, selain menjembatani beberapa subbidang dalam domain autentikasi anonim, UAS menetapkan jalur menuju apa yang kami yakini dapat menjadi (bagian dari) masa depan Identitas Berdaulat dan sesuatu yang pasti akan kami dorong untuk integrasi dalam bidang ini.</description></item><item><title>Eastern Hemisphere Townhall Meeting 8</title><link>/id/blog/eastern-hemisphere-townhall-meeting-8/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/blog/eastern-hemisphere-townhall-meeting-8/</guid><description>A great meetup where we started off talking about the upcoming Ideafest, Cardano Summit and Hackathons. A lot of familiar faces joined into an insightful discussion about Scams and Scam detection. Lead by Peter Bui. We also discussed trading bots, Social and Environmental applications and touched on Stable Coins.</description></item><item><title>IOG mengumumkan investasi strategis di Blockfrost</title><link>/id/blog/iog-mengumumkan-investasi-strategis-di-blockfrost/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/blog/iog-mengumumkan-investasi-strategis-di-blockfrost/</guid><description>Sejak dirilis pada tahun 2020, Blockfrost API Five Binaries telah berkembang menjadi elemen kunci infrastruktur Cardano, digunakan oleh banyak pengembang yang memerlukan akses ke blockchain tanpa perlu menjalankan node Cardano lokal yang berdedikasi dan intensif sumber daya. Blockfrost menjalankan fungsi yang berharga dan tepercaya untuk proyek yang dibangun di Cardano, menawarkan kepada pengembang DApp solusi yang hemat biaya dan sangat skalabel untuk membawa aplikasi mereka mulai dari pengujian hingga penerapan penuh.</description></item></channel></rss>