<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Quỹ 8 on</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/</link><description>Recent content in Quỹ 8 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tìm hiểu các yếu tố kỹ thuật chữ ký số</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/learntokenengineering/</link><pubDate>Fri, 01 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/learntokenengineering/</guid><description>Catalyst TV - Tìm hiểu các yếu tố kỹ thuật chữ ký số # Token cho phép bạn thiết kế các hệ thống kinh tế với nhiều ưu đãi phức tạp nhưng việc hiểu cách thiết kế các hệ thống này còn nằm trong toán học. Vui lòng ghé qua để đưa ra nhận xét, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Thách thức: Hệ sinh thái phát triển nguồn mở Đề xuất: Tìm hiểu các yếu tố kỹ thuật mã thông báo Nguồn vốn yêu cầu: 33400 Gặp gỡ nhóm: # Jack O&amp;rsquo;Brien # Haskell và kỹ sư phần mềm Plutus.</description></item><item><title>Bản dịch tiếng Việt / tiếng Nhật của Sách Haskell</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/haskellbookvietnamesejapanesetranslation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/haskellbookvietnamesejapanesetranslation/</guid><description>Catalyst TV- Bản dịch tiếng Việt / tiếng Nhật của Sách Haskell # Hỗ trợ Phụ đề tiếng Nhật / Việt, Vui lòng ghé qua để đưa ra nhận xét, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Hợp đồng thông minh của Cardano được xây dựng trên Haskell. Nhưng không có sách hoặc tài liệu nào về Haskell cho các nhà phát triển ở Nhật Bản</description></item><item><title>Báo cáo thị trường hàng năm của Cardano</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/cardanoannualmarketreport/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/cardanoannualmarketreport/</guid><description>Catalyst TV - Báo cáo thị trường hàng năm của Cardano # Thực hiện một báo cáo thị trường với phương pháp luận chuyên nghiệp, thực hiện các kết quả trong truyền thông đa kênh, đặc biệt là xuất bản trên các phương tiện truyền thông địa phương.
Nói về một trong những đề xuất được chuẩn bị kỹ lưỡng trong Fund8 của anh Tung Tran về kế hoạch xây dựng một báo cáo cơ sở dữ liệu tín dụng</description></item><item><title>Cái nhìn thấu suốt của TADATek</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/tadatek-insights/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/tadatek-insights/</guid><description> Catalyst TV - Tổng quan TADATek # Hãy ghé qua để bình luận, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Thách thức: Mở rộng quy mô Trung tâm cộng đồng của Cardano Đề xuất: TADATek Insights Nguồn vốn yêu cầu: 16619 Gặp gỡ nhóm: # Hung Nhu # Người sáng lập TADATek Quản lý cộng đồng Plutus Pioneer Nhà phát triển SPO Theo dõi các hoạt động của nhóm # Telegram, Youtube, Fanpage, Twitter đang được chú ý Trang web của chúng tôi ghi nhận lưu lượng truy cập đáng kể và nó tăng lên hàng tuần Kênh Telegram TADAek Telegram Youtube Twitter</description></item><item><title>Cardano NÓI KHÔNG với Ống hút nhựa | C4O</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/cardanosaynoplasticstraws/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/cardanosaynoplasticstraws/</guid><description>Catalyst TV - Cardano NÓI KHÔNG với Ống hút nhựa | C4O # Chúng tôi sản xuất ống hút từ cỏ tự nhiên để thay thế ống hút nhựa. Mục tiêu giảm thiểu rác thải là ống hút nhựa ra môi trường và đại dương.
Vui lòng bỏ phiếu cho kế hoạch tuyệt vời này sử dụng blockchain để hỗ trợ bảo tồn môi trường, đặc biệt là sinh vật biển.</description></item><item><title>DeFi nên thú vị hơn trên Scaling / MetaVerse / Play</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/defishouldbemorefun/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/defishouldbemorefun/</guid><description>Catalyst TV - Làm cho nội dung thú vị hơn để dễ tiếp thu hơn # Hãy ghé qua để bình luận, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Một đề xuất tuyệt vời cho những người yêu thích trò chơi, hãy bình chọn cho đội để biến cuộc phiêu lưu của anh ấy thành hiện thực!
Thử thách: Gamers trên Blockchain
Đề xuất: METAVERSE OF PLAY-TO-ENTERTAIN GAMER</description></item><item><title>FIMI-Trò chuyện về Cardano với người Việt</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/fimivietnamesecardanotalk/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/fimivietnamesecardanotalk/</guid><description>Catalyst TV - FIMI-Trò chuyện về Cardano với người Việt # Hãy ghé qua để bình luận, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Làm thế nào để nâng cao nhận thức của người Việt Nam về Cardano để nó có thể được áp dụng vào thực tế vào năm 2022 và sau đó?
Xây dựng cơ chế khen thưởng để khuyến khích thành viên tìm hiểu tin tức, tài liệu của Cardano, sau đó giới thiệu cho cộng đồng hàng tuần.</description></item><item><title>Hộp cát quy định tác động tài chính</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/impactfinanceregulatorysandbox/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/impactfinanceregulatorysandbox/</guid><description>Catalyst TV - Hộp cát quy định tác động tài chính # Hãy ghé qua để bình luận, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Các quy định của thị trường tài chính nhằm mục đích bảo vệ các nhà đầu tư nhưng lại khiến việc tài trợ cho các khoản đầu tư có tác động xã hội và môi trường nhỏ hơn trở nên đắt đỏ.</description></item><item><title>Khóa học Haskell cho người mới bắt đầu / tiếng Việt</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/haskellcoursebeginnerviet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/haskellcoursebeginnerviet/</guid><description>Catalyst TV- Bản dịch tiếng Việt / tiếng Nhật của Sách Haskell # Hỗ trợ Phụ đề tiếng Nhật / Việt, Vui lòng ghé qua để đưa ra nhận xét, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
Có rất nhiều người thực sự muốn viết các hợp đồng thông minh và xây dựng các dự án trên Cardano. Nhưng Haskell là một rào cản lớn đối với người mới bắt đầu</description></item><item><title>P.I.E dành cho Cộng đồng lập trình / Game thủ-On-Chained /Thử thách hỗn hợp</title><link>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/p.i.eforcommunitydev/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/ca-tv/ca-tv-fund8/p.i.eforcommunitydev/</guid><description>Catalyst TV - P.I.E dành cho Cộng đồng lập trình / Game thủ-On-Chained /Thử thách hỗn hợp # Hãy ghé qua để bình luận, thích và bình chọn cho đề xuất này từ cộng đồng Việt Nam.
PIE là viết tắt của Đánh giá Thực hiện Đề xuất, Một loạt 3 đề xuất với mục đích để tăng mức độ thính giác - vui lòng ghé qua để cho Kudo, thích và nhận xét về đề xuất này, đồng thời cho anh ấy một phiếu bầu trên ứng dụng Catalyst Voting.</description></item></channel></rss>