<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Fund 9 on</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/</link><description>Recent content in Fund 9 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/ca-tv/ca-tv-fund9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>"L-Earning Bazaar: Platform Building"</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/l-earning-bazaar/</link><pubDate>Mon, 23 Nov 2020 11:55:16 +0100</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/l-earning-bazaar/</guid><description>Catalyst TV - Bazaar Pendapatan-L: Pembangunan Platform # Ideascale Pengusul: Tuan Ryu Goto &amp;amp; Mz Yuri Haiyashi Requested Budget: 80000 Tantangan: Dapps, Produk &amp;amp; Integrasi Baca proposal dalam bahasa Jepang
Kami akan membangun platform pembelajaran web3 dan pasar dengan DID, di mana siapa pun dapat membuka ruang kelas di bidang apa pun. Ini akan memberdayakan orang untuk secara bersamaan berbagi dan menghasilkan melalui pengetahuan mereka.
Tautan berkaitan: # Belajar Bazaar - Belajar Bazaar dalam bahasa Jepang</description></item><item><title>Acara Catalyat untuk Siswa Vietnam</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/catalystevent4vnstudent/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/catalystevent4vnstudent/</guid><description> Catalyst TV -Acara Catalyst untuk Siswa Vietnam # Ideascale Tantangan: Tumbuhkan Asia Timur, Tumbuhkan Cardano Anggaran yang Diminta: 33040 Pengusul: Tuan Quyen Banyak mahasiswa Universitas Vietnam tidak mengetahui kampanye pendanaan Project Catalyst dan peluang yang ada. Atur acara berbagi virtual atau di tempat tentang proyek Cardano dan Catalyst untuk siswa. Hubungkan, memotivasi dan mendukung siswa untuk berpartisipasi dalam Catalyst.
Tautan berkaitan: # Website</description></item><item><title>Adacheems: Optimalkan nilai NFT</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/adacheems-optimizevalueofnft/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/adacheems-optimizevalueofnft/</guid><description>Catalyst TV - Adacheems: Optimalkan nilai NFT # Ideascale Pengusul: Tuan Teddy &amp;amp; Tuan Robinson Tantangan: Dapps, Produk &amp;amp; Integrasi Anggaran yang Diminta: 50000 NFT lain di pasar saat ini sangat disayangkan kalau hanya untuk dipajang. Kami menghadirkan dunia NFT yang mencakup ekonomi, konektivitas dunia nyata, dan interaksi yang lebih kuat bagi pemilik. Proyek NFT AdaCheems - Mengoptimalkan Nilai Penggunaan dan Membangun Ekonomi NFT. Kami menghadirkan dunia NFT yang mencakup ekonomi, konektivitas dunia nyata, dan interaksi yang lebih kuat bagi pemilik.</description></item><item><title>Akselerasi Kehadiran Perempuan di Cardano ECO</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/acceleratewomenoncardanoeco/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/acceleratewomenoncardanoeco/</guid><description>Catalyst TV - Akselerasi Kehadiran Perempuan di Cardano ECO # Ideascale Challenge: Fund10 challenge setting Pengusul: Mz Mie Tran &amp;amp; Mz Que Trem &amp;amp; Mz Hong Ha Perempuan memiliki potensi yang sangat besar dan dapat memberikan kontribusi yang signifikan bagi ekosistem Cardano; mereka harus didorong untuk lebih berpartisipasi. Oleh karena itu, menghubungkan dan memperluas pengetahuan perempuan serta peran mereka. Secara signifikan meningkatkan keterlibatan aktif mereka dalam ekosistem Cardano</description></item><item><title>Alat dRep untuk penutur non-Inggris</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/dreptoolfornonenglishspeaker/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/dreptoolfornonenglishspeaker/</guid><description>Catalyst TV - alat dRep untuk penutur non-Inggris # Ideascale Tantangan: peningkatan dRep dan orientasi Anggaran yang Diminta: 26500 Pengusul: Mz Hong Ha DRep yang sibuk di komunitas non-Inggris tidak memiliki cukup waktu dan keterampilan bahasa untuk memilih dan memberikan suara pada proposal yang tepat. Hal ini mempengaruhi efisiensi delegasi pemungutan suara. Kami mengusulkan untuk membuat alat yang dapat dicari untuk penggunaan dRep dan menghemat waktu. Ini berisi konten dan ulasan ringkasan proposal dalam 3 bahasa: Inggris, Jepang, dan Vietnam.</description></item><item><title>ATALA Prism zKP + Hyperledger Aries</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/atalaprism-zkp/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/atalaprism-zkp/</guid><description>Catalyst TV - ATALA Prism zKP + Hyperledger Aries # Ideascale Tantangan: Kolaborasi Lintas Rantai Anggaran yang Diminta: 82000 Pengusul: Tuan Ninh Tran ATALA Prism dan RootsID tidak mendukung zero-Knowledge Proofs &amp;amp; Predicates dan saat ini tidak dapat dioperasikan dengan Hyperledger Aries atau W3C OBv3. Prisma hanya ada di Testnet. Ayo tempatkan ATALA di Mainnet. Bangun lapisan integrasi Zero-Knowledge Proof &amp;amp; Predicate untuk ATALA Prism pada dompet RootsID CLI-WAL dan buat mereka dapat dioperasikan dengan Hyperledger Aries dan W3C OBv3.</description></item><item><title>Balai Kota LATAM</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/lamtam-townhall/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/lamtam-townhall/</guid><description>Catalyst TV - Balai Kota LATAM # Ideascale Pengusul: Pak Alex Anggaran yang Diminta: 27000 LATAM sangat kurang terwakili di ruang Desentralisasi, tetapi memiliki peluang luar biasa untuk mengejar ketinggalan, khususnya dengan Berbagi CARDANO, kesadaran tentang Cardano dan tempat untuk bertemu dan berkolaborasi adalah kuncinya. Berkat komunitas kami, LATAM sekarang memiliki titik masuk yang memadai dan tanpa gesekan ke Komunitas Cardano dan Catalyst, menyediakan pusat berdiskusi agar desentralisasi dapat berkembang dan berkembang</description></item><item><title>Belajar untuk Berpenghasilan Ekosistem Cardano</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/learn-to-earn-cardano-system/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/learn-to-earn-cardano-system/</guid><description>Catalyst TV - Belajar untuk Berpenghasilan Ekosistem Cardano # Ideascale Tantangan: Dapps, Produk &amp;amp; Integrasi Anggaran yang Diminta: 28650 Pengusul: Pak Lam Kurangnya tempat untuk mengumpulkan &amp;amp; memperbarui informasi dan pengetahuan tentang ekosistem Cardano secara teratur, lengkap, akurat bagi komunitas pengembang dan investor yang tidak bisa berbahasa Inggris. Kami akan membuat platform untuk menyediakan dokumen, informasi, pengetahuan tentang ekosistem Cardano &amp;amp; pengetahuan Cardano, multi-bahasa dengan biaya yang wajar oleh kolaborasi Win-Win dari komunitas.</description></item><item><title>Belajar untuk Berpenghasilan Peralatan Open Source</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/learntoearnopensoucetooing/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/learntoearnopensoucetooing/</guid><description>Catalyst TV - Belajar untuk Berpenghasilan Peralatan Open Source # Ideascale Tantangan: Ekosistem Pengembang Pengusul: Tuan Jamie Anggaran yang Diminta: 19440 Saat ini, tidak ada referensi atau cetak biru Kontrak Cerdas Plutus untuk platform eLearning yang ingin menerapkan mekanisme Learn2Earn menggunakan Blockchain. Kami akan memberikan Kontrak Cerdas plug-and-play dan alat untuk inisiatif eLearning Berinsentif dalam ekosistem Cardano.
Lacak tim melalui: # https://github.com/AylluAcademy-org</description></item><item><title>Blockchain Educational dApp</title><link>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/blockchainedudapps/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/ca-tv/ca-tv-fund9/blockchainedudapps/</guid><description>Catalyst TV - Blockchain Educational dApp # Support the Ghana team with their educational proposal This proposal seeks to develop an educational dapp on blockchain and its yields as a safe, long-term investment for the youth in Ghana. Users boarded onto the platform through community outreach, mainly across the various Ghanaian universities and beyond, will have a variety of topics to choose from, with compact yet interactive lessons to complete at their own pace</description></item></channel></rss>