<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pengetahuan Umum on</title><link>/id/docs/pengetahuan-umum/</link><description>Recent content in Pengetahuan Umum on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/docs/pengetahuan-umum/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Blockchain dengan Proof of Stake</title><link>/id/docs/pengetahuan-umum/proof-of-stake/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/pengetahuan-umum/proof-of-stake/</guid><description>Konsensus Proof of Stake (PoS) # Blockchain dengan mekanisme konsensus Proof of Stake adalah blockchain yang menggunakan aset crypto yang di-staking atau di-depositkan untuk memutuskan siapa yang akan memvalidasi transaksi – transaksi dan menambahkannya ke dalam block berikutnya, untuk kemudian di-input ke chain. Di dalam blockchain Proof of Work (PoW) seperti Bitcoin, hal ini disebut sebagai Block Mining.
Ketika aset crypto sedang di-staking dan digunakan dalam Block Mining, aset tersebut memperoleh rewards karena telah membantu prosesnya.</description></item><item><title>Segala Sesuatu Tentang Crypto Wallet</title><link>/id/docs/pengetahuan-umum/crypto-wallet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/pengetahuan-umum/crypto-wallet/</guid><description>Apa itu Crypto Wallet? # Crypto Wallet adalah sebuah alat, tool, atau software wajib bagi para pengguna crypto untuk mengakses atau mentransaksikan aset crypto yang dimiliki.
Apakah Crypto Wallet menyimpan aset crypto? # Crypto Wallet tidak menyimpan aset - aset crypto yang dimiliki oleh para pengguna. Crypto wallet bukanlah sebuah dompet yang menyimpan uang secara harafiah.
Jika tidak disimpan di Crypto Wallet, dimana aset crypto kita disimpan? # Aset crypto tercatat di dalam entry public address yang ada di blockchain.</description></item><item><title>Seputar Tokenomics</title><link>/id/docs/pengetahuan-umum/seputar-tokenomics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/pengetahuan-umum/seputar-tokenomics/</guid><description>Total Token Supply # Jumlah token yang ada saat ini (baik di dalam sirkulasi maupun yang dikunci), tidak termasuk token yang sudah di-burn.
Max Token Supply (Hard Cap) # Jumlah maksimum token yang dapat diluncurkan atau di-minting oleh sebuah project.
Max Token Supply (Soft Cap) # Jumlah token atau nominal USD yang diperlukan agar sebuah project dapat berjalan dengan minimum viable product (MVP) terlebih dahulu.
Circulating Supply # Jumlah token yang ada di sirkulasi saat ini dan siap untuk diperjualbelikan di market.</description></item></channel></rss>