<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tổng quan về Sidechain on</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/</link><description>Recent content in Tổng quan về Sidechain on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/docs/12docs/sidechain-overview/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>API JSON-RPC</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/json-rpc-api/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/json-rpc-api/</guid><description>Tương tác với sidechain cần gửi yêu cầu đến các phương thức API JSON-RPC cụ thể. Mạng thử nghiệm sidechain EVM hỗ trợ hầu hết các điểm cuối API Ethereum JSON-RPC tiêu chuẩn với một vài ngoại lệ được mô tả trong đặc tả API.
Chi tiết # Mạng thử nghiệm sidechain EVM hỗ trợ phương thức khám phá dịch vụ rpc.discover của OpenRPC sẽ trả về lược đồ OpenRPC cho API JSON-RPC.</description></item><item><title>Bản chất của Cardano</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/essentail-cardano/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/essentail-cardano/</guid><description>Essential Cardano là một thư viện Cardano dựa trên cộng đồng mã nguồn mở về nội dung thông tin có thể chia sẻ được. Essential Cardano chứa nhiều loại nội dung khác nhau như bài viết, video, đồ họa thông tin, tài nguyên dành cho nhà phát triển, cập nhật phát triển hàng tuần, bảng thuật ngữ và Câu hỏi thường gặp.
Bạn có thể bắt đầu trải nghiệm EC của mình bằng cách tạo một tài khoản thông qua nút đăng ký ở trên cùng bên phải của trang, nút này sẽ cho phép bạn gửi nội dung tới trung tâm và nhận thông báo về những đóng góp của mình.</description></item><item><title>Cardano GraphQL</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/cardano-graphql/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/cardano-graphql/</guid><description>Cardano GraphQL là API đa nền tảng, được nhập và có thể truy vấn cho Cardano. Nó cung cấp giao diện truy vấn cho tất cả dữ liệu chuỗi khối thông qua GraphQL, đây là lựa chọn thuận tiện cho các ứng dụng khách dựa trên công nghệ web (ví dụ: ứng dụng được viết bằng JavaScript hoặc bất kỳ ngôn ngữ dựa trên trình duyệt nào khác) sử dụng API HTTP/REST để giao tiếp đến các dịch vụ khác.</description></item><item><title>Cardano RTView</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/cardano-rtview/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/cardano-rtview/</guid><description>RTView cho phép các nhà phát triển, người thử nghiệm và người dùng chung đang chạy các nút được kết nối với cụm thực để xem điều gì đang diễn ra và các nút đang hoạt động như thế nào. Nó cung cấp khả năng hiển thị về: lượng bộ nhớ và CPU đang được sử dụng, trạng thái của chuỗi khối, có bao nhiêu khối đã được giả mạo bởi một nút cụ thể, có bao nhiêu giao dịch đã được xử lý, v.</description></item><item><title>Câu hỏi thường gặp về Sidechains</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/sidechain-faq/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/sidechain-faq/</guid><description>Trang này trả lời một số câu hỏi thường gặp cho Cardano Sidechains Toolkit và ví dụ về ứng dụng sidechain EVM.
Bộ công cụ Cardano Sidechains # Những câu hỏi này liên quan đến các thành phần mà IOG cung cấp để xây dựng chuỗi bên tùy chỉnh trên Cardano.
Bộ công cụ Sidechain có phải là một dự án mã nguồn mở không? # Có, nó sẽ có mã nguồn mở trong kho lưu trữ GitHub của IOG.</description></item><item><title>Chuyển mã token</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/transferring-token/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/transferring-token/</guid><description>Hướng dẫn này sẽ chỉ cho bạn cách chuyển SC_Tokens giữa chuỗi chính và chuỗi phụ.
Điều kiện tiên quyết: # Chúng tôi sẽ sử dụng sidechain-cli trong hướng dẫn này. Tải xuống tệp nhị phân và thêm nó vào đường dẫn trình bao của bạn: https://github.com/input-output-hk/sidechains-tooling/releases . Tải xuống tệp nhị phân của công cụ chuyển đổi bech32 và thêm vào đường dẫn trình bao của bạn: https://github.com/input-output-hk/bech32 . Nếu bạn chưa làm như vậy, hãy tạo và cấp tiền cho các tài khoản chuỗi chính và chuỗi phụ của bạn: Tạo và cấp tiền cho các tài khoản của bạn .</description></item><item><title>Đề xuất cải tiến Cardano (CIP)</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/cips/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/cips/</guid><description>Các cá nhân có đề xuất cải tiến cho Cardano có thể cấu trúc những suy nghĩ đó thành Đề xuất cải tiến Cardano (CIP).
CIP có định dạng dự kiến: cấu trúc đề xuất được tạo khuôn mẫu để tạo điều kiện thảo luận và xem xét. Điều này cho phép các thành viên khác trong cộng đồng tham gia và thảo luận về các đề xuất cụ thể hoặc các điểm riêng lẻ trong một đề xuất.</description></item><item><title>SC_Token và thử nghiệm ADA</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/sidechain-token-testada/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/sidechain-token-testada/</guid><description>SC_Token là gì? # SC_Token (tên tạm thời) là mã thông báo gốc của mạng thử nghiệm sidechain Cardano EVM. SC_Token có thể được di chuyển giữa chuỗi chính (Cardano) và chuỗi phụ EVM ví dụ và SC_Token được yêu cầu trả tiền gas. SC_Token thử nghiệm không mang giá trị trong thế giới thực.
Gas là gì? # Gas đề cập đến chi phí tính toán cần thiết để thực hiện thành công một giao dịch trên mạng sidechain.</description></item><item><title>Sử dụng trình khám phá khối để xác minh hợp đồng</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/verify-contract/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/verify-contract/</guid><description>Xác minh là gì? # Việc xác minh hợp đồng thông minh thực hiện hai việc:
Nó đảm bảo với bạn rằng bản sao của hợp đồng thông minh trên blockchain khớp với mã nguồn của bạn Nó làm cho mã nguồn của hợp đồng thông minh của bạn khả dụng cho tất cả những người dùng khác của cùng một trình khám phá chuỗi khối. Do kết quả của việc xác minh, bạn cung cấp sự minh bạch và đảm bảo cho người dùng hợp đồng thông minh của mình.</description></item><item><title>Sử dụng web3.js</title><link>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/using-web3js/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/sidechain-overview/using-web3js/</guid><description>Phần này cho biết cách sử dụng giao diện Javascript web3 với ứng dụng khách sidechain Cardano EVM để phát triển ứng dụng trên mạng thử nghiệm. Bạn cũng có thể xem qua một chương trình ví dụ minh họa một số lệnh gọi API mẫu.
Giao diện Ethereum web3.js cung cấp nhiều lệnh gọi API được ghi lại. Giao diện cung cấp cho bạn toàn quyền truy cập vào một bản sao của mạng thử nghiệm sidechain Cardano EVM.</description></item></channel></rss>