<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on</title><link>/ja/blog/</link><description>Recent content in Blog on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:49:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/ja/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>インフラ調査 2024</title><link>/ja/blog/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%83%95%E3%83%A9%E8%AA%BF%E6%9F%BB-2024/</link><pubDate>Wed, 17 Apr 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/%E3%82%A4%E3%83%B3%E3%83%95%E3%83%A9%E8%AA%BF%E6%9F%BB-2024/</guid><description>カルダノの運用回復力をサポートするためにSPOがどのように活動を行っているかを判断するための包括的な調査 # インフラストラクチャ調査 2024 は、ステークプール オペレーター (SPO) のニーズと課題をより深く理解するために最近実施されました。Cardano 財団は、4 月 2 日から 8 日まで Typeform アカウントで調査を公開し、SPO は公式 SPO 通知書と SPO 発表 Telegram チャンネルを通じて参加するよう招待されました。さらに、財団は中央集権型取引所 (CEX) に的を絞ったインタビューを実施し、貴重なフィードバックを収集し、ステーク ウェイトの重要性について検討しました。
財団は、今後数年間にインフラストラクチャ調査を再度実施し、SPO がどのように活動を行っているかをより包括的に理解し、Cardano ブロックチェーンの運用上の回復力に関するさらなる洞察に貢献する予定です。
より良いインフラのためのより良い評価 # 運用上の回復力は、Cardano が機関レベルのインフラストラクチャとして採用される上で不可欠です。運用上の回復力は、ネットワークの信頼性とセキュリティを確保し、Cardano 上に構築されたアプリケーションの中断を防ぐと同時に、エコシステム内での信頼を促進します。この回復力の中核として、Cardano は SPO がトランザクションを検証して新しいブロックを作成するプルーフ オブ ステーク (PoS) システムに依存しています。これらのオペレーターは、ネットワークを 24 時間 365 日稼働させる特別なサーバー ノードを実行します。ただし、彼らの責任は技術的な維持管理にとどまりません。実際、SPO は稼働時間を保証し、地理的に分散したネットワークを維持することでネットワーク セキュリティに重要な役割を果たし、Cardano を悪意のある行為者から保護します。そのため、この調査は、Cardano 財団が運用上の回復力に重点を置いていることだけでなく、SPO の重要かつ多面的な役割も反映しています。
インフラストラクチャ調査 2024 は、委任者、開発者、パラメーター委員会、および関係するエンジニアリング チームにとって興味深いものであるだけでなく、Cardano ネットワークの運用状況に関する貴重な洞察を提供します。SPO が直面している設定、機能、課題を理解することで、関係者はネットワーク インフラストラクチャ内で改善および最適化する領域を特定できます。このデータにより、コミュニティは回復力と信頼性だけでなく、Cardano エコシステムのパフォーマンスも強化でき、最終的には分散型金融 (DeFi) とアプリケーション (DApps) のためのより堅牢で持続可能なプラットフォームを育むことができます。
さらに、このような調査から得られた洞察は、戦略的なガバナンスと設計プロセスに情報を提供し、新たなニーズに対応するためのターゲットを絞ったソリューションの開発を促進し、主要なブロックチェーン プラットフォームとしての Cardano の長期的な存続と成功を保証します。この知識により、開発者、ユーザー、その他の関係者は、エコシステムへの参加、投資、または一般的な貢献について情報に基づいた決定を下すことができます。さらに、インフラストラクチャの透明性と可視性により、コミュニティ メンバー間の信頼と自信が育まれ、コラボレーション、イノベーション、およびコミュニティの継続的な成長が促進されます。
調査結果の公表 # 調査には、リソース関連の質問が 2 つと、インフラストラクチャの設定に関する質問が 3 つ含まれていました。調査終了時には、4 つの主要 CEX を含む 239 のステーク プールを代表する 141 件の回答が収集されました。注目すべきは、このまれなレベルの参加が、合計アクティブ ステークの 27% に相当する 61.</description></item><item><title>完全なP2Pノード運用に近づく</title><link>/ja/blog/%E5%AE%8C%E5%85%A8%E3%81%AAp2p%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%83%89%E9%81%8B%E7%94%A8%E3%81%AB%E8%BF%91%E3%81%A5%E3%81%8F/</link><pubDate>Thu, 14 Mar 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/%E5%AE%8C%E5%85%A8%E3%81%AAp2p%E3%83%8E%E3%83%BC%E3%83%89%E9%81%8B%E7%94%A8%E3%81%AB%E8%BF%91%E3%81%A5%E3%81%8F/</guid><description>ピアツーピア (P2P) ネットワーキングは、ブロックチェーンの長期的な分散化、セキュリティ、および回復力に大きく貢献し、参加者間の P2P 通信、データ同期、およびコンセンサスを可能にします。
2023 年 3 月、 ダイナミック P2Pによりピア選択プロセスが自動化されました。ノードv.1.35.6リリースによって有効化され、分散ノード間の通信が強化され、リレーノードとブロック生成ノードの操作が簡素化され、静的構成やステークプール オペレーター (SPO) からの手動入力が不要になりました。
完全な P2P ノード運用に向けた次の (そして最後の) ウェイポイントは、Ouroboros Genesis のリリースで実現する予定です。Genesis は、今年の夏を目標に Chang アップグレードの一部として導入される予定です。これにより、ノードはライブ Cardano ネットワークから自己ブートストラップできるようになります。
完全なP2P移行 # 現在、ネットワークへの最初のエントリーには、安全で信頼できるバリデーター（通常は信頼できる仲間の SPO または別のエンティティ）からの同期が必要です。ノードが同期されると、 Ouroboros Praos を使用して分散的に動作します。Ouroboros Genesis はプロセスをさらに簡素化します。cardano-node の P2P 機能を使用すると、プロセスは完全に自律的になり、人間の介入が不要になります。
現在のハイブリッド モデルから完全な P2P ネットワーキングへの移行プロセスは段階的であり、移行はすでに進行中です。PoolToolによると、SPO の約 65% が 12 月にリリースされたノード v.8.7.3 にアップグレードし、5% が最新バージョンの P2P を含むv.8.9.0にアップグレードしました。IOG と Cardano Foundation のエンジニアは共同で、個々の SPO を特定し、連絡を取り、通知して、P2P をサポートするために十分なリレーを実行していることを確認し、ウォレット、DApp、取引所、その他のノード ユーザーと通信して、必要に応じてノードをアップグレードできるようにします。
Ouroboros Genesis に向けて: 一時的なブートストラップ ネットワークと「Genesis Lite」 # 個々のノードが長時間のダウンタイムを経験したり、ネットワークとの同期が取れなくなったりすると、自己ブートストラップ プロセスを実行する必要があります。これは、ネットワークに参加する新しいノードにも適用されます。Ouroboros Genesis の展開に先立つ暫定措置として、IOG と EMURGO は、約 20 の信頼できるノードで構成される新しい専用ブートストラップ ネットワークである Genesis Lite をユーザーに提供します。この信頼できるブートストラップ リレー ネットワークは、需要に応じて拡張され、Cardano Genesis 構成からのノードのブートストラップを容易にします。新しくブートストラップされたノードは、最初は最新の信頼できるノードに従い、現在の先端に近づくと P2P に切り替える必要があります。以前のバージョンでは、この移行は、ノード所有者がトポロジ ファイルでスロットを指定して手動で実行する必要がありました。</description></item><item><title>XSY の発表: 経済価値の加速</title><link>/ja/blog/xsy-%E3%81%AE%E7%99%BA%E8%A1%A8-%E7%B5%8C%E6%B8%88%E4%BE%A1%E5%80%A4%E3%81%AE%E5%8A%A0%E9%80%9F/</link><pubDate>Sat, 24 Feb 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/xsy-%E3%81%AE%E7%99%BA%E8%A1%A8-%E7%B5%8C%E6%B8%88%E4%BE%A1%E5%80%A4%E3%81%AE%E5%8A%A0%E9%80%9F/</guid><description>2023年10月、Input Output Globalは、新しいステーブルコインベンチャーのCEOにW. Sean Ford氏、COOにDavid Markley氏が任命されたことを発表するエキサイティングなニュースを共有しました。私たちは、最近設立された IOG ビジネスの 1 つとして XSY (「エクシー」と発音) を紹介できることを嬉しく思います。
すべてのブロックチェーン エコシステムの中核には、コミュニティのすべての人に新たな発展をもたらし、新たな機会を解き放つことを目指す経済エンジンがあります。ほとんどの場合、経済活動は 2 つの方法で促進されます。それは、アプリケーションの開発と、あらゆる種類のデジタル資産 (トークン、NFT、ステーブルコインなど) の作成です。多くの場合、現在の戦略は、より広範なエコシステム内で勢いを増すことを期待して、単純にトークンを作成するか、資産を発行することです。
この「フィールド・オブ・ドリームス」アプローチは頻繁に採用されますが、成功することはほとんどなく、ブロックチェーン・エコシステムの開発と価値創造に対する理解が未熟であることを反映しています。 XSY は、市場へのアクセスと利用を深め、経済活動を拡大することで、より予測可能な結果を​​もたらすように設計された統合された機能とパートナーシップを構築することで、経済活動と利用を加速する体系的なアプローチを採用することで、この状況を変えるためにここにいます。
価値創造に対する共通理解 # さらに悪いことに、ブロックチェーンエコシステム内に存在する経済の健全性と根底にある経済価値を評価し理解する能力は、現在、一貫性なく測定され、選択的に適用される一連のパフォーマンス指標に依存しています。一貫した受け入れられた価値指標の欠如により、コミュニティが自己報告する環境が生まれ、「数字が上がればプロジェクトは良好」という考え方が業界全体に浸透しました。このアプローチは、さまざまなネットワーク内およびさまざまなネットワークにわたる複雑なエコシステムの機能、技術的特性、参加者および潜在的な可能性の完全なセットを表現するには最終的に不十分です。伝統的な金融界や広範な経済市場に存在する多くのテスト済みの経済健全性測定と同様に、ブロックチェーン経済においても、これらのシステムとその根底にある価値をより有意義に理解するために、同様の一貫した測定を確立し、開発する必要があります。
不安定な世界における包括性と安定性 # 世界の金融システムとマクロ経済は、国境を越えた取引における高コスト、利用できない金融サービス、発展途上国の極端な通貨や価格の変動などの非効率性に悩まされており、世界人口の大部分が基本的な商品やサービスにアクセスできなくなったり、持続可能な収入を得て、富を生み出す。経済的アクセスと富の創造の解放に関する次の章は、連鎖的に書かれることになるでしょう。 XSY では、パートナーと信頼できるテクノロジーを提供するツールを提供することで、この物語の作成を支援し、最終的には従来の金融ツールや法定通貨に裏付けられたステーブルコインを補完する一連の革新的で多様なデジタル資産を実現していきます。 XSY は、より広範なブロックチェーンの導入と、より効率的な金融サービスと商取引を促進します。私たちの目標は、測定を超えて、最終的には、価値を解放するよりも多くの資産を担保として不必要に負担しない、資本効率の高いシステムを構築することです。
「XSY では、不確実性を軽減し、取引コストを削減し、シームレスな商取引の流れを可能にする上で、安定した資産が重要な役割を果たしていると認識しています。私たちは、経済原則やそれを支えるエコシステムだけでなく、実際的な関連性にも重点を置いています。 XSY の CEO、W. ショーン フォード氏は次のように述べています。</description></item><item><title>Plutus V3 でさらなるチャンスを解き放つ</title><link>/ja/blog/plutus-v3-%E3%81%A7%E3%81%95%E3%82%89%E3%81%AA%E3%82%8B%E3%83%81%E3%83%A3%E3%83%B3%E3%82%B9%E3%82%92%E8%A7%A3%E3%81%8D%E6%94%BE%E3%81%A4/</link><pubDate>Sun, 18 Feb 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/plutus-v3-%E3%81%A7%E3%81%95%E3%82%89%E3%81%AA%E3%82%8B%E3%83%81%E3%83%A3%E3%83%B3%E3%82%B9%E3%82%92%E8%A7%A3%E3%81%8D%E6%94%BE%E3%81%A4/</guid><description>SanchoNet でテストできるようになった Plutus V3 は、高度な Plutus プリミティブを導入し、開発者により多くのツールを提供し、スマート コントラクトを作成するためのより多くの可能性を解き放ちます。
開発者エクスペリエンスの向上とスマート コントラクトの導入は、Cardano のスマート コントラクト環境の繁栄にとって不可欠です。過去 1 年間、コミュニティが構築した多数の開発者ツールや代替言語の出現と成長により、開発者の選択肢と Cardano ビルダー エコシステムの活気が大幅に高まりました。機能の構築を続けるために、Input Output Global (IOG) の Plutus チームと暗号化チームは、MLabs と協力して、パフォーマンス、スループット、スマート コントラクト サイズ、プラットフォーム機能に焦点を当てて Plutus V3 に取り組みました。開発者ツールキットが充実し、運用効率が向上したこのアップグレードにより、コストが削減されるだけでなく、新しい開発者の採用にも役立ちます。
Plutus V3とは何ですか? # Plutus V3 は Plutus Core の暗号化機能を強化し、Cardano が最新の業界標準に準拠できるようにします。 1 年前のバレンタイン アップグレードでは、SECP 楕円曲線 (ECDSA および Schnorr) のサポートが追加されました。
V3 での新しい暗号プリミティブの導入により、開発者は業界のベスト プラクティスを満たし、よく知られた最適な暗号アルゴリズムを使用し、イーサリアムからスマート コントラクトを移植し、サイドチェーン ブリッジを作成することができます。 Plutus V3 は、暗号化プリミティブに加えて、さまざまなデータ型の直接エンコードをサポートする積和 (SOP) 機能を追加することでパフォーマンスを向上させます。最後に、V3 では、ユーザーが CIP-1694 ガバナンス関連のエンティティを確認できるようにする更新されたスクリプト コンテキストを提供します。
新しい機能を詳しく見てみましょう。
積の合計 # Plutus Core でデータ型をエンコードする一般的な方法は、Scott アプローチを使用することです。 Plutus V3 では積和が導入されています。これは、Scott エンコードと比較して、より小さく安価なスクリプトを実現するデータ型をエンコードする方法です。</description></item><item><title>IOGがBlockfrostへの戦略的投資を発表</title><link>/ja/blog/iog%E3%81%8Cblockfrost%E3%81%B8%E3%81%AE%E6%88%A6%E7%95%A5%E7%9A%84%E6%8A%95%E8%B3%87%E3%82%92%E7%99%BA%E8%A1%A8/</link><pubDate>Mon, 29 Jan 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/iog%E3%81%8Cblockfrost%E3%81%B8%E3%81%AE%E6%88%A6%E7%95%A5%E7%9A%84%E6%8A%95%E8%B3%87%E3%82%92%E7%99%BA%E8%A1%A8/</guid><description>2020 年のリリース以来、Five Binaries の Blockfrost API は、Cardano インフラストラクチャの重要な要素に成長し、リソースを大量に消費する専用のローカル Cardano ノードを実行せずにブロックチェーンにアクセスする必要がある多くの開発者によって利用されています。 Blockfrost は、Cardano 上に構築されたプロジェクトに対して貴重で信頼できる機能を実行し、DApp 開発者にアプリケーションのテストから完全な展開までを行うためのコスト効率が高く、拡張性の高いソリューションを提供します。
Cardano 開発コミュニティにとっての Blockfrost の価値は、その広範な使用に反映されています。インフラストラクチャの中核部分としての継続的な開発を加速するために、IOG は Blockfrost の継続的な進化をサポートするチームに投資し、提携することに興奮しています。
IOG と Five Binaries は、分散型で持続可能なコミュニティ中心の未来に向けて Blockfrost を進化させるというビジョンとコミットメントを共有しています。この戦略的投資は、Blockfrost のデータ プロビジョニングとメモリプール アクセス サービスの分散化を促進することを目的としています。
投資条件の一環として、創設者兼 CEO の Marek Mahut は、Blockfrost の指揮を継続することに加えて、IOG が現在イノベーション段階にある他のいくつかの技術プロジェクトを検討するのを支援する上で、その貴重な経験を活かします。 Marek は、初期の頃から Cardano エコシステム内のリーダーであり続けています。彼の多くの功績の中には、CardanoのShelleyインセンティブ付きテストネット(ITN)に最初のステークプールを設定し、最初のスマートコントラクトを作成し、最初のCardano NFTカウントを鋳造したことなどがあります。
短期的には、Blockfrost は完全に独立したビジネスとして運営され続け、これまでと同様に開発者顧客にサービスを提供し続けます。長期的には、私たちの共通の目標は、ユーザーとより広範な開発者コミュニティの最大の利益に沿って Blockfrost の開発をサポートする構造を構築することです。この目的を達成するために、私たちは将来の分散型運用モデルに所有権の枠組みを提供する可能性のある構造を共同で検討しており、これに関するさらなる最新情報を適切な時期に共有する予定です。
インプット・アウトプット社最高製品責任者のマイク・ウォード氏は、「過去数年間、マレックと彼の小規模チームは、カルダノ開発者エコシステムに大きな価値をもたらす製品を確立するという驚異的な仕事をしてきた」と述べた。私たちは彼と提携して Blockfrost とそのユーザー コミュニティのエキサイティングな分散型の未来をサポートできることを嬉しく思い、彼のスキルと経験を活用して IOG の進化する製品スイート全体にさらなる価値をもたらします。」
Five Binaries と Blockfrost の創設者である Marek Mahut 氏は次のように述べています。「Blockfrost は長年にわたり、Cardano エコシステム内で主要なインフラストラクチャプロバイダーとしての地位を確立し、数千人の開発者がプロ​​ジェクトを実現するのをサポートしてきました。私たちは IOG と提携して、Blockfrost がこの機能を確実に遂行し続けると同時に、Cardano 開発者コミュニティの利益のためにより分散化された未来を構築できることに非常に興奮しています。」</description></item><item><title>ユニバーサル匿名署名: 匿名認証の過去、現在、未来の橋渡し</title><link>/ja/blog/%E3%83%A6%E3%83%8B%E3%83%90%E3%83%BC%E3%82%B5%E3%83%AB%E5%8C%BF%E5%90%8D%E7%BD%B2%E5%90%8D-%E5%8C%BF%E5%90%8D%E8%AA%8D%E8%A8%BC%E3%81%AE%E9%81%8E%E5%8E%BB%E7%8F%BE%E5%9C%A8%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E3%81%AE%E6%A9%8B%E6%B8%A1%E3%81%97/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/%E3%83%A6%E3%83%8B%E3%83%90%E3%83%BC%E3%82%B5%E3%83%AB%E5%8C%BF%E5%90%8D%E7%BD%B2%E5%90%8D-%E5%8C%BF%E5%90%8D%E8%AA%8D%E8%A8%BC%E3%81%AE%E9%81%8E%E5%8E%BB%E7%8F%BE%E5%9C%A8%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E3%81%AE%E6%A9%8B%E6%B8%A1%E3%81%97/</guid><description>最近、論文「匿名署名の基礎: 正式な定義、簡素化された要件、および一般仮定に基づく構築」が、金融暗号化カンファレンスの 2024 年版である FC'24 に受理されました。この文書では、**ユニバーサル匿名署名 (UAS)**について説明します。
UAS は、匿名認証の領域におけるいくつかのサブフィールドの橋渡しをするだけでなく、自己主権アイデンティティ (の一部) の将来になる可能性があると私たちが信じているもの、そして私たちが確実に統合を推進するものへの道を設定するものであるため、私たちはこれに本当に興奮しています。アタラのお供え物。
しかし、紹介としては十分です。 UAS とは何ですか?
ちょっとした歴史 # 1985 年に、David Chaum は、人々が実際に自分の身元を漏らすことなく使用でき、しかもサービス プロバイダーに正規の人物と通信しているという保証を与える暗号資格情報を初めて考えました。多くの亜種が提案されており、通常は認証済み属性の概念を活用しています。これは、認証情報の所有者が公開するかどうかを選択できるものです。これは、匿名認証情報 (AC) スキームとして知られています。
1991 年、Chaum と van Heyst はグループ署名 (GS) を提案しました。これにより、メンバーシップ資格を保持するグループのメンバーが AC と同様のことを行うことができます。これらのメンバーシップ資格情報には通常属性がありませんが、GS スキームによって生成された署名は信頼できるエンティティによって処理でき、匿名の署名者の識別子を抽出できます。
AC スキームと GS スキームはどちらも、認証または署名に必要な資格情報を発行する当局に依存しています。このようなエンティティは、Rivest、Shamir、Tauman がリング署名 (RS) スキームを考案した 2001 年に削除されました。RS スキームは、匿名化が不可能で発行者を必要としない、一種のグループ署名とみなすことができます。
そのため、わずか 16 年の間に、暗号化コミュニティは、ユーザーが匿名で自分自身を認証できるようにする、異なるが似た 3 つの方法を見つけました。そして 2001 年以降、さらに多くの変形が提案され、時には中間点が見つかりました。これらには、署名のリンクを許可する RS スキームや、ユーザーのみが自分の署名をリンクできるグループ署名が含まれます。
UAS は何を解決しますか? # 実際には、AC、GS、RS スキーム (およびその多くのバリエーション) にいくつかの共通点があるというだけではありません。それらの存在意義自体は密接に関連しています。ユーザーが匿名で認証できるようにすると同時に、サービス プロバイダーが抽出できる情報を何らかの制御できるようにします。理論的な観点から見ると、これはセキュリティ モデルが通常非常によく似ているという事実に反映されています。たとえば、署名から何が学べるかを捉える匿名性の特性について常に考える必要があります。そして、トレーサビリティと非フレーム化可能性のバリアントを持つ偽造不可能性プロパティについて、検証者 (サービスプロバイダー) とユーザーがそれぞれどのような種類の偽造不可能性保証を期待できるかを正確に述べています。また、非常によく似た構成要素からこれらのスキームを構築する方法もあります。
しかし、どういうわけか、これまでAC、GS、RSなどが個別に研究されてきました。さらに、GS などの具体的な部門内には、「Foundation of Group Signatures」の業務系統のような参照セキュリティ モデルが存在しますが、常にそうであるとは限りません。参照対象モデルがあっても、これらのセキュリティ モデルは通常**、プライバシーとユーティリティの具体的なトレードオフ**に関連付けられています。</description></item><item><title>Mihaela Ulieru of Cardano Visits Vietnam</title><link>/ja/blog/mihaela-ulieru-of-cardano-visits-vietnam/</link><pubDate>Sun, 26 Sep 2021 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/mihaela-ulieru-of-cardano-visits-vietnam/</guid><description>A great meetup where we started off talking about the upcoming Ideafest, Cardano Summit and Hackathons. A lot of familiar faces joined into an insightful discussion about Scams and Scam detection. Lead by Peter Bui. We also discussed trading bots, Social and Environmental applications and touched on Stable Coins.</description></item><item><title>Eastern Hemisphere Townhall Meeting 8</title><link>/ja/blog/eastern-hemisphere-townhall-meeting-8/</link><pubDate>Sat, 18 Sep 2021 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/ja/blog/eastern-hemisphere-townhall-meeting-8/</guid><description>A great meetup where we started off talking about the upcoming Ideafest, Cardano Summit and Hackathons. A lot of familiar faces joined into an insightful discussion about Scams and Scam detection. Lead by Peter Bui. We also discussed trading bots, Social and Environmental applications and touched on Stable Coins.</description></item></channel></rss>