<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Người đề xuất on</title><link>/vi/docs/catalyst-guide/</link><description>Recent content in Người đề xuất on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/vi/docs/catalyst-guide/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hướng dẫn nộp đề xuất</title><link>/vi/docs/catalyst-guide/proposal-submission-guide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/catalyst-guide/proposal-submission-guide/</guid><description>Trang này hướng dẫn người nộp đề xuất ở Ideascale
Có nhiều tài nguyên có sẵn để giúp bạn hiểu hơn về quá trình nộp đề xuất.
Để được hỗ trợ thêm, vui lòng xem xét xem xét các tài liệu và hỗ trợ sau:
Ngày quan trọng:
Hạn chót nộp dự thảo đề xuất - ngày 30 tháng 11 năm 2023 lúc 11:00 sáng theo giờ UTC
Hạn chót hoàn thiện các đề xuất - ngày 7 tháng 12 năm 2023 lúc 11:00 sáng tính theo UTC</description></item><item><title>Hướng dẫn chấm điểm cho Người đề xuất</title><link>/vi/docs/catalyst-guide/submit-a-proposal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/catalyst-guide/submit-a-proposal/</guid><description>Trang này cung cấp thông tin tổng quan về những gì Người đánh giá cộng đồng nên cân nhắc khi gửi đề xuất ​​của mình
Người đánh giá cộng đồng sẽ cho điểm mỗi đề xuất từ ​​1-5 cho mỗi tiêu chí trong số ba tiêu chí được liệt kê bên dưới. Họ được yêu cầu nêu ý kiến ​​về việc liệu đề xuất có nêu rõ khả năng cung cấp giải pháp trong bối cảnh ba tiêu chí hay không:</description></item><item><title>Hướng dẫn bổ sung</title><link>/vi/docs/catalyst-guide/additional-guild/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/catalyst-guide/additional-guild/</guid><description>Hướng dẫn về nguồn mở # Mã nguồn mở đề cập đến thứ mà mọi người có thể sửa đổi và chia sẻ vì thiết kế của nó nhằm cho phép truy cập công khai. Phần mềm nguồn mở có mã nguồn mà bất kỳ ai cũng có thể kiểm tra, sửa đổi và nâng cấp. Các giải pháp phần mềm, phần cứng và dữ liệu nguồn mở khuyến khích tính minh bạch và bảo mật cao hơn, đồng thời giúp giảm chi phí bằng cách phát triển, cộng tác và sửa chữa một cách công khai.</description></item></channel></rss>