<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Proposer Guidance on</title><link>/ja/docs/catalyst-guide/</link><description>Recent content in Proposer Guidance on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/ja/docs/catalyst-guide/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>提案書提出ガイド</title><link>/ja/docs/catalyst-guide/proposal-submission-guide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/catalyst-guide/proposal-submission-guide/</guid><description>このページは、提案者がアイデアスケールで提案を提出する際のガイドです
提案の提出プロセスをナビゲートするのに役立つリソースが多数あります。
さらにサポートが必要な場合は、次のドキュメントとサポートを確認することを検討してください。
重要な日付:
提案草案の提出期限 - 2023 年 11 月 30 日午前 11 時 (UTC)
提案を最終決定する期限 - 2023 年 12 月 7 日午前 11 時 (UTC)
注: ほとんど空白の提案 (多くの TBD/TBC/近日公開アイテムを含む空のドラフト) または「プレースホルダー」などのタイトルが付いたアイデアは、いつでも予告なくアーカイブされる場合があります。コミュニティが具体的なフィードバックを提供できるように十分なコンテキストを準備してから、下書きを送信してください。
GENERAL # 一般的な 提案タイトル # 投票アプリで簡単に表示できるように、提案タイトルには 60 文字以内を使用することをお勧めします。
タイトルは、提案の内容を明確に表現する必要があります。有権者は提案書を開かなくても投票アプリでタイトルを確認できるため、明確で曖昧さのない簡潔なタイトルは非常に重要です。
主な出願人の氏名および姓 # 主な申請者の氏名と姓を入力してください。主な申請者は、プロジェクトの責任者であり、他の申請者の代理として行動する権限を与えられた人物とみなされます (該当する場合)。
このプロジェクトを個人として実行していますか、それとも法人として実行していますか (正式に法人化されているかどうかに関係なく) # 次のいずれかから選択してください
Individual Entity (Incorporated) 3.Entity (Not Incorporated) 共同提案者及び追加申請者 # 主申請者と共同で提案書を提出する者がいる場合は記載してください。追加する前に、これらの個人/アカウントに承認/認識を確認してください。提案者が複数いる場合は、他の共同提案者を代表して行動する権限を有する主導者を特定します。
重要 - 最大 5 件の提案を、同じ申請者または企業が主導または共同提案することができます。詳細については、こちらをご覧ください
adaでリクエストされた資金 # すべてのプロジェクト最低 15,000ADA
以下の金額はすべて ADA 単位です
Cardano ユースケースの 3 段階ごとに分割されたリクエスト資金の最大上限</description></item><item><title>提案者向けの採点ガイダンス</title><link>/ja/docs/catalyst-guide/submit-a-proposal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/catalyst-guide/submit-a-proposal/</guid><description>このページでは、コミュニティレビュー担当者が意見を送信する際に考慮する内容の概要を説明します。
コミュニティのレビュー担当者は、以下にリストされている 3 つの基準ごとに、各提案を 1 ～ 5 で採点します。彼らは、その提案が次の 3 つの基準の文脈内で解決策を提供する能力を明確に概説しているかどうかについて意見を求められています。
インパクト 能力と実現可能性 お金に見合った価値 注意してください: すべてのコミュニティレビュー担当者が技術的または主題に関する専門知識を持っていると想定しないでください。
提案書を作成する際の重要な質問 # あなたの提案は、Cardano エコシステムとそのコミュニティにプラスの影響を与えることを明確に示していますか?
IMPACT とは、このプロジェクトで行う作業が、エコシステムに対して現実的で具体的なプラスの効果や影響を与えることを意味します。プロジェクトのアイデアには変化をもたらす可能性があるように思えますか?提案された影響は現実的で達成可能ですか?プロジェクト チームは、正しい定期的な報告を通じてコミュニティに適切な最新情報を提供し続けるという高いレベルの自信と保証を与えていますか? あなたのプロジェクト提案は、提出された計画と予算の範囲内で実現可能ですか?
提案書の提出の一環として、プロジェクトを正常に完了し、提案するソリューションを提供するために必要と思われる主要なマイルストーンを提出するよう求められます。提案が成功した場合は、オンボーディング段階でマイルストーンに関する声明を提出する必要があります。詳細については、こちらをご覧ください。あなたのチームは、プロジェクトを正常に完了するためのスキル、経験、能力、能力を持っていますか?あなたのプロジェクトは素晴らしい結果をもたらすでしょうか?計画は分かりやすいですか？結果は簡単に検証できますか?タイムラインと KPI は妥当であり、提案した期間内に達成できるでしょうか? このプロジェクトはコミュニティにとって価値のあるものですか?
要求された資金は適切に説明されており、要求された資金の額は正当かつ合理的ですか?この提案はなぜ国庫資金が必要なのかを正当化しましたか?利用可能なチーム リソースはありますか? それともチーム内に雇用が必要な欠員はありますか?すべてのコストは ada で計算する必要があることに注意してください。 提案書は、プロジェクトが正常に完了するまでの明確な道筋を示し、開発中のものの影響と成果を明確に説明する必要があります（「X を開発することで、1、2、3 で測定できる A、B、C ができるようになります）」これは、コミュニティとカルダノに対する Y、Z タイプのプラスの影響を意味します&amp;rsquo;)。
リンク、添付ファイル、その他の関連する裏付けとなる証拠を使用して、プロジェクトを成功裏に遂行する能力と能力を示します。</description></item><item><title>追加のガイダンス</title><link>/ja/docs/catalyst-guide/additional-guild/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/catalyst-guide/additional-guild/</guid><description>オープンソースのガイダンス # オープンソースとは、その設計が公的にアクセスできるため、人々が変更したり共有したりできるものを指します。オープンソース ソフトウェアには、誰でも検査、変更、拡張できるソース コードがあります。オープンソースのソフトウェア、ハードウェア、およびデータ ソリューションは、透明性とセキュリティの向上を促進し、オープンで開発、共同作業、修正することでコストの削減に役立ちます。これは、開発者にとって使いやすいツールと、統合開発環境を合理化するアプローチの作成に役立ち、コードの開発をより効率的にし、開発者に使いやすさを提供します。いずれの場合も、必須の成果物として、プロジェクトには提案の学習リソースとして高品質のドキュメントを含める必要があります。 Cardano Open: 開発者 (技術) は、ファンド 11 の中でオープンソース ソリューションに最も関連性の高いトラックです。
関心のある分野 # 提案は、次のようなオープンソースの技術ソリューションに焦点を当てることができます。
フルスタック ソリューションおよび IDE 用のユーティリティを標準化、開発、サポート、または提供します。 新しいライブラリ、SDK、公開されている API、ツールチェーン、およびフレームワークを作成します。 私たちが資金を提供しないもの # Cardano Open: 開発者 (技術) は、次のようなプロジェクトに資金を提供しません。
新しいコードを開発したり、既存のオープンソース開発者に貢献したりサポートしたりしないでください。たとえば、Plutus、Marlowe、または Aiken などの他のスマート コントラクト プラットフォームで開発するための学習リソース ガイドについては、Cardano Open 非技術の枠が当てはまります。 本質的に非技術的なもの (たとえば、より多くの開発者やユーザーを Cardano に呼び込むためのコミュニティ イベントやハッカソン。その場合は、Cardano Open: Ecosystem - 非技術トラックが適用される必要があります。) オープンソースではなく、独自のソフトウェア、ハードウェア、またはデータを作成しています。 F11 プロポーザルのマイルストーンを送信する # マイルストーンは、プロジェクトのライフ サイクル内の特定のポイントであり、正常に完了するまでの進捗状況を測定します。これらは、プロジェクトの主要な成果物のシグナルポストであり、プロジェクト内の重要なイベントまたは分岐の意思決定ポイントを示す測定可能な基準点です。プロジェクトを実現するために実行する必要がある主なアクションは何ですか?
これらの行動を完了したことをどのように証明し、証明しますか?
提案書の提出の一部として明確に定義されたマイルストーンは、プロジェクトのライフサイクル内の重要なポイントを明確に理解していること、およびプロジェクトの正常な完了と実現に向けた進捗状況が測定可能であることをレビュー担当者に証明することになります。
提出の一環として、特に自分の能力と実現可能性を実証するために、プロジェクトを正常に完了するために達成する必要がある主要なマイルストーンをリストアップするよう求められます。
この段階では、マイルストーンを大まかに列挙することのみを求められます。そうすることで、プロジェクトを完了するためにどのような重要な手順が必要かを知っていることをレビュー担当者に証明できます。あなたのプロジェクトが資金提供を受けるために投票された場合、オンボーディング プロセスの一環として、より詳細なマイルストーンの報告書を提出するよう求められます。
これには、各マイルストーンの受け入れ基準、各マイルストーンの納品日と費用、各マイルストーン後にレビューのために提出する証拠に関する詳細の提供が含まれます。
マイルストーンを定義するときは、簡素化されたプロジェクト実施計画を効果的に提示していることを確認してください。</description></item></channel></rss>