<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>How to vote? on</title><link>/ja/docs/voting/become-voters/</link><description>Recent content in How to vote? on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/ja/docs/voting/become-voters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>投票に関するよくある質問</title><link>/ja/docs/voting/become-voters/voting-faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/voting/become-voters/voting-faq/</guid><description>詐欺の提案を持ちかける悪質な行為を軽減するために何をしていますか? # Catalyst のような分散型イノベーション ファンドの注目すべき点は、その固有の自己統治、説明責任、回復力にあります。 Catalyst は、Cardano にゼロからイノベーションをもたらすために連携する一連のミニエコシステムです。誰もが最も影響力の高い提案が資金を得ることに興味があるため、コミュニティはコミュニティレビューを行い、どの提案が Catalyst の資金調達に最適ではないかを選別するという素晴らしい仕事をしています。実施されているもう 1 つの安全策は、提出された提案のモデレーションです。不完全な提案やスパム提案は、コミュニティの徹底的なレビューを受ける前に除外されます。
IOG は、ADA を使用して独自の提案に投票するでしょうか? # いいえ、IOG は当社の管理下にあるウォレットの投票に影響を与えることはありません。 IOG には、Catalyst の投票に参加しないという長年の方針があります。この方針は Fund10 を通じて継続されます。
投票はどの程度透明になるのでしょうか?オンチェーンになるのでしょうか？ # カタリストの投票は常にオンチェーンで行われ、ヨルムンガンドのサイドチェーンを利用しています。当初は Ouroboros Shelley Incentivized Testnet のインフラストラクチャをテストするために利用されていました。これにより、多くの場合、Catalyst の投票は Cardano メインチ​​ェーンと同じ高レベルのセキュリティの恩恵を受けることができます。 Catalyst の投票はプライバシーを保護するように設計されています。投票プロセスにはある程度の透明性がありますが、個々の有権者の選択の具体的な方向性を判断することは不可能です。すべてのブロックチェーンと同様に、台帳自体も監査できます。 Fund10 では、透明性と検証可能性を確保するために追加の措置を講じています。私たちは集計を独立して検証できるようにし、すべての投票データはコミュニティに公開されます。</description></item><item><title>投票方法は？</title><link>/ja/docs/voting/become-voters/how-to-vote/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/voting/become-voters/how-to-vote/</guid><description>登録済みのウォレットをモバイル アプリに接続した後、Project Catalyst で投票を送信する方法の詳細なチュートリアル
このチュートリアルでは、ウォレットがすでに接続されていることを前提としています。まだお読みでない場合は、このガイドをご覧ください
チャレンジを参照する # 投票が開始されると、投票権を表示し、提案の閲覧を開始できるようになります。
提案を参照する # チャレンジをクリックすると、そのチャレンジ内のすべての提案が表示されます。提案をクリックすると、提案の詳細ページが開きます。
提案の詳細を確認する # 提案の詳細をすべて確認して、十分な情報に基づいた決定を下してください。提案内のリンクのいずれかをクリックすると、次のような詳細情報が表示されます。
提案の詳細をすべて確認して、十分な情報に基づいた決定を下してください。提案内のリンクのいずれかをクリックすると、次のような詳細情報が表示されます。 提案の詳細をすべて確認して、十分な情報に基づいた決定を下してください。提案内のリンクのいずれかをクリックすると、次のような詳細情報が表示されます。 提案チームからの関連する経験 提案の詳細については、projectcatalyst.io Web サイトをご覧ください。 選択を行う # 提案について決定を下す準​​備ができたら、提案の詳細画面の下部に固定されている投票ボタンの 1 つをクリックします。これにより、選択内容が [My Selection] タブに追加され、投票の送信プロセスを開始できるようになります。選択した後、直接 [私の選択] に進むことも、[投票を続ける] を選択することもできます。
[投票を続ける] を選択した場合は、一連の投票を続行する準備ができたら、[私の選択] タブに移動するだけです。
選択の変更 # 投票を送信する前に選択を変更できます。 [私の選択] から提案をクリックし、新しい選択を行います。決定を確定するには、通常の手順に従って投票を送信します。
投票を送信する # 決定を最終決定する準備ができたら、「My Selection」タブに移動し、「Cast My Votes」をクリックします。 PIN を入力するように求められます。ウォレットをアプリに接続するときに使用したものと同じものを使用してください。 [確認] をクリックして投票をブロックチェーンに送信します。投票がブロックチェーンによって処理されると、確認メッセージが表示されます。アンケートを通じてフィードバックを共有することを忘れないでください。
[投票] タブに移動すると、いつでも送信した投票を表示できます。</description></item></channel></rss>