<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Dokumen Catalyst on</title><link>/id/docs/catalyst-guide/</link><description>Recent content in Dokumen Catalyst on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/id/docs/catalyst-guide/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kriteria Penilaian Proposal</title><link>/id/docs/catalyst-guide/kriteria-assessment-proposal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/catalyst-guide/kriteria-assessment-proposal/</guid><description>Untuk menilai sebuah proposal harus memenuhi 3 aspek, antara lain:
Impact # Apakah menambah value ke ekosistem Cardano? Tantangan apa yang coba diselesaikan? Impact lokal atau global? Kemampuan untuk ditingkatkan atau dikembangkan lebih lanjut (scaling)? Feasibility # Kemungkinan sukses? Apakah pengalaman proposer atau proposer dan timnya sejalan dengan proposal yang diajukan? Rencana dan timeframe dari project Rencana penggunaan budget Apakah kemungkinan resiko yang dapat terjadi sudah diperhitungkan di dalam proposal? Auditability # Bagaimana cara komunitas mengaudit progress dari project?</description></item><item><title>Panduan pengajuan proposal</title><link>/id/docs/catalyst-guide/proposal-submission-guide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/catalyst-guide/proposal-submission-guide/</guid><description>Halaman ini memandu pengusul dalam mengajukan proposalnya dalam skala ide
Ada banyak sumber daya yang tersedia untuk membantu Anda menavigasi proses pengajuan proposal.
Untuk bantuan tambahan, harap pertimbangkan untuk meninjau dokumen dan dukungan berikut:
Tanggal-tanggal penting:
Batas waktu penyerahan rancangan proposal - 30 November 2023 pukul 11.00 UTC
Batas waktu penyelesaian proposal - 7 Desember 2023 pukul 11.00 UTC
Catatan: Proposal yang sebagian besar kosong (draf kosong dengan banyak item TBD/TBC/segera hadir) atau ide dengan judul seperti &amp;ldquo;Placeholder&amp;rdquo; dapat diarsipkan tanpa pemberitahuan kapan saja.</description></item><item><title>Panduan penilaian bagi Pengusul</title><link>/id/docs/catalyst-guide/submit-a-proposal/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/catalyst-guide/submit-a-proposal/</guid><description>Halaman ini memberikan ikhtisar tentang apa saja yang akan dipertimbangkan oleh Peninjau Komunitas saat menyampaikan pendapatnya
Peninjau Komunitas akan memberi skor pada setiap proposal antara 1-5 untuk masing-masing dari tiga kriteria yang tercantum di bawah. Mereka diminta untuk memberikan pendapat apakah proposal tersebut telah secara jelas menguraikan kemampuannya untuk memberikan solusi dalam konteks tiga kriteria:
DAMPAK KEMAMPUAN &amp;amp; KELAYAKAN NILAI UNTUK UANG HARAP DICATAT: Jangan berasumsi bahwa setiap Peninjau Komunitas mempunyai keahlian teknis atau keahlian di bidangnya.</description></item><item><title>Panduan Membuat Proposal</title><link>/id/docs/catalyst-guide/guides/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/catalyst-guide/guides/</guid><description>Project Catalyst telah berjalan dengan partisipasi yang luar biasa dari seluruh dunia. Ini adalah sebuah proses kolaborasi dalam menciptakan proyek yang inovatif dengan keterlibatan berbagai macam individu di belakangnya. Setiap anggota komunitas global ini dapat menyampaikan idenya dalam bentuk proposal yang berisi permasalahan yang ingin dipecahkan, solusi, pengalaman yang relevan, serta jumlah dana yang diperlukan untuk menjalankan ide tersebut. Siapapun berhak belajar menjadi Proposer dan membuat proposal yang betul - betul dapat menunjukkan kontribusi bagi pengembangan Cardano baik di komunitas maupun di seluruh dunia.</description></item><item><title>Panduan Tambahan</title><link>/id/docs/catalyst-guide/additional-guild/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/catalyst-guide/additional-guild/</guid><description>Panduan Sumber Terbuka # Open source mengacu pada sesuatu yang dapat dimodifikasi dan dibagikan oleh orang-orang karena desainnya dapat diakses publik. Perangkat lunak sumber terbuka memiliki kode sumber yang dapat diperiksa, dimodifikasi, dan ditingkatkan oleh siapa pun. Solusi perangkat lunak, perangkat keras, dan data sumber terbuka mendorong transparansi dan keamanan yang lebih baik serta membantu mengurangi biaya dengan mengembangkan, berkolaborasi, dan memperbaiki secara terbuka. Ini membantu menciptakan alat dan pendekatan yang ramah pengembang yang menyederhanakan lingkungan pengembangan terintegrasi, membantu mengembangkan kode dengan lebih efisien dan memberikan kemudahan penggunaan bagi pengembang.</description></item></channel></rss>