<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Voting registration on</title><link>/id/docs/voting/voting-registration/</link><description>Recent content in Voting registration on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/id/docs/voting/voting-registration/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Panduan Pendaftaran Dompet</title><link>/id/docs/voting/voting-registration/wallet-registration-guide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/voting-registration/wallet-registration-guide/</guid><description>Dompet yang didukung # Karena banyaknya jumlah dompet dan versi dompet, Project Catalyst tidak mungkin memvalidasi data ini dalam keadaan apa pun dan tidak didukung oleh Project Catalyst. Anda dapat memeriksa apakah pendaftaran Anda berhasil di sini
Pendaftaran akan terdeteksi dalam sebagian besar kasus setelah 2 jam, namun bisa memakan waktu hingga 24 Jam. Jika pendaftaran baru tidak muncul setelah 24 jam, silakan hubungi penyedia dompet Anda.
Di dompet Daedalus Anda # Langkah 1 # Di Daedalus versi terbaru, navigasikan ke halaman pendaftaran pemungutan suara dari menu di sebelah kiri.</description></item><item><title>Persyaratan minimal pendaftaran pemungutan suara</title><link>/id/docs/voting/voting-registration/requirements/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/voting-registration/requirements/</guid><description>Ini adalah prasyarat yang perlu Anda miliki untuk berpartisipasi
Persyaratan minimum 500 ADA tidak termasuk hadiah Sebelum mendaftar, Anda harus menginstal aplikasi Catalyst Voting versi terbaru di perangkat seluler Anda. Unduh Aplikasi Pemungutan Suara
Pengguna Android:Google Play Store Pengguna iOS: Toko Aplikasi Pendaftaran harus diselesaikan sebelum tanggal snapshot. Catatan: dikenakan biaya pendaftaran sebesar 0,17 - 0,18 ADA Jika Anda mendaftar sebelum Fund10, Anda harus mendaftar ulang untuk menerima hadiah
Pendaftaran sebelumnya akan memenuhi syarat untuk memberikan suara, tetapi tidak mendapatkan hadiah.</description></item></channel></rss>