<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Seputar Cardano on</title><link>/id/docs/seputar-cardano/</link><description>Recent content in Seputar Cardano on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/docs/seputar-cardano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Biaya Transaksi di Cardano</title><link>/id/docs/seputar-cardano/biaya-transaksi-di-cardano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/biaya-transaksi-di-cardano/</guid><description>1. Mengapa biaya transaksi (transaction fee) dibutuhkan di jaringan Cardano? # Sebagai insentif bagi pihak – pihak yang menjalankan node server di jaringan atas waktu, biaya, dan usaha yang telah dikeluarkan.
Mencegah serangan DDoS (Distributed Denial of Service) dimana penyerang atau aktor jahat membanjiri jaringan dengan banyak transaksi palsu.
2. Bagaimana cara kerja biaya transaksi di Cardano? # Ketika seseorang ingin mengirimkan ADA ke orang lain, ada biaya minimal yang dihitung untuk transaksi tersebut.</description></item><item><title>Parameter Desentralisasi Cardano</title><link>/id/docs/seputar-cardano/parameter-desentralisasi-cardano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/parameter-desentralisasi-cardano/</guid><description>Parameter Penentu Desentralisasi dan Keberlangsungan Cardano # 1. Parameter ‘k’ (jumlah stake pool yang diinginkan) # Positif: semakin tinggi nilai k, sistem semakin terdesentralisasi
Negatif: semakin tinggi nilai k,
Mengurangi efisiensi karena biaya dan energi yang dibutuhkan semakin besar (karena SPO yang bermunculan akan jadi banyak sekali) Rewards yang menjadi lebih kecil bagi para SPO dan delegator Implementasi:
a. Saat awal Shelley era, parameter ‘k’ = 150, membatasi ukuran pool di angka 210 juta ADA.</description></item><item><title>Parameter Jaringan Cardano</title><link>/id/docs/seputar-cardano/parameter-jaringan-cardano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/parameter-jaringan-cardano/</guid><description>Parameter Jaringan Blockchain Cardano # 1. Throughput (volume transfer data) # Ukuran block: 64 KB.
Ukuran untuk single Plutus script transaction di-limit di 16 KB.
Ukuran simple transaction biasanya hanya 200-300 Bytes.
Minimal sebuah block dapat menampung 4 jenis transaksi: single Plutus script transaction (smart contract), native tokens, metadata, dan simple transaction seperti payment.
Ukuran block dapat diperbesar untuk meningkatkan throughput.
2. Mempool # Ukuran Mempool: 128 KB (2x ukuran block).</description></item><item><title>Roadmap Pengembangan Cardano</title><link>/id/docs/seputar-cardano/roadmap-cardano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/roadmap-cardano/</guid><description>Byron # Fondasi dasar dengan kemampuan transaksi yang masih standard dimana jaringan masih di-maintain federated network milik IOHK dan partner.
Shelley # Tahapan desentralisasi dengan diperkenalkannya konsep stake pool operator (SPO) dan staking.
Goguen # Tahapan adopsi smart contracts, terbagi ke dalam beberapa hard fork dengan teknologi HFC - Hard Fork Combinator
Allegra → kemampuan untuk token locking Mary → support untuk multi asset dan native token, lahirnya NFT di Cardano Alonzo → Plutus script untuk pengembangan DApps dan transaksi smart contracts Basho # Tahapan skalabilitas, optimasi, dan interoperabilitas jaringan untuk meningkatkan performa Cardano agar dapat mendukung pertumbuhan dan adopsi terhadap aplikasi - aplikasi dengan volume transaksi tinggi.</description></item><item><title>Serba Serbi Staking ADA</title><link>/id/docs/seputar-cardano/serba-serbi-staking-ada/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/serba-serbi-staking-ada/</guid><description>1. Pengantar # ADA tidak dikunci dan tetap dapat ditransaksikan kapan saja. ADA tetap berada di dompet dan tidak akan hilang selama staking. Tidak ada resiko slashing (holding ADA terkena pemotongan (slashed) oleh protokol sebagai hukuman karena tindakan merugikan yang dilakukan oleh SPO). Rewards staking otomatis ditambahkan ke akun staking (compounded). Biaya tetap (fixed cost) sebesar 340 ADA sesuai yang ditentukan oleh protokol dan margin (biaya di luar fixed cost yang diatur oleh SPO sendiri) diambil terlebih dahulu dari total rewards epoch untuk SPO.</description></item><item><title>Stake Pool di Cardano</title><link>/id/docs/seputar-cardano/stake-pool-di-cardano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/stake-pool-di-cardano/</guid><description>Latar Belakang # Di dalam blockchain Proof of Stake (PoS) seperti Cardano, ledger (buku besar) dari blockchain dijaga dan dipelihara oleh para stakeholders (pemangku kepentingan), yakni para pihak yang memiliki asset (staked asset) di dalam ledger tersebut.
Walaupun energi yang dikonsumsi lebih ramah lingkungan daripada Proof of Work (PoW) atau metode konsensus lainnya, hal ini menjadi beban tersendiri bagi para stakeholders.
Diperlukan sejumlah stakeholders yang online secara terus menerus agar pemrosesan transaksi dan produksi block dapat terjaga, tanpa tertunda secara signifikan.</description></item><item><title>Stake Pool vs Sybil Attack</title><link>/id/docs/seputar-cardano/stake-pool-vs-sybil-attack/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/stake-pool-vs-sybil-attack/</guid><description>Latar Belakang # Walaupun sudah diterapkan saturation point, tidak menutup kemungkinan terhadap celah resiko yang lain, yakni stake pool besar membuat banyak stake pool baru atau split pool untuk mendapatkan lebih banyak rewards. Stake pool baru yang dibuat ini di-set dengan biaya operasional dan profit margin yang rendah, serta menjanjikan return yang tinggi sehingga menarik para delegator untuk mendelegasikan atau memindahkan delegasi assetnya.
Jika operator stake pool adalah aktor yang jahat, dengan banyaknya staked asset yang dimiliki, memungkinkan operator ini lebih sering terpilih sebagai slot leader dalam mekanisme konsensus sehingga terbuka kemungkinan untuk mengontrol ekosistem yang dapat merusak desentralisasi, seperti melakukan double spending, membuat fork baru, menyensor block, dll.</description></item><item><title> Mithril - Signature Berbasis Stake untuk Bootstrapping Node</title><link>/id/docs/seputar-cardano/mithril/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/mithril/</guid><description>Bahasa Indonesia Edukasi
indonesia
prosperaan 23 October 2022 14:56 #1
Dipublikasikan pada tanggal 23 Oct 2022 Ditulis &amp;amp; Disadur oleh andre cahyadi (@prosperaan) Untuk komunitas Cardano Indonesia Referensi: (Mithril proof of concept is now open-source - IOHK Blog) ([Cardano 360] May 2022 Update - Technical) ([Cardano 360] Jul 2022 Update - Technical)
Mithril adalah cryptographic signature berbasis stake yang akan diimplementasi untuk meningkatkan kecepatan dan efisiensi waktu sinkronisasi bagi node - node baru yang ingin berpartisipasi ke dalam jaringan Cardano</description></item><item><title>Tahapan - Tahapan Implementasi Ouroboros</title><link>/id/docs/seputar-cardano/tahapan/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/tahapan/</guid><description>Dipublikasikan pada tanggal 20 Sep 2022 Ditulis oleh andre cahyadi (@prosperaan) Untuk komunitas Cardano Indonesia Referensi: From Classic to Chronos: the implementations of Ouroboros explained - IOHK Blog
Thread ini adalah lanjutan dari Ouroboros dalam Proof of Stake (PoS) Cardano
Pengantar # Ouroboros adalah protokol konsensus di Cardano. Di dalam roadmap yang sudah dibuat saat ini, sudah ada Ouroboros Classic hingga Chronos. Namun, tidak menutup kemungkinan adanya perkembangan terbaru ke depan dimana akan muncul pengembangan Ouroboros lainnya.</description></item><item><title> Sidechain EVM Cardano (bagian dari keluarga Sidechain)</title><link>/id/docs/seputar-cardano/evm-cardano/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 09:19:42 +0100</pubDate><guid>/id/docs/seputar-cardano/evm-cardano/</guid><description>Dipublikasikan pada tanggal 20 Aug 2022 Ditranslasi &amp;amp; disadur oleh andre cahyadi (@prosperaan) Untuk komunitas Cardano Indonesia Referensi: Introducing the Cardano EVM sidechain - IOHK Blog
Sidechain EVM Cardano adalah sebuah solusi skalabilitas terdesentralisasi yang dikembangkan oleh IOG.
Hard fork Vasil akan memberikan banyak peluang dalam pengembangan dan penggunaan yang efisien dari berbagai produk Dapps dan DeFi di Cardano. Untuk meningkatkan skalabilitas, sidechain dan layer 2 adalah beberapa solusi yang dapat diterapkan oleh proyek - proyek yang dibangun di atas Cardano.</description></item></channel></rss>