<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Community Reviewers on</title><link>/ja/docs/community-advisers/</link><description>Recent content in Community Reviewers on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/ja/docs/community-advisers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>コミュニティ レビュアーになるにはどうすればよいですか?</title><link>/ja/docs/community-advisers/become-a-ca/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/community-advisers/become-a-ca/</guid><description>コミュニティレビュー担当者 (以前は提案評価者と呼ばれていました) として、あなたは、提案に関するあなたのフィードバックを、提案に投票するかどうかの決定に役立てる可能性のある有権者にインプットとして意見を提供することで、Catalyst の資金調達プロセスにおいて重要な役割を果たします。
コミュニティのレビュー担当者は、Cardano エコシステムにまったく慣れていない場合もあれば、Cardano と Catalyst に長年関わってきたベテランである場合もあります。
LV0 - 新しいコミュニティ レビュアー # コミュニティのレビュー担当者は、Ideascale を使用して登録し、レビューを実行する必要があります。 コミュニティのレビュー担当者は、どの課題に取り組みたいかを指定するよう求められます コミュニティのレビュー担当者は、登録が受理されたことを確認する電子メールを受け取り、提供されるガイダンス文書を最後まで読む必要があります。 コミュニティのレビュー担当者は Ideascale にログインし、提供されたスコアリング ルーブリックを使用してスコアとそのスコアを付ける理由を提供してレビューを実行します。 LV0 および LV1 のレビュー担当者は、あらゆる課題からの提案をレビューできますが、Catalyst では、コミュニティのレビュー担当者が精通している分野や主題からの提案をレビューするときに意見が最も価値があると示唆しています。 LV0 および LV1 のレビュー担当者には、レビューする提案の割り当てが提供されます。レビュー担当者は割り当て外でレビューすることを選択できますが、ゲームのリスクを最小限に抑えるため、割り当てられていない提案レビューの加重スコアは、割り当てられたレビューに比べて低くなります (詳細は「スコアの加重」セクションを参照)。 レビューが送信されると、レビューの「長さ」、「類似性」、「冒涜的表現」、「AI の使用」を分析する Catalyst スクリプトが通過します (詳細は、「」を参照)。 フラグが立てられたすべてのレビューは、分析のために少なくとも 2 人の LV2 コミュニティ モデレーターにランダムに割り当てられます。コミュニティモデレーターは、報告されたレビューを公開するか破棄するかを決定します。 投票が完了すると、すべてのレビュー担当者 (LV0 ～ LV2) の報酬計算が準備されます。 コミュニティレビューアーの報酬は可能な限り早い機会に配布されます LV1 - 経験豊富なコミュニティ レビュアー # 経験豊富なコミュニティ レビュー担当者は、LV0 コミュニティ レビュー担当者と同じガイダンスと手順に従う必要があります。ただし、上記のステップ 3 の後に、LV1 コミュニティ レビュー担当者には次の追加手順があることに注意してください。
Catalyst は、適格な LV1 および LV0 のレビュー担当者に対してレビューする提案をランダムに割り当てます。割り当ては非公開であり、レビュー担当者に電子メールで安全に送信されます。割り当てられた提案のレビューは、LV1 の場合はレビューごとに固定レートで報酬が与えられ、LV0 の場合はレビューごとに変動レートで、参加するレビュー担当者の数と公開されたレビューの総数によって決まります。</description></item><item><title>コミュニティモデレーションプロセス</title><link>/ja/docs/community-advisers/community-mod/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/community-advisers/community-mod/</guid><description>コミュニティレビュー担当者が提供するすべてのレビューは、Catalyst Flags を使用した自動レビュープロセスの対象となります。 Catalyst Flags* は、コミュニティ レビュアーによるすべてのレビューを分析するために実行されるスクリプトとして知られるコードです。 Catalyst スクリプトは、次の場合にフラグを立てます。
類似性 ~ 以前に送信されたレビューと同一またはほぼ同一のレビュー 冒涜 – 冒涜的な言葉、虐待的なコンテンツや言語を含むレビュー AI の使用 ~ コミュニティ レビュアーの意見を反映していないレビュー、または他者またはその代理を務める AI エージェントによって提供されたレビュー。 長さの要件はすでに自動的に適用されています（影響力、実現可能性、金額的価値の基準において 150 文字未満を含むレビュー）
フラグが立てられたすべてのレビューは、コミュニティ モデレーター (LV2) が関与するモデレーション プロセスを経ます。
コミュニティ モデレーターには、さらなる評価のためにフラグが立てられたレビューがランダムに割り当てられます。さらに、スクリプトによってフラグが立てられなかったレビューの 1 ～ 5% が、スポット チェックのために LV2 コミュニティ レビュアーに割り当てられます (受け取ったレビューの総数に応じて)。
コミュニティ モデレーターには、モデレーション モジュールのモデレーション機能のための安全なログインが提供されます。
コミュニティ モデレータは、レビュー/レビュー担当者に関してスクリプトによってどのフラグが立てられたかを確認できます。
レビューとフラグを読んだ後、コミュニティモデレーターはモデレーションを送信し、正当にフラグが付けられたと思われるレビューにマークを付け、レビューを削除する理由を提供します。例えば。 ChatGPT AI の関与または盗作の可能性によりフラグが立てられた場合、モデレータはレビューが査読者の意見ではないと信じるかどうかを判断する必要があります。モデレーターがフラグに同意した場合は、そのフラグを削除としてマークし、根拠を示します。
根拠は短い書面による声明でなければなりません。理由のメニューから選択する必要があります。たとえば、モデレータは次のようなオプションから選択します。
レビューに明らかな問題はありません これはその人自身の意見ではないと思います 冒涜があります 別のレビューとの類似点が多すぎる 理論的根拠が与えられたスコアと一致しない 根拠に虚偽の記述が含まれている モデレータがフラグに同意せず、有権者が検討できるようにレビューを含めるべきであると考える場合、モデレーターはそれを有効としてマークし、根拠を示します。
モデレータは、有権者がそのレビューを見るべきではない正当な理由がある場合にのみ、レビューを破棄する必要があります。以下のフラグや別の原因 (スパムなど) など、レビューに明らかな理由がない限り、レビューを含める必要があります。</description></item><item><title>コミュニティモデレーターが守るべきルール(LV2)</title><link>/ja/docs/community-advisers/rules-for-ca-lv2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/community-advisers/rules-for-ca-lv2/</guid><description> コミュニティモデレーターがレビューを含めない正当な理由がある場合、すべてのレビューを有権者に提供する必要があります。 コミュニティモデレーターは、フラグが立てられた多くのレビューを承認すると予想されており、有権者が検討できるよう保持されます。 モデレータは、フラグが正当な懸念を引き起こしたかどうかを確認するための健全性チェックを提供するために存在します。 モデレーターは最善の判断を下し、フラグが有効であることに同意する場合、つまりレビューを含めるべきではないことに同意する場合は理由を説明する必要があります。 ほとんどのレビューは投票アプリケーションに表示されます。つまり、LV2 モデレーターによって正当にフラグが付けられタグ付けされたレビューのみが含まれません。 単純多数決により、レビューを含めるか否かについてのコンセンサスが形成されます。 2 人のモデレーター (または決定の両側の同数のモデレーター) がレビューを含めることについて合意を形成しないシナリオでは、疑いの利益が与えられ、レビューが含められます。 1 人のモデレーターのみがレビューをチェックするシナリオでは、Catalyst は 2 番目に必要なモデレーションを実行します。 フラグが立てられたレビューまたはスポットチェックされたレビューが、チェックに割り当てられた LV2 モデレーターによるモデレーションなしで行われるシナリオでは、Catalyst チームがモデレーション義務を果たします。</description></item><item><title>LV0 および LV1 - スコアリングルーブリックとガイド用の質問</title><link>/ja/docs/community-advisers/ca-scoring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/community-advisers/ca-scoring/</guid><description>3 つの基準のそれぞれについて、コミュニティのレビュー担当者は、スコアを説明し、評価者の批判的思考を実証するために、英語で意見と根拠を述べることが求められます。提案は、資金提供申請書が不完全である場合、申請者が明確に特定できない場合、プロジェクトが Fund 10 ルールに準拠していない場合など、さまざまな理由で低いスコアを受ける場合があります。根拠が指定されたスコアと一致しない場合、レビューはモデレーション ステージで除外される可能性があります。
コミュニティのレビュー担当者は、独自のメリットに基づいて提案と基準を検討し、評価する必要があります。コミュニティのレビュー担当者は、自分自身の意見のみを提供する必要があります。彼らのレビューは、他人や彼らに代わって行動する AI エージェントの仕事であってはなりません。
レビューで考慮すべき要素 # コミュニティのレビュー担当者は、レビューを行う際に次の各点を考慮する必要があります。
以下の採点ルーブリックに基づいて、各基準に 1 ～ 5 のスコアを割り当てます。
3 つの基準のそれぞれについて、スコアとスコアの根拠を提供する必要があります。
3 つのセクションはそれぞれ、それぞれのメリットに基づいて検討および検討される必要があります。これらのセクションは次のとおりです。
影響 ~ この提案はカルダノにプラスの影響を与える可能性がありますか? 実現可能性 / 能力 ~ 提案は実現可能ですか?また、提案者にはプロジェクトを成功裏に遂行し、財務資金を適切に管理する能力がありますか? リソース / コストパフォーマンス ~ 提案は財務省とコミュニティにとってコストパフォーマンスに優れていますか? 与えたスコアを論理的に説明する必要があります。根拠が与えられたスコアと一致しない場合、レビューは削除される場合があります。
根拠のないスコアは除外され、補償はされません。
論理的根拠は有権者の判断に役立つ必要があるため、考慮事項、スコア、論理的根拠が理解できるものであることを確認してください。
提案者が将来の資金にどのような追加情報や改善を含めることができるかを検討し、伝えます。
レビューを正しく送信してください。
提案の 3 つのスコア付けされたセクション (影響、実現可能性、金額的価値) のそれぞれに 1 ～ 5 のマークが付けられます。[1 つ星 ★] = 非常に悪い回答、[5 つ星 ★★★★★] = 素晴らしい回答です。 。
★ - 非常に悪い答え
★★ - 悪い答え
★★★ - 受け入れられる回答
★★★★ - 良い答え
★★★★★ - 素晴らしい答えです</description></item><item><title>レベルと報酬</title><link>/ja/docs/community-advisers/ca-level/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/community-advisers/ca-level/</guid><description>コミュニティレビューアーレベルに進むにはどうすればよいですか? # Fund10の場合 # 古いファンドの過去のパフォーマンスに基づいて、以前に保持されていたプロポーザル評価者 (PA) ID ごとに、提出された有効な評価のうち優良または良好のいずれかである相対的な割合が、LV0、LV1、または LV2 のコミュニティ レビュー レベルを決定するための資格要素となります。 。このパラメータを使用すると、Fund10 で以前に保持されていた PA ID を認定するための有効な評価の最小割合を設定できます。 Fund10 の LV1 としての資格を得るには、以前に保有していた PA ID が、全作業のうち提出された有効な評価の少なくとも 70% を基準として、少なくとも 10 件のレビューを完了している必要があります。
Fund10 の LV2 としての資格を得るには、このしきい値は 20 件のレビューに設定されており、その総作業量から少なくとも 80% の有効な評価が提出されており、最後のファンド (F9) での PA としての積極的な参加が必要です。 Fund10 では、Cardano アンバサダーもすでに有能な Cardano コミュニティ貢献者として認められており、他の人が Cardano コミュニティの行動規範を遵守するよう奨励するのに役立つため、LV2 モデレーションに参加するよう招待されています。
Fund10後 # 新しいコミュニティ レビュー ステージが実際にどのように機能したかを学び、収集されたデータに基づいてコミュニティの参加レベルをさらに調整できる箇所を判断するために、振り返りを開催する必要があります。これは、次の資金調達ラウンドでのスタートラインとレベルを進む方法を決定するのに役立ちます。
コミュニティレビュー担当者のレベル # すべての査読者は、互いにまったく同じ方法で意見を提供できます。違いは、より経験豊富なレビュー担当者にとって、Catalyst プロセスをサポートして報酬を受け取る機会が増えることです。
LV0 # LV0 コミュニティ レビュアーは、すべて新人レビュアーおよび経験の浅いレビュアーです。
自分が 1 階にいると考えてください。Catalyst は、あなたがその役割を演じることに慣れることを望んでいます。 LV0 のレビュアーは、報酬インセンティブのポットを共有します。 LV0 のレビューとレビュー担当者のプールが大きくなるほど、各レビュー担当者が受け取るレビューごとに少なくなります。 LV0 のレビュー担当者は、最大 30 件の提案をレビューするよう招待され、ファンド全体にわたる提案に基づいてレビューする最初の提案セットが割り当てられます (特定の課題を選択することはできません)。</description></item></channel></rss>