<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Challenges fund 6 on</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/</link><description>Recent content in Challenges fund 6 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/catalyst/fund6/challenges/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Adopsi Massal Atala PRISM DID</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/atala-prism-did/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/atala-prism-did/campaign-brief/</guid><description>Apa yang akan mendorong adopsi massal IDs yang terdensentralisasi diatas Cardano?
Dana Tersedia: $250,000 dalam Ada
Halaman kampanye and jelajahi ide.
Penjelasan Singkat Kampanye # Menawarkan cara untuk mendorong adopsi massal pengunaan DID sebagai metode-yang-mudah-digunakan untuk mengenalkan ekosistem Cardano (lebih disukai melalui Atala PRISM ketika sudah siap diluncurkan). Ini dapat termasuk metode apapun yang akan menawarkan pengguna atau instansi sebuah ID yang terdesentralisasi untuk memulai memberi arti terhadap kedaultan diri. Pikirkan bagaimana caranya ini dapat di implementasi secara skalatis untuk membawa masuk jutaan pengguna yang, begitu sudah memakai, dapat menjadi pelanggan untuk dApps, aneka tools, DeFi dan berbagai macam servis lainnya.</description></item><item><title>Bencana: Ketika semua dipertaruhkan</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/disaster/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/disaster/campaign-brief/</guid><description>Bagaimana kami dapat membantu SPO mengatasi risiko &amp;amp; merencanakan, mengembangkan, dan berpartisipasi dalam uji pemulihan bencana dengan cara yang aman dan terdesentralisasi?
Ukuran Dana: $150,000 di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Pemulihan bencana (DR) adalah area perencanaan keamanan yang bertujuan untuk melindungi organisasi dari efek peristiwa negatif yang signifikan.
Memiliki strategi pemulihan bencana memungkinkan organisasi untuk mempertahankan atau dengan cepat melanjutkan fungsi misi-kritis setelah gangguan.</description></item><item><title>Cardano Emerging Threat Alarm</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/emerging-threats/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/emerging-threats/campaign-brief/</guid><description>How can we help stakeholders identify serious emerging systemic threats for the Cardano blockchain before a threat overcomes the system?
Fund Size: $50,000 USD paid in Ada
Campaign page and browse ideas.
Campaign Brief # Blockchain systems are a complex amalgam of technological, economic and social components that rely and are used by many stakeholders from different geographies and backgrounds. These systems are not isolated from the real world and unexpected threats may emerge from the dynamic interaction.</description></item><item><title>Dapps &amp; Integrasinya</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/dapps-integrations/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/dapps-integrations/campaign-brief/</guid><description>Aplikasi apa yang akan memberikan benefit paling untuk pengguna di tahun 2021?
Ukuran Dana: $250,000 di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Dapps dan integrasi berkualitas akan meningkatkan utilitas &amp;amp; adopsi Cardano.
Seperti apa kesuksesan itu? # Aplikasi baru dan layak dibangun dari Cardano yang menarik pengguna. Integrasi berhasil menarik lebih banyak adopsi.
Metrik utama untuk diukur # Untuk menilai tantangan, kami akan bertanya pada diri sendiri: Apakah upaya kami berhasil menarik pengguna ke platform?</description></item><item><title>DeFi dan Pinjaman Mikro untuk Afrika</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/defi-microlending/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/defi-microlending/campaign-brief/</guid><description>Ukuran Dana: $90,000 di Ada
Bagaimana kita dapat mengaktifkan pembuatan pinjaman mikro dan solusi Defi dApp yang sesuai dengan pengaturan Afrika?
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Mengapa itu penting? # Pinjaman mikro dan dApps DeFi yang ditargetkan secara khusus untuk konteks Afrika &amp;amp; berdasarkan norma budaya historis akan mempercepat adopsi pengguna
Seperti apa kesuksesan itu? # Bisnis yakin untuk mengajukan proposal yang diteliti dengan baik yang membahas pinjaman mikro Afrika dan konteks keuangan terdesentralisasi</description></item><item><title>DLT Entrepreneurship Toolbox</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/dlt-enterpreneurship/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/dlt-enterpreneurship/campaign-brief/</guid><description>How can early stage entrepreneurs develop their skills to execute &amp;amp; communicate great ideas so voters/stakeholders value the project?
Fund Size: $150,000 USD paid in Ada
Campaign page and browse ideas.
Campaign Brief # Whatever your background, confidently communicating all the important elements of an early stage venture can be overwhelming for inexperienced entrepreneurs.
More should be done to help an increasingly diverse group of Project Catalyst entrepreneurs, at different stages of self-development, plus their teams and stakeholders to collaborate and communicate effectively.</description></item><item><title>Ekosistem pengembang</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/developer-ecosystem/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/developer-ecosystem/campaign-brief/</guid><description>Bagaimana kami dapat menciptakan pengalaman pengembang yang positif yang membantu pengembang fokus dalam membangun aplikasi yang sukses?
Ukuran Dana: $1.005.000 di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Campaign Brief # Menciptakan pengalaman luar biasa yang mendorong pengembang, akan mengarah pada peningkatan adopsi, produktivitas, dan kreativitas pengembang.
Seperti apa kesuksesan itu? # Keaktifan. Pengembang yang bersemangat menghasilkan uang dan mencapai tujuan mereka, saling membantu, kolaborasi, dan perasaan sukses bersama. Perasaan inovasi tak terduga terjadi &amp;ldquo;dengan sendirinya&amp;rdquo;.</description></item><item><title>Fund 7 Challenge Setting</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/fund7-challenge-setting/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/fund7-challenge-setting/campaign-brief/</guid><description>What Challenges should the community prioritize to address in Fund7?
Fund Size: $5,400,000 USD paid in Ada
Campaign page and browse ideas.
Campaign Brief # Community defined challenges are critical for Cardano community self-governance, and generate a unique way to achieve Cardano&amp;rsquo;s mission.
Challenge setting is different from other challenges as it&amp;rsquo;s about proposing new challenges, whether regular challenges are about proposing initiatives to address challenges.
Once a proposal is accepted by the community, the proposing team has an opportunity to receive a &amp;ldquo;Challenge team&amp;rdquo; incentive of $2,500 worth of ada, if the following conditions are met:</description></item><item><title>Grow Africa, Grow Cardano</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/grow-africa/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/grow-africa/campaign-brief/</guid><description>How do we seed and grow Cardano in Africa?
Fund Size: $200,000 USD paid in Ada
Campaign page and browse ideas.
Campaign Brief # Africa is fertile ground for the adoption of Cardano. # Having a funding round that focuses on Africa is a win, win, win scenario. Africa wins by getting some backing. Commercial projects that are already building up in Africa win, because they get the signal of support from our community.</description></item><item><title>Improve and Grow Auditability</title><link>/id/catalyst/fund6/challenges/improve-auditability/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund6/challenges/improve-auditability/campaign-brief/</guid><description>How to make the auditing process of funded proposals efficient, distributed and transparent?
Fund Size: $100,000 USD paid in Ada
Campaign page and browse ideas.
Campaign Brief # When Fund7 happens we will be close to 100 funded proposals. It is extremely important that these proposals are evaluated/audited to see if they are delivering and if the ROI is being in line with what has been established initialy.
Currently, IOG is in charge of monitoring the development of these funded proposals, but when there are hundreds of funded proposals this will be an overwhelming work for IOG.</description></item></channel></rss>