<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Thử thách Quỹ 7 on</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/</link><description>Recent content in Thử thách Quỹ 7 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/vi/catalyst/fund7/challenges/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Các Dapp Ngân sách thấp / Nhỏ &amp; Tích hợp</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/sml-low-bud-dapps-integrations/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/sml-low-bud-dapps-integrations/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 200.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ và Git Book
Tóm tắt Chiến dịch # Thử thách này được thiết kế để tạo ra một thử thách song song cho &amp;ldquo;Dapps và Tích hợp&amp;rdquo; dành riêng cho các dự án nhỏ có thể cung cấp các sản phẩm hoàn thiện với số lượng ngân sách hạn chế trong thời gian ngắn.</description></item><item><title>Cải thiện và phát triển khả năng kiểm toán</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/improve-grow-audits/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/improve-grow-audits/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 100.000 đô la Mỹ được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ và Git Book
Tóm tắt Chiến dịch # Khi Quỹ 7 diễn ra, chúng ta sẽ có gần 300 đề xuất được tài trợ. Điều cực kỳ quan trọng là các đề xuất này phải được đánh giá / kiểm toán để xem liệu chúng có mang lại hiệu quả hay không và ROI có phù hợp với những gì đã được thiết lập ban đầu hay không.</description></item><item><title>Catalyst - Cơ chế cấp vốn nhanh</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/catalyst-rapid-funding/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/catalyst-rapid-funding/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 250.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ và Git Book
Tóm tắt Chiến dịch # Tăng tốc độ cấp vốn là cực kỳ quan trọng để cho phép các dự án quan trọng chuyển nhanh chóng từ các tình nguyện viên sang các chuyên gia được trả lương. Mặc dù cộng đồng của chúng tôi có tính tình nguyện mạnh mẽ (và là một thế mạnh), khả năng trả tiền cho thời gian của mọi người sẽ tăng tốc và cải thiện đáng kể thời gian và năng lượng mà mọi người có thể cống hiến cho Catalyst.</description></item><item><title>COTI của Catalyst Native: Thanh toán bằng ADA Plug-in</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/catalyst-native-coti/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/catalyst-native-coti/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 100.000 đô la Mỹ được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng
Tóm tắt Chiến dịch # COTI đã phát triển cùng với sự hợp tác hiệu quả và thành công với Cardano, một giải pháp thanh toán ADA rất thân thiện với người dùng và có thể mở rộng cho cộng đồng. Do đó, các thương gia trực tuyến khác nhau, từ một khách sạn nhỏ ở châu Âu đến một trang web thương mại điện tử lớn ở châu Á, có thể dễ dàng chấp nhận hàng trăm hoặc hàng nghìn giao dịch ADA khi tích hợp ADA Pay vào trang web của họ.</description></item><item><title>Cơ hội mới cho kinh doanh SPO</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/new-spo-business-opportunities/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/new-spo-business-opportunities/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 250.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ và Git Book
Tóm tắt Chiến dịch # SPO của chúng tôi là nền tảng có giá trị nhất của Cardano. Họ đã đầu tư vào cơ sở hạ tầng quan trọng và đang thiết lập các khả năng quan trọng. Điều này có giá trị cao trong không gian tiền điện tử chung vẫn còn rất nhiều sự cường điệu.</description></item><item><title>DAOs ❤ Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/daos-love-cardano/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/daos-love-cardano/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 500.000 đô la Mỹ được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ và Git Book
Tóm tắt Chiến dịch # Hiện tại nếu một DAO (thậm chí là nhằm mục đích xây dựng các sản phẩm và dịch vụ xung quanh Cardano) muốn thiết lập cơ sở hạ tầng DAO của họ, các tùy chọn hiện tại hầu hết đều dựa trên blockchain Ethereum.</description></item><item><title>DApps - Tích hợp</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/dapps-intergration/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/dapps-intergration/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 250.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tại sao nó lại quan trọng? # Các Dapp và tích hợp chất lượng sẽ làm tăng tiện ích và việc áp dụng Cardano.
Thành công trông như thế nào? # Các ứng dụng mới lạ và khả thi được xây dựng trên Cardano thu hút người dùng. Tích hợp quản lý để thu hút nhiều người áp dụng hơn.</description></item><item><title>Game thủ trên Blockchain</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/gamers-on-chain/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/gamers-on-chain/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 250.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ Git và Sách Git
Tóm tắt Chiến dịch # Chúng ta cần nâng cao nhận thức về thương hiệu của Catalyst trong cộng đồng phát triển game và đề xuất cách để người chơi tham gia vào hệ sinh thái Cardano thông qua thứ mà họ yêu thích, chơi game.</description></item><item><title>Giải trừ các cuộc tấn công phá hoại thông tin mạng</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/disarm-cyber-disinfo-attacks/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/disarm-cyber-disinfo-attacks/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 100.000 đô la Mỹ được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ Git và Sách Git
Tóm tắt Chiến dịch # Trong một hệ thống bằng chứng cổ phần với sự quản lý phân tán, sự hiểu biết chung về sự thật và sự tin tưởng vào các nguồn xác thực của thông tin chính xác và có thể chứng minh có thể rất quan trọng để tránh chia rẽ cộng đồng thành hai hoặc nhiều phe thù địch.</description></item><item><title>Hệ sinh thái dành cho nhà phát triển nguồn mở</title><link>/vi/catalyst/fund7/challenges/open-source-dev-eco/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund7/challenges/open-source-dev-eco/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: 200.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng và Kho lưu trữ và Git Book
Tóm tắt Chiến dịch # Những thách thức này cũng nhằm mục đích hỗ trợ sự phát triển của các công cụ chung cần thiết cho các dự án sử dụng blockchain cardano.
Có những chức năng cốt lõi mà hầu như tất cả các dự án Dapp cần như truy vấn chuỗi khối, quản lý ví, tạo giao dịch.</description></item></channel></rss>