<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Đề xuất phía Đông toà thị chính on</title><link>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/</link><description>Recent content in Đề xuất phía Đông toà thị chính on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Phát triển Đông Á, Phát triển Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/grow-east-asia-grow-cardano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/grow-east-asia-grow-cardano/</guid><description>Thử thách: Thiết lập thử thách của Quỹ 7
Số tiền yêu cầu (USD): 250.000 USD
Câu hỏi thách thức: # Làm thế nào để chúng ta phát triển hệ sinh thái Cardano ở khu vực Đông Á theo một cách toàn diện và mang tính giúp đỡ? Giống như cách chúng tôi làm ở Châu Phi, tập trung vào các sáng kiến!
Tại sao nó lại quan trọng? # Cộng đồng Cardano được phát triển nhiều ở Bắc Mỹ và Châu Âu.</description></item><item><title>Hoạt động của phòng họp mặt phía Đông</title><link>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/eastern-townhall-team-operation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/eastern-townhall-team-operation/</guid><description>Thử thách:
Số tiền yêu cầu (USD): $ 10.000
Hoạch định vấn đề # Tham gia vào dự án Catalyst sẽ rất khó khăn khi bạn sống ở múi giờ phía đông và ngôn ngữ của bạn không phải là tiếng Anh.
Mô tả giải pháp của bạn cho vấn đề # Eastern TownHall hỗ trợ các quốc gia phía đông bằng cách tổ chức các sự kiện và biên/phiên dịch nội dung.</description></item><item><title>Kết nối người khởi nghiệp Đông Á</title><link>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/connect-east-asian-entrepreneurs/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/connect-east-asian-entrepreneurs/</guid><description>Thách thức: Proposer Outreach
Số tiền yêu cầu (USD): 20.000 đô la
Mô tả vấn đề # Không có sáng kiến nào để thu hút và thu hút các nhà khởi nghiệp Đông Á ở bất kỳ đâu, bằng ngôn ngữ địa phương của họ.
Mô tả giải pháp giải quyết vấn đề # Sử dụng Tòa thị chính phía Đông và các sự kiện ảo được nhắm mục tiêu để thiết lập và hỗ trợ mạng lưới khởi nghiệp ở Đông Á.</description></item><item><title>Kết nối cử tri và người đề xuất dự án ở châu Á</title><link>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/connect-asian-voters-proposers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/connect-asian-voters-proposers/</guid><description>Thử thách: Distributed decision making
Requested Amount (USD): $15,000
Hoạch định vấn đề # Có những rào cản, chẳng hạn như thiếu thông tin đáng tin cậy để bỏ phiếu do khác biệt ngôn ngữ và đặc thù văn hóa.
Mô tả giải pháp giải quyết vấn đề # Cung cấp thông tin đáng tin cậy bằng cách gặp gỡ mọi người ở nơi họ đang ở, bằng ngôn ngữ và văn hóa địa phương của họ.</description></item><item><title>Xây dựng Đông Á tương lai ngay hôm nay!</title><link>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/on-board-east-asia-today/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/eth-proposals/on-board-east-asia-today/</guid><description>Challenge: Multilingual resources
Số tiền yêu cầu (USD): $12,500
Mô tả vấn đề # Mặc dù có dân số hàng tỷ người, nhưng người Đông Á ít có mặt trong Catalyst do thiếu nội dung bản địa hóa.
Mô tả giải pháp giải quyết vấn đề # Thiết lập một hệ thống dịch thuật sẽ dịch các tài liệu và dự án đề xuất qua nhiều ngôn ngữ nhất có thể ở Đông Á.</description></item></channel></rss>