<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Overview on</title><link>/id/docs/12docs/overview/</link><description>Recent content in Overview on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/docs/12docs/overview/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jadilah Bagian dari Pemerintahan</title><link>/id/docs/12docs/overview/be-part-of-the-governance/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/be-part-of-the-governance/</guid><description>Cardano dirancang dengan tujuan keberlanjutan jangka panjang. Tujuannya adalah untuk membangun sistem yang dapat mengatur dan mendanai dirinya sendiri tanpa bergantung pada sumbangan. Cardano mencakup sistem perbendaharaan bawaan yang menerima pendapatan melalui biaya transaksi dan pajak perbendaharaan secara teratur. Hal ini dijelaskan secara rinci dalam perbendaharaan dengan Bingsheng Zhang.
Proposal Peningkatan Cardano # Proposal Peningkatan Cardano (CIP) adalah cara mengajukan ide secara formal dengan cara yang disepakati. Meskipun hal ini tidak mengikat dan tidak memerlukan perubahan perbendaharaan atau protokol, hal ini merupakan komponen penting dalam tata kelola Cardano.</description></item><item><title>Apa itu Blockchain?</title><link>/id/docs/12docs/overview/whatisblockchain/whatisblockchain/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/whatisblockchain/whatisblockchain/</guid><description>Blockchain adalah jenis database atau buku besar yang diduplikasi dan didistribusikan ke semua peserta dalam jaringan blockchain. Ini terdiri dari satu set node yang saling berhubungan yang menyimpan data atau item nilai dalam blok. Blok-blok ini divalidasi, diamankan secara kriptografis, dan dihubungkan satu sama lain dalam urutan kronologis dalam sebuah rantai. Informasi yang disimpan di blok blockchain yang divalidasi tidak dapat diubah di kemudian hari. Itu secara permanen tertulis dalam buku besar yang didistribusikan.</description></item><item><title>Apa itu Cryptocurrency?</title><link>/id/docs/12docs/overview/whatiscryptocurrency/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/whatiscryptocurrency/</guid><description>Cryptocurrency atau mata uang kripto adalah aset digital, yang disimpan di buku besar (ledger) dan dirancang untuk berfungsi sebagai media pertukaran barang atau jasa. Biasa juga disebut kripto .
Buku besar Blockchain (Ledger) berfungsi sebagai teknologi dasar untuk pembuatan cryptocurrency di lingkungan yang terdesentralisasi. Protokol Blockchain menggunakan teknik kriptografi yang ketat untuk memungkinkan pencetakan (penciptaan) cryptocurrency dan untuk mengamankan dan memverifikasi kepemilikan kripto dan catatan pergerakan dana. Harga cryptocurrency tidak dikendalikan oleh pemerintah atau lembaga keuangan terpusat.</description></item><item><title>Apa itu Smart Contract?</title><link>/id/docs/12docs/overview/whatissmartcontract/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/whatissmartcontract/</guid><description>Smart Contract adalah perjanjian digital otomatis, yang ditulis dalam kode, yang melacak, memverifikasi, dan menjalankan transaksi mengikat kontrak antara berbagai pihak. Transaksi kontrak secara otomatis dieksekusi oleh kode Smart Contract ketika kondisi yang telah ditentukan terpenuhi. Pada dasarnya, Smart Contract adalah program pendek yang input dan outputnya adalah transaksi di blockchain.
Smart Contract dapat dijalankan sendiri dan dapat diandalkan serta tidak memerlukan tindakan atau kehadiran pihak ketiga. Kode Smart Contract disimpan dan didistribusikan ke seluruh, jaringan blockchain terdesentralisasi, menjadikannya transparan dan tidak dapat diubah.</description></item><item><title>Arsitektur Cardano</title><link>/id/docs/12docs/overview/cardano-architecture/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/cardano-architecture/</guid><description>Bagian ini menjelaskan arsitektur tingkat tinggi dari Cardano, yang terdiri dari rincian tentang komponen inti dan interaksinya, dan secara singkat membahas era dan implementasi Cardano.
Arsitektur tingkat tinggi Cardano # Diagram berikut menguraikan interaksi antara komponen sistem Cardano:
Komponen sistem # Implementasi Cardano saat ini sangat modular. Ini mencakup komponen berikut (kasus penggunaan penerapan yang berbeda akan menggunakan kombinasi komponen yang berbeda):
Node Command Line Interface (CLI) Wallet Daedalus Sinkronisasi db Cardano Server API GraphQL (Apollo) Server SMASH Node dan node jarak jauh # Sistem blockchain terdiri dari satu set node yang didistribusikan di seluruh jaringan yang berkomunikasi satu sama lain untuk mencapai konsensus tentang status sistem.</description></item><item><title>Bagaimana cara membeli ada?</title><link>/id/docs/12docs/overview/how-to-purchase-ada/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/how-to-purchase-ada/</guid><description>Catatan: kami tidak memberikan saran investasi apa pun. Harap pertimbangkan untuk melakukan penelitian dan uji tuntas Anda sendiri, atau konsultasikan dengan penasihat keuangan Anda sebelum membuat keputusan investasi apa pun.
Seperti cryptocurrency lainnya, ADA dapat dibeli menggunakan salah satu bursa kripto yang tersedia.
Kami tidak merekomendasikan bursa kripto tertentu, karena banyak pilihan bagus. Namun, Anda dapat menemukan daftar bursa yang sudah me-listing ADA di pasar Cardano .
Langkah 1 Unduh Wallet # Pertama, Anda perlu mengunduh dan memasang Wallet mata uang kripto yang dapat menyimpan ADA.</description></item><item><title>Bagaimana cara mendelegasikan dan mendapatkan imbalan?</title><link>/id/docs/12docs/overview/how-to-delegate-and-earn-reward/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/how-to-delegate-and-earn-reward/</guid><description>ADA yang disimpan di Cardano mewakili kepentingan pemegangnya dalam protokol. Ukuran stake sebanding dengan jumlah ada yang dipegang. Pengguna yang melakukan staking di Cardano bisa mendapatkan pendapatan pasif sebagai imbalan dari memvalidasi blok.
Karena tidak semua orang memiliki waktu, pengetahuan, atau sumber daya untuk menjalankan Stake Pool, para pemegang ADA dapat mendelegasikan kepemilikan mereka ke kumpulan pilihan dan menyerahkan ke Stake Pool Operator (SPO) untuk melakukan staking dengan ADA mereka. Ini memungkinkan setiap orang untuk berpartisipasi dalam konsensus dan mendapatkan imbalan tanpa harus terus menjalankan node secara online.</description></item><item><title>Belajar tentang Plutus</title><link>/id/docs/12docs/overview/learn-about-plutus/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/learn-about-plutus/</guid><description>Plutus adalah bahasa kontrak pintar asli untuk Cardano. Ini adalah bahasa lengkap Turing yang ditulis dalam Haskell, dan kontrak pintar Plutus adalah program Haskell yang efektif. Dengan menggunakan Plutus, Anda dapat yakin dalam mengeksekusi kontrak pintar Anda dengan benar. Ini diambil dari penelitian bahasa modern untuk menyediakan lingkungan pemrograman full-stack yang aman berdasarkan Haskell, bahasa pemrograman fungsional murni terkemuka.
Pembaruan Alonzo menghadirkan kemampuan yang menarik dan sangat dinanti ke Cardano melalui integrasi skrip Plutus ke dalam blockchain.</description></item><item><title>Jenis dompet</title><link>/id/docs/12docs/overview/type-of-wallets/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/type-of-wallets/</guid><description>Dompet mata uang kripto adalah tempat yang aman dan terlindungi di mana pengguna dapat menyimpan mata uang digital mereka.
Ingat, hanya dompet tempat Anda memiliki kunci pribadi (kata sandi yang menyediakan akses ke mata uang kripto Anda) yang dianggap aman untuk menyimpan dana pribadi Anda. Sangat tidak disarankan untuk menyimpan mata uang kripto di bursa pertukaran, karena ini meningkatkan risiko kehilangan dana.
Bukan kunci Anda, bukan koin Anda - kata mereka.</description></item><item><title>Mengapa menggunakan Cardano?</title><link>/id/docs/12docs/overview/why-use-cardano/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/id/docs/12docs/overview/why-use-cardano/</guid><description>Cardano adalah proyek blockchain proof-of-stake open source yang dimulai pada tahun 2015 untuk mengatasi tantangan blockchain yang ada dalam desain dan pengembangan mata uang kripto. Ini bertujuan untuk menyediakan ekosistem yang lebih seimbang dan berkelanjutan yang lebih baik untuk kebutuhan penggunanya serta sistem lain yang mencari integrasi.
Generasi pertama blockchain (seperti Bitcoin) menawarkan buku besar terdesentralisasi untuk pengiriman mata uang kripto yang aman. Namun, blockchain semacam itu tidak menyediakan lingkungan fungsional untuk penyelesaian kesepakatan yang kompleks dan pengembangan aplikasi terdesentralisasi (DApp).</description></item></channel></rss>