<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Overview on</title><link>/ja/docs/12docs/overview/</link><description>Recent content in Overview on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/ja/docs/12docs/overview/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ガバナンスに参加する</title><link>/ja/docs/12docs/overview/be-part-of-the-governance/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/be-part-of-the-governance/</guid><description>Cardano は長期的な持続可能性を念頭に置いて設計されました。寄付に頼らずに自らを統治し、資金を調達できるシステムを構築することが目標でした。Cardano には、取引手数料と国庫税を通じて定期的に収入を得る財務システムが組み込まれています。これについては、Bingsheng Zhang の財務で詳しく説明されています。
カルダノ改善提案 # Cardano 改善提案 (CIP) は、合意された方法で正式にアイデアを提案する方法です。拘束力はなく、財務やプロトコルの変更を必要としませんが、Cardano ガバナンスの重要な要素です。決定を下す前に、誰かが設定を提案し、他の人が議論する必要があります。
Project Catalystでプロジェクトに資金を提供する # 現在、財務システムの資金にアクセスする手段は、Cardano のイノベーション プラットフォームである Project Catalyst です。これは Voltaire への足がかりとみなされており、人間のコラボレーションの最高の可能性を探求するための安全で刺激的な環境を提供することを目指しています。
オンチェーンガバナンス # Cardano の初期開発ロードマップの最終段階は、ネットワーク内の意思決定プロセスの民主化を目的とした Voltaire 時代と呼ばれています。このフェーズでは、オンチェーンの分散型ガバナンス システムを導入し、すべての ADA 保有者がネットワークの将来の舵取りに積極的に参加できるようにすることを目的としています。このシステムでは、ADA 保有者は単なる参加者ではなく、ガバナンス提案に投票する重要な意思決定者です。これらの提案は、取引手数料やブロック サイズなどのプロトコル パラメーターの変更から、組み込みの財務資金の割り当てに関する戦略的決定まで多岐にわたります。この直接投票メカニズムにより、より民主的なアプローチが可能になり、Cardano エコシステムがコミュニティの集合的なビジョンと利益に沿った形で進化することが保証されます。
オンチェーン ガバナンス モデルの提案されたフレームワークとアーキテクチャは、CIP-1694 で詳細に説明されています。この CIP には、投票できるガバナンス提案の種類、提案の全体的な範囲と制限についての詳細な説明が含まれています。この提案をオンチェーン ガバナンスの基礎要素として認識し、将来のガバナンス モデルを進化させるための堅牢な基盤を確立することが重要です。
Source: Cardano Developers</description></item><item><title>ADAの購入方法は？</title><link>/ja/docs/12docs/overview/how-to-purchase-ada/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/how-to-purchase-ada/</guid><description>注：私たちは投資アドバイスを行っていません。投資判断を下す前に、独自の調査とデューデリジェンスの実施を検討するか、財務アドバイザーに相談してください。
他の暗号通貨と同様に、ADA は利用可能な取引所のいずれかを使用して購入できます。
多くの優れたオプションがあるため、特定の取引所をお勧めしません。ただし、カルダノマーケットで ADA を上場している取引所のリストを見つけることができます。
ステップ 1 ウォレットをダウンロードする # まず、ADA をサポートする暗号通貨ウォレットをダウンロードしてインストールする必要があります。 新しいウォレットを作成して名前を付けます。 次に、新しいウォレットを有効にして、新しいパスワードを書き留めておいてください。パスワードは、ウォレットにアクセスできる唯一の方法であることに注意してください。それらを安全な場所に保管し、紛失しないようにしてください。支払いパスワード (取引に使用されるパスワード) と、選択したウォレットに応じて 12 語または 24 語のパスフレーズが提示されます。 パスフレーズを書き留め、利用規約に同意します。ウォレットはすべて設定されているはずです。 「受け取る」をクリックしてウォレットアドレスをコピーするか、QRコードを含むPDFファイルをダウンロードしてください。後で暗号通貨を受け取るには、このアドレスを使用する必要があります。 ステップ2 取引所を選択 # 暗号通貨取引所を調べて、ADA をサポートする取引所を選択してください。
アカウントを作成する。アカウントを作成するには、取引所は通常、次のような個人情報を必要とします。
フルネーム 住所 メールアドレスと電話番号 支払い方法（アカウントに資金を供給するため） 本人確認ができる書類（パスポート、運転免許証、身分証明書など） セキュリティと資金の安全性を高めるために、2FA 検証を設定することをお勧めします。通常、アカウントが有効になるまで数分から数日かかります。これは、選択した取引所によって異なります。
ステップ3 ADAを購入する # 取引所アカウントにサインインします。 通常は上部のメニューにある売買オプションを選択します。 [購入] をクリックし、購入する暗号通貨として ADA (カルダノ) を入力します。 購入したい ADA の金額を指定し、支払い方法を選択します (電信送金、クレジット カード、デビット カードのいずれか)。 購入を確認します。通常、メールで確認し、2FA コードを入力する必要があります (設定している場合)。その後、取引所の口座でADAを受け取ります。 個人のウォレットに ADA を引き出します。初めて引き出しを行う場合は、少額で試して、すべてが機能することを確認してください。交換アカウントに ADA (またはその他の暗号通貨) を保存することは強くお勧めしません。 ADA を送るには、[引き出し] オプションを選択し、ウォレット アドレス (以前にウォレットからコピーしたもの) を貼り付けて、送信します。 資金を受け取ったことを確認します。ウォレットに移動して、残高を確認します。さまざまなエクスプローラ ツールを使用して、最近のトランザクションを追跡することもできます。 ADA を個人のウォレットに保存したり、異なるアドレス間で取引したり、サービスの支払いとしてより多くの ADA を受け取ったり (たとえば)、委任して報酬を獲得したりできます。</description></item><item><title>Cardanoノード</title><link>/ja/docs/12docs/overview/cardano-nodes/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/cardano-nodes/</guid><description>カルダノ ノードは、ネットワーク内の最上位コンポーネントです。ネットワーク ノードはネットワーク レイヤー内で相互に接続します。ネットワーク レイヤーは、情報交換要件を実現する原動力となります。これには、より良いデータ フローを確立するための新しいブロック拡散とトランザクション情報が含まれます。カルダノ ノードは、カスタム ピア選択プロセスによって選択されたピアとの接続を維持します。 Cardano ノードを実行することで、ネットワークに参加し、貢献しています。
それはどのように機能しますか？ # [ステークプール] (https://docs.cardano.org/learn/stake-pools) はCardanoノードを使用して、プールがネットワークと相互作用する方法を検証し、トランザクション処理とブロック生成を担当します。それらは、単一のエンティティでさまざまな利害関係者の結合された利害関係を保持および維持する信頼できるサーバー ノードとして機能します。
ブロックの生成 # ブロックチェーン技術の目標は、独立して検証可能で、暗号的にリンクされた一連の記録 (ブロック) を作成することです。ブロック プロデューサーのネットワークは、ブロックチェーンを共同で前進させるために機能します。 [コンセンサス] (https://docs.cardano.org/core-concepts/consensus-explained) プロトコルは透明性を提供し、チェーンを拡張するために使用する候補ブロックを決定します。
送信された有効なトランザクションは、新しいブロックに含まれる可能性があります。ブロックはそのプロデューサーによって暗号で署名され、チェーン内の前のブロックにリンクされます。これにより、ブロックからトランザクションを削除したり、ブロックの順序を変更したり、チェーンからブロックを削除したり (後続の他のブロックがすでに多数ある場合)、他の参加者に知らせず新しいブロックをチェーンに挿入したりすることができなくなります。これにより、ブロックチェーン拡張の完全性と透明性が保証されます。
スロットとエポック # Cardano ブロックチェーンは、 Ouroboros Praosプロトコルを使用して、チェーンのコンセンサスを促進します。ウロボロス・プラオスは時間をエポックに分割します。各カルダノ エポックは多数のスロットで構成され、各スロットは 1 秒間続きます。 Cardano エポックには現在、432,000 スロット (5 日間) が含まれています。どのスロットでも、0 個以上のブロック生成ノードがスロット リーダーに指名される可能性があります。平均して、20 秒ごとに 1 つのノードが指名されると予想され、エポックごとに合計 21,600 の指名が行われます。ランダムに選出されたスロット リーダーがブロックを生成する場合、そのうちの 1 つがチェーンに追加されます。他の候補ブロックは破棄されます。
スロット リーダーの選出 # Cardano ネットワークは、所有者と委任者としても知られるその他の利害関係者の集約されたステークを管理する多数のステーク プールで構成されています。スロット リーダーは、ステーク プールの中からランダムに選出されます。プールが管理するステークが多いほど、ブロックチェーンに受け入れられる新しいブロックを生成するスロット リーダーとして選出される可能性が高くなります。これがプルーフ・オブ・ステーク（PoS）の基本的な考え方です。公平な競争条件を維持し、少数の非常に大きなプールがステークの大部分を制御する状況を防ぐために、カルダノには、総ステークの大部分をすでに制御しているプールへの委任を思いとどまらせるインセンティブ システムがあります。
トランザクションの検証 # トランザクションを検証するとき、スロット リーダーは、送信者がそのトランザクションの支払いに十分な資金を含んでいることを確認する必要があり、トランザクションのパラメーターが満たされていることも確認する必要があります。トランザクションがこれらすべての要件を満たしていると仮定すると、スロット リーダーはそれを新しいブロックの一部として記録し、チェーン内の他のブロックに接続します。</description></item><item><title>Cardanoのアーキテクチャ</title><link>/ja/docs/12docs/overview/cardano-architecture/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/cardano-architecture/</guid><description>このセクションでは、Cardano の高レベルのアーキテクチャについて説明します。コア コンポーネントとその相互作用について詳しく説明し、Cardanoの時代と実装について簡単に説明します。
Cardanoのハイレベルなアーキテクチャ # 次の図は、Cardano のシステム コンポーネント間の相互作用の概要を示しています。
システム コンポーネント # Cardanoの現在の実装は高度にモジュール化されています。これには次のコンポーネントが含まれます (展開のユース ケースが異なれば、コンポーネントの組み合わせも異なります)。
ノード コマンドライン インターフェイス (CLI) ダイダロス ウォレット Cardano データベース同期 GraphQL APIサーバー (アポロ) SMASHサーバー ノードとリモート ノード # ブロックチェーン システムは、システムの状態に関するコンセンサスを達成するために相互に通信する、ネットワーク全体に分散された一連のノードで構成されます。
ノードは次のことを担当します。 # ウロボロスプロトコルの実行 ブロックの検証と中継 ブロックの生成 (一部のノード) ブロックチェーンの状態に関する情報を他のローカル クライアントに提供する 自分または自分の組織が実行するノードのみを信頼すれば良いです。これが、 Daedalusがバックグラウンドでノードを実行する理由です。
ノードプロセス # Cardanoノードはノードのトップレベルであり、他のサブシステムで構成されています。その中で最も重要なものは、コンセンサス、 台帳、および補助的な構成、CLI、ロギング、および監視を伴うネットワーキングです。ノード間 IPC プロトコル
ノード間のプロセス間通信 (IPC) プロトコルの目的は、Ouroboros コンセンサス アルゴリズムの一部として、ノード間のブロックとトランザクションの交換を可能にすることです。
ノード間プロトコルは、次の 3 つの「ミニ プロトコル」で構成される複合プロトコルです。
chain-sync : チェーンを追跡し、ブロック ヘッダーを取得するために使用されます。 block-fetch : ブロック本体の取得に使用されます。 tx-submission : 転送トランザクションに使用されます。 これらのミニプロトコルは、ノード間の単一の長期実行伝送制御プロトコル (TCP) 接続で多重化されます。ピアツーピア (P2P) 設定を可能にするために、同じ TCP 接続で双方向に実行できます。</description></item><item><title>Cardanoを使用する理由</title><link>/ja/docs/12docs/overview/why-use-cardano/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/why-use-cardano/</guid><description>Cardanoは、暗号通貨の設計と開発における既存のブロックチェーンの課題に対処するために 2015 年に開始された、オープンソースのプルーフ オブ ステークブロックチェーン プロジェクトです。ユーザーのニーズや統合を求める他のシステムをより適切に考慮した、よりバランスの取れた持続可能なエコシステムを提供することを目的としています。
第 1 世代のブロックチェーン (ビットコインなど) は、暗号通貨を安全に転送するための分散型台帳を提供していました。しかし、そのようなブロックチェーンは、複雑な取引決済や分散型アプリケーション (DApp) 開発のための機能的な環境を提供しませんでした。ブロックチェーン テクノロジが成熟するにつれて、第 2 世代 (イーサリアムなど) は、スマート コントラクトの記述と実行、アプリケーション開発、およびさまざまな種類のトークンの作成のためのより高度なソリューションを提供しました。一方、第 2 世代のブロックチェーンは、スケーラビリティの面で問題に直面することがよくあります。
カルダノは、前世代の特性を組み合わせ、ユーザーの発生するすべてのニーズを満たすために進化するための第 3 世代のブロックチェーンとして考えられています。ブロックチェーンのプロパティを比較するときは、多くの側面を考慮する必要があります。したがって、最高のソリューションは、最高のセキュリティ、スケーラビリティ (トランザクション スループット、データ スケール、ネットワーク帯域幅)、および機能性 (トランザクション処理に加えて、ブロックチェーンは商取引決済のためのすべての手段を提供する必要があります) を保証する必要があります。さらに、ブロックチェーン技術が持続可能性の観点から常に発展し、他のブロックチェーンや金融機関と相互運用可能であることを保証することが重要です。
これらのニーズに対応するために、カルダノは次のようなコアコンセプトに焦点を当てています。
スケーラビリティ— Cardano ネットワークが、ユーザーの需要の増加に応じて増加するトランザクション数を処理できるようにします。また、スケーラビリティにより、より高い帯域幅機能が提供され、ネットワーク内で簡単に管理できる大量のサポート データをトランザクションで伝送できるようになります。これらのニーズに対して、Cardano はさまざまな技術 (たとえばデータ圧縮など) を実装しており、複数のサイドチェーン機能を有効にするHydraの導入に取り組んでいます。 相互運用性— ユーザーが 1 種類の通貨だけでなく、さまざまなブロックチェーンの複数の通貨とやり取りできるようにすることで、金融、ビジネス、または商業活動のための最も多機能な環境を保証します。さらに、中央集権的な銀行組織との相互運用性は、正当性と使用の利便性を与えるために重要です。 Cardano は、クロスチェーン転送、複数のトークン タイプ、および一般的に使用されるスマート コントラクト言語をサポートするために開発されています。 持続可能性— プルーフ オブ ステーク ブロックチェーンを設計するということは、システムが自己持続可能であることを保証することが不可欠であることを意味します。真に分散化された方法で成長と成熟を促進するために、カルダノはコミュニティがシステム改善に参加、提案、実装することで継続的な開発を維持できるように構築されています。持続可能性を確保するために、財務システムはコミュニティによって制御され、資金として保留されている新しく造られたコイン、ステークプールの報酬の割合、取引手数料などの潜在的なソースから常に補充されます。 カルダノの利点 # 学術研究— 数学的仕様、プロパティベースのテスト、および証明などの正式な方法は、高保証のソフトウェア システムを提供し、ユーザーにデジタル ファンドの管理に対する信頼を与えるための最良の方法です。カルダノは、システムのコアコンポーネントの機能の正確性を強力に保証するために、正式な方法を使用して構築されています。カルダノを支える研究と技術仕様はすべて公開されており、カルダノの開発活動はすべてオンラインで公開されています。 システム設計— Cardano は Haskell で書かれています。Haskell は安全な関数型プログラミング言語であり、純粋な関数を使用してシステムを構築することを奨励しています。これにより、コンポーネントを分離して簡単にテストできる設計につながります。さらに、Haskell の高度な機能により、コードの正確性を確保するためのあらゆる範囲の強力な方法を採用することができます。たとえば、正式な実行可能な仕様に基づく実装、広範なプロパティベースのテスト、シミュレーションでのテストの実行などです。 セキュリティ— Ouroboros (カルダノのプルーフ オブ ステーク プロトコル) は、厳格なセキュリティ保証を確立します。それは、サイバーセキュリティと暗号化の分野の一流の会議や出版物で発表されたいくつかの査読済み論文とともに配信されました. 消費電力— Cardano はプルーフ オブ ステーク ブロックチェーンです。プルーフ・オブ・ワークのブロックチェーンとは対照的に、 カルダノは必要とするエネルギーと計算能力がはるかに少なくなります。ビットコイン ネットワークは、これまで以上にエネルギー集約型の計算 (プルーフ オブ ワーク) を実行するコンピューターによって成長しますが、これは長期的には持続不可能です。ケンブリッジ大学のオンライン ツールでは、ビットコインを動かすコンピューターが、毎年スイスの 2 倍のエネルギーを消費していることがわかります。 シームレスなアップグレード— 伝統的に、ブロックチェーンはハードフォークを使用してアップグレードします。ハードフォークを実行すると、現在のプロトコルの動作が停止し、新しいルールと変更が実装され、チェーンが再開され、以前の履歴が消去されます.</description></item><item><title>Cardano追跡ツール</title><link>/ja/docs/12docs/overview/cardano-tracking-tools/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/cardano-tracking-tools/</guid><description>Cardano はパブリック ブロックチェーン台帳であるため、さまざまなツールを使用して、最近のすべてのトランザクション、ブロックの詳細、およびエポック データを簡単に追跡できます。
トランザクションとブロックの探索 # カルダノ エクスプローラー
Cardano Explorerは、メイン データベースからデータを取得し、それを簡単で便利な Web インターフェイスに反映するユーザー指向のツールです。
エクスプローラーには、最新のエポックの詳細が表示されます。最新のエポックをクリックすると、以下が表示されます。
このエポック中に生成されたブロックの数 エポックの開始時刻 最後に生成されたブロックの時間 処理されたトランザクションの数 ADAの総出力 {{&amp;lt; figure src=&amp;ldquo;https://docs.cardano.org/static/809bde99eaab735c8b87fa363d8636b6/23266/latest_epoch_summary.png&amp;rdquo; caption=&amp;ldquo;図 1. 最新のエポックの概要&amp;rdquo; &amp;gt;}}
特定のブロックを選択すると、ID、サイズ、エポックとブロックの詳細、含まれるトランザクションの数、および確認をより詳細に調べることができます。
{{&amp;lt; figure src=&amp;ldquo;https://docs.cardano.org/static/74b26e442d30da2bedeac066bc5b31f4/98314/block_summary.png&amp;rdquo; caption=&amp;ldquo;図 2. ブロックの概要&amp;rdquo; &amp;gt;}}
検索フィールドに ID を貼り付けて、特定のエポック、トランザクション、またはブロックを検索することもできます。
考慮すべき他のエクスプローラーのリストを次に示します。
AdaEx Adapools AdaStat Adatools Cardanoscan アセットの探索 # Cardano は、マルチアセットの作成と管理をサポートしています。作成されたアセットとトークンのリストを表示するには、次のツールを使用できます。
Adapools AdaStat (トークン) Adatools (トークン) Cardano Assets Cardanoscan (トークン) Pool.pm (トークン) Adapools (トークン) ステークプールの探索 # 登録されているすべてのステーク プール、ティッカー、プール名、および ID のリストを見つけるには、次のツールを使用できます。
Adapools ADAtainment Adatools (プール) Cardanoプールツール カルダノスキャン (プール) Pool.</description></item><item><title>Plutusについて学ぶ</title><link>/ja/docs/12docs/overview/learn-about-plutus/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/learn-about-plutus/</guid><description>Plutus は Cardano のネイティブ スマート コントラクト言語です。これは Haskell で書かれたチューリング完全言語であり、Plutus スマート コントラクトは効果的 Haskell プログラムです。 Plutus を使用することで、スマート コントラクトの正しい実行に自信を持つことができます。最新の言語研究に基づいて、主要な純粋関数型プログラミング言語である Haskell に基づく安全なフルスタック プログラミング環境を提供します。
Alonzo のアップグレードは、Plutus スクリプトをブロックチェーンに統合することで、Cardano にエキサイティングで待望の機能をもたらします。これらのスクリプトにより、Cardano でのスマート コントラクトの実装が可能になり、初めて分散型アプリケーション (DApps) の新しいユース ケースのホストが可能になります。
始めたい場合は、 Plutus Playgroundにアクセスして、Plutus プログラムの作成方法とチュートリアルの使用方法を学び、サポートを受けてください。また、ここで提供されている説明とチュートリアルを読み、 Plutus の説明を参照して、Plutus 言語自体についてさらに学習する必要があります。
私たちはサポートするためにここにいます！ Plutus の使用中にサポートが必要な場合は、 Plutus リポジトリに問題を記録し、できる限り詳細を含めてください。
プルータスのスマートコントラクト # Plutus スマート コントラクトは、ブロックチェーン上で実行される部分 (オンチェーン コード) と、ユーザーのマシン上で実行される部分 (オフチェーンまたはクライアント コード) で構成されます。オフチェーン コードは Plutus Application Framework (PAF) を使用して記述でき、このコードは GHC (Glasgow Haskell Compiler) によってコンパイルされますが、オンチェーン コードは Plutus コンパイラによって Plutus Core にコンパイルされます。
Plutus が使用する会計モデル # カルダノは、未使用 (U) トランザクション (TX) アウトプット (O) アカウンティング モデル (UTXO) モデル (Bitcoin で使用) を拡張する拡張 UTXO アカウンティング モデル (EUTXO)を使用します。 UTXO モデルでは、トランザクションには入力と出力があり、入力は以前のトランザクションからの未使用の出力です。出力がトランザクションで入力として使用されるとすぐに、使用済みになり、二度と使用できなくなります。出力は、アドレス (公開鍵または公開鍵ハッシュ) と値 (ADA の量とオプションの追加のネイティブ トークンの量で構成される) によって指定されます。</description></item><item><title>Proof of stake</title><link>/ja/docs/12docs/overview/proof-of-stake/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/proof-of-stake/</guid><description>プルーフ オブ ステーク (PoS) は、システムに保持されているステーク (または価値) の量を使用してコンセンサスを決定する、コンセンサス メカニズムまたはプロトコルの一種です。本質的に、コンセンサス プロトコルは、ブロックチェーンの動作を管理する法とパラメーターを制御するものです。コンセンサスは、各ネットワーク参加者が順守するルールセットと考えてください。ブロックチェーンは単一の中央機関によって管理されていないため、代わりにコンセンサス プロトコルを使用して、分散型ネットワークの参加者がブロックチェーンでキャプチャされたネットワークの履歴に同意できるようにします。
Cardanoは画期的な PoS コンセンサス プロトコルOuroborosに基づいて構築されており、査読済みの研究を通じて開発された最初のブロックチェーン コンセンサス プロトコルです。プロトコルの中心にあるのはステーク プールです。ステーク プール オペレーターが運営する信頼性の高いサーバー ノードで、ADA 保有者はステークを委任できます。ステークプールは、技術的な経験やノードの実行を維持するための可用性に関係なく、誰もがプロトコルに参加できるようにするために使用されます。これらのステークプールはメンテナンスに重点を置いており、さまざまな利害関係者のステークをまとめて 1 つのエンティティに保持します。
プルーフ オブ ステークはプルーフ オブ ワーク プロトコルと比べてどうですか? # 対照的に、プルーフ オブ ワーク (PoW) は、マイナーがブロック内の問題を最初に解決できるように競争することを奨励する同期プロトコルです。この問題解決を奨励するために報酬システムが使用されます。ただし、このアプローチには代償が伴い、電力使用量が増加し、チェーン内の問題を解決するための時間が長くなります。これらの要因により、ネットワークが大幅に遅くなる可能性があり、維持にコストがかかることを意味します。
プルーフ・オブ・ステークの特徴 # PoS の重要な特徴の 1 つは、ユーザーの価値が増加するにつれて、台帳を維持する機会も増加することです。これは、ブロックチェーンに追加され、それに応じてタイムスタンプが付けられる新しいブロックを生成する可能性が高くなることを意味します。新しいブロックの作成者は、無作為な選択とそのステークまたは富の決定の組み合わせに基づいて選択されます。一種のリーダーセレクションがチェーン内で発生します。プルーフ オブ ステーク プロトコル内では、参加者は取引手数料が蓄積され、それによって彼らの富が増えることは覚えておく価値があります。このアプローチは、ブロックチェーンの着実で安定した成長を促進し、チェーンの成長を妨げる可能性のある無効なトランザクションのインスタンスを減らします。
プルーフ オブ ステークの主な利点 # PoW に対する PoS の主な利点には、次のようなものがあります。
厳格なセキュリティ プロトコルが PoS プロトコルに組み込まれています。 集中化の軽減 - ネットワーク内の利己的な行為に対して罰則を課すことにより、集中化のリスクが減少します エネルギー効率 - ブロックチェーンを生成して実行するために必要な電力とハードウェア リソースが少ないため、エネルギー消費は非常に効率的です。 費用効率 - PoS 通貨は、PoW プロトコルで運用されている通貨よりもはるかに費用対効果が高いです。</description></item><item><title>ウォレットの種類</title><link>/ja/docs/12docs/overview/type-of-wallets/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/type-of-wallets/</guid><description>暗号通貨ウォレットは、ユーザーがデジタル通貨を保管できる安全な場所です。
秘密鍵 (暗号通貨へのアクセスを提供するパスワード) を持つウォレットのみが、個人の資金を安全に保管できると見なされることを忘れないでください。仮想通貨を取引所に保管することは、資金損失のリスクを高めるため、強くお勧めしません。
あなたが鍵を持っていないならば、あなたはコインを保有していないのと同じです - よく言われることです。
暗号通貨ウォレットは、デスクトップやモバイル アプリケーションから、ハードウェア (USB のような) デバイスやペーパー ウォレットまで、さまざまな形で提供されます。すべてのウォレットは、暗号通貨の保管を可能にし、資金の送受信を可能にするように設計されています。技術的には、暗号通貨はウォレットに保存されません。その記録はブロックチェーン上に存在し、取引を行う権利を付与する一意の秘密鍵を使用してアクセスできます。秘密鍵を紛失すると、デジタル ファンドにアクセスできなくなります。そのため、キーを安全かつオフラインに保つことが重要です。
ウォレット タイプの違いは、セキュリティとサポートされる機能にあります。たとえば、紙の財布は最も安全ですが、使い勝手は良くありません。限られた数の通貨をサポートするウォレットもあれば、特定の機能が欠けているウォレットもあります (委任など)。
さまざまなウォレット タイプの長所と短所を詳しく見てみましょう。
ペーパー ウォレット— これらは、公開鍵と秘密鍵の詳細を含む紙の文書です。このようなドキュメントは安全な場所に保存でき、オンライン攻撃によって侵害されないため、非常に安全です。ペーパーウォレットは、長期的な節約に最適です。一方、ペーパーウォレットにリンクされた資金は、最初に他のウォレットに移動する必要があるため、オンラインで操作することはできません (購入など)。 ハードウェア ウォレット— これらは暗号通貨をオフラインで保存し、コンピューターに接続して資金にアクセスできるデバイスです。ハードウェアウォレットは安全性が高く、必要なときに持ち運んで使用できるというオフラインのセキュリティと利便性のバランスにメリットがあります。ハードウェアウォレットのデメリットは、端末の紛失や破損のリスクです。 オンライン ウォレット— これらのウォレットは通常、ブラウザを使用して設定できます。それらはインターネットを介して機能し、特定のアプリケーションまたはソフトウェアに暗号通貨を保存します。これは、ユーザーが他の銀行口座や支払いシステムと同じように暗号を送信、受信、および使用できるため便利です。ただし、オンライン ウォレットはセキュリティの問題に対してよりオープンであり、危険にさらされたり攻撃されたりする可能性があります。最も安全で適切なウォレットをオンラインで検索します。キーは常にオフラインに保ち、可能な場合は 2FA 検証を使用します (SMS 検証よりもセキュリティ キーを推奨します)。 デスクトップ ウォレット— これらのウォレットはパソコンにダウンロードできます。安全で便利に使用できます。最適なソリューションを選択する前に、コンピューターがソフトウェア要件を満たしていること、およびウォレットが使用したい暗号通貨をサポートしていることを確認することが重要です。デスクトップ ウォレットは使いやすいですが、柔軟性や携帯性に劣ります。 モバイル ウォレット— スマートフォンに直接インストールできるウォレット アプリケーションです。このようなウォレットは、インストールと使用が簡単で、暗号通貨ストレージの優れた追加オプションです。 ADAの保管場所は？ # ADA をサポートするさまざまなウォレットがあります。以下のいくつかの可能なオプションを見て、ニーズに最も適したものを選択してください.
ダイダロス
Daedalus はフル ノードのデスクトップ ウォレットです。 Daedalus は Cardano ブロックチェーンの完全なコピーをダウンロードし、履歴内のすべてのトランザクションを個別に検証します。これにより、中央でホストされているサード パーティ サーバーを使用せずに、最大のセキュリティと完全にトラストレスな操作が提供されます。すべての主要なデスクトップ オペレーティング システムをサポートし、次の機能を提供します。
バンドルされたカルダノノードのワンクリックセットアップによる簡単なインストール サードパーティのサーバーと共有されていない、ローカルに保存されたウォレットと暗号化された秘密鍵 ブロックチェーンの完全なトランザクション履歴を個別に検証する、ローカルで実行されている完全なカルダノ ノードによるトラストレスな操作 Ouroboros プロトコルに参加することで Cardano ネットワークをサポート ニーモニックを使用したウォレットのバックアップと復元 ステーキングと委任のサポート 投票のサポート サードパーティのサーバーやサービスに依存しない完全な自律性 資金をオフラインで保管するためのペーパーウォレットジェネレーター ダイダロスをインストールするには、次の手順に従います。</description></item><item><title>スマートコントラクトとは？</title><link>/ja/docs/12docs/overview/whatissmartcontract/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/ja/docs/12docs/overview/whatissmartcontract/</guid><description>スマート コントラクトは、コードで記述された自動化されたデジタル契約であり、さまざまな当事者間の契約の拘束力のあるトランザクションを追跡、検証、および実行します。コントラクトのトランザクションは、所定の条件が満たされたときにスマート コントラクト コードによって自動的に実行されます。基本的に、スマート コントラクトは、入力と出力がブロックチェーン上のトランザクションである短いプログラムです。
スマート コントラクトは自己実行型で信頼性が高く、第三者の行動や存在を必要としません。スマート コントラクト コードは、分散型ブロックチェーン ネットワークに保存され、分散されているため、透過的で元に戻せません。
要約すると、スマート コントラクトは変更できないため不変であり、配布可能で改ざん防止が可能であり、費用と時間を節約する仲介者がいないため、高速で費用対効果が高く、暗号化により安全です。
カルダノは 2021 年にスマート コントラクトのサポートを導入します。多機能環境として、カルダノは次のようなプログラミング言語を使用したスマート コントラクトの開発と展開をサポートします。
Plutus — 専用のスマート コントラクト開発および実行プラットフォーム。 Plutus コントラクトは、ブロックチェーン上で実行される部分 (オンチェーン コード) と、ユーザーのマシン上で実行される部分 (オフチェーンまたはクライアント コード) で構成されます。 Plutus は最新の言語研究を利用して、主要な関数型プログラミング言語である Haskell に基づく安全なフルスタック プログラミング環境を提供します。 Marlowe — 金融契約を作成および実行するためのドメイン固有言語 (DSL) であり、従来のコードだけでなく、視覚的に契約を構築することもできます。たとえば、金融機関はこれを使用して、顧客やクライアント向けのカスタム手段を開発および展開できます。 Marlowe 言語自体は現在、JavaScript と Haskell の両方に組み込まれており、開発者の好みとスキルセットに応じてエディターを選択できます。 関連トピック
Marloweの説明者 Plutusの説明者</description></item></channel></rss>