<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Người đánh giá on</title><link>/vi/docs/community-advisers/</link><description>Recent content in Người đánh giá on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/vi/docs/community-advisers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Làm thế nào để trở thành Người đánh giá cộng đồng?</title><link>/vi/docs/community-advisers/become-a-ca/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/community-advisers/become-a-ca/</guid><description>Với tư cách là Người đánh giá cộng đồng (trước đây gọi là Người đánh giá đề xuất), bạn đóng một vai trò quan trọng trong quy trình tài trợ của Catalyst bằng cách cung cấp ý kiến ​​của mình làm thông tin đầu vào cho những cử tri có thể sử dụng phản hồi của bạn về một đề xuất để giúp họ đưa ra quyết định xem có nên bỏ phiếu cho đề xuất đó hay không hay không.</description></item><item><title>Quy trình kiểm duyệt cộng đồng</title><link>/vi/docs/community-advisers/community-mod/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/community-advisers/community-mod/</guid><description>Tất cả các bài đánh giá mà Người đánh giá cộng đồng cung cấp sẽ phải tuân theo quy trình đánh giá tự động bằng cách sử dụng Cờ Catalyst. Cờ xúc tác* là những đoạn mã được gọi là tập lệnh được chạy để phân tích tất cả đánh giá của Người đánh giá cộng đồng. Tập lệnh Catalyst sẽ treo cờ trong trường hợp;
Điểm tương đồng ~ các đánh giá giống hệt hoặc gần giống với đánh giá đã gửi trước đó Thô lỗ ~ bài đánh giá có chứa nội dung hoặc ngôn ngữ tục tĩu hoặc lạm dụng Việc sử dụng AI ~ các bài đánh giá không phản ánh quan điểm của Người đánh giá cộng đồng hoặc do người khác hoặc đại lý AI thay mặt họ cung cấp.</description></item><item><title>Các quy tắc mà Người điều hành cộng đồng phải tuân theo (LV2)</title><link>/vi/docs/community-advisers/rules-for-ca-lv2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/community-advisers/rules-for-ca-lv2/</guid><description>Tất cả các đánh giá phải được cung cấp cho người bỏ phiếu nếu Người điều hành cộng đồng có lý do chính đáng để không đưa nó vào. Người điều hành cộng đồng dự kiến ​​sẽ phê duyệt nhiều đánh giá bị gắn cờ và sẽ được giữ lại để cử tri xem xét. Người điều hành có mặt để tiến hành kiểm tra độ tỉnh táo nhằm xác minh xem (các) lá cờ có đưa ra mối quan ngại hợp lý hay không.</description></item><item><title>Cấp độ và phần thưởng</title><link>/vi/docs/community-advisers/ca-level/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/community-advisers/ca-level/</guid><description>Làm cách nào để tôi vượt qua các cấp độ Người đánh giá cộng đồng? # Đối với Quỹ10 # Đối với mỗi ID Người đánh giá đề xuất (PA) được giữ trước đó, dựa trên hiệu suất trước đây của quỹ cũ, tỷ lệ phần trăm tương đối của các đánh giá hợp lệ được gửi ở mức Xuất sắc HOẶC Tốt, là yếu tố đủ điều kiện để xác định cấp độ Đánh giá của cộng đồng LV0, LV1 hoặc LV2 .</description></item><item><title>LV0 và LV1 - Thang đánh giá &amp; Câu hỏi hướng dẫn</title><link>/vi/docs/community-advisers/ca-scoring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/community-advisers/ca-scoring/</guid><description>Đối với mỗi tiêu chí trong số ba tiêu chí, Người đánh giá cộng đồng được yêu cầu đưa ra ý kiến ​​và lý do bằng tiếng Anh để giải thích điểm số và thể hiện tư duy phản biện của người đánh giá. Một đề xuất có thể bị đánh điểm thấp vì nhiều lý do, bao gồm nếu mẫu đơn xin cấp vốn không đầy đủ, không thể xác định rõ người nộp đơn hoặc nếu dự án không tuân thủ Quy tắc của Quỹ 10.</description></item></channel></rss>