<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tổng quang on</title><link>/vi/docs/12docs/overview/</link><description>Recent content in Tổng quang on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/vi/docs/12docs/overview/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hãy là một phần của quản trị</title><link>/vi/docs/12docs/overview/be-part-of-the-governance/</link><pubDate>Sat, 06 Apr 2024 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/be-part-of-the-governance/</guid><description>Cardano được thiết kế với mục đích bền vững lâu dài. Mục tiêu là xây dựng một hệ thống có thể tự quản lý và tài trợ mà không cần dựa vào sự đóng góp. Cardano bao gồm một hệ thống kho bạc tích hợp để nhận doanh thu thông qua phí giao dịch và thuế kho bạc một cách thường xuyên. Điều này được giải thích chi tiết trong kho bạc với Bingsheng Zhang.</description></item><item><title>"Blockchain là gì?"</title><link>/vi/docs/12docs/overview/whatisblockchain/whatisblockchain/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/whatisblockchain/whatisblockchain/</guid><description>Blockchain là một loại cơ sở dữ liệu hoặc sổ cái được sao chép và phân phối cho tất cả những người tham gia trong mạng blockchain. Nó được tạo thành từ một tập hợp các nút được kết nối với nhau để lưu trữ dữ liệu hoặc các mục có giá trị trong các khối. Các khối này được xác thực, bảo mật bằng mật mã và liên kết với nhau theo thứ tự thời gian trong một chuỗi.</description></item><item><title>Bằng chứng cổ phần</title><link>/vi/docs/12docs/overview/proof-of-stake/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/proof-of-stake/</guid><description>Bằng chứng cổ phần (PoS) là một loại cơ chế hoặc giao thức đồng thuận sử dụng số lượng cổ phần (hoặc giá trị) được nắm giữ trong hệ thống để xác định sự đồng thuận. Về bản chất, một giao thức đồng thuận là thứ kiểm soát các luật và thông số chi phối hành vi của các blockchains. Hãy coi sự đồng thuận như một bộ quy tắc mà mỗi người tham gia mạng tuân thủ.</description></item><item><title>Các loại ví</title><link>/vi/docs/12docs/overview/type-of-wallets/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/type-of-wallets/</guid><description>Ví tiền điện tử là một nơi an toàn và bảo mật, nơi người dùng có thể giữ tiền kỹ thuật số của họ.
Hãy nhớ rằng chỉ một ví mà bạn có khóa cá nhân (mật khẩu cung cấp quyền truy cập vào tiền điện tử của bạn) mới được coi là an toàn để lưu trữ tiền cá nhân của bạn. Chúng tôi đặc biệt không đề xuất lưu trữ tiền điện tử trên các sàn giao dịch, vì điều này làm tăng nguy cơ mất tiền.</description></item><item><title>Các nút Cardano</title><link>/vi/docs/12docs/overview/cardano-nodes/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/cardano-nodes/</guid><description>Nút Cardano là thành phần cấp cao nhất trong mạng. Các nút mạng kết nối với nhau trong lớp mạng, đây là động lực để đưa ra các yêu cầu trao đổi thông tin. Điều này bao gồm thông tin giao dịch và khuếch tán khối mới để thiết lập luồng dữ liệu tốt hơn. Các nút Cardano duy trì kết nối với các đồng nghiệp đã được chọn thông qua quy trình lựa chọn đồng đẳng tùy chỉnh.</description></item><item><title>Công cụ theo dõi Cardano</title><link>/vi/docs/12docs/overview/cardano-tracking-tools/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/cardano-tracking-tools/</guid><description>Vì Cardano là một sổ cái blockchain công khai, nên có thể dễ dàng theo dõi tất cả các giao dịch gần đây, chi tiết khối và dữ liệu kỳ bằng cách sử dụng các công cụ khác nhau.
Khám phá các giao dịch và khối # Cardano Explorer
Cardano Explorer là một công cụ hướng đến người dùng tìm nạp dữ liệu từ cơ sở dữ liệu chính và phản ánh dữ liệu đó trong một giao diện web đơn giản và thuận tiện.</description></item><item><title>Hợp đồng thông minh là gì?</title><link>/vi/docs/12docs/overview/whatissmartcontract/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/whatissmartcontract/</guid><description>Hợp đồng thông minh là một thỏa thuận kỹ thuật số tự động, được viết bằng mã, theo dõi, xác minh và thực hiện các giao dịch ràng buộc của một hợp đồng giữa các bên khác nhau. Các giao dịch của hợp đồng được mã hợp đồng thông minh tự động thực hiện khi đáp ứng các điều kiện xác định trước. Về cơ bản, hợp đồng thông minh là một chương trình ngắn có đầu vào và đầu ra là các giao dịch trên một blockchain.</description></item><item><title>Làm thế nào để mua ada?</title><link>/vi/docs/12docs/overview/how-to-purchase-ada/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/how-to-purchase-ada/</guid><description>Lưu ý: chúng tôi không đưa ra bất kỳ lời khuyên đầu tư nào. Vui lòng xem xét thực hiện nghiên cứu và thẩm định của riêng bạn, hoặc tham khảo ý kiến cố vấn tài chính của bạn trước khi đưa ra bất kỳ quyết định đầu tư nào.
Giống như bất kỳ loại tiền điện tử nào khác, ada có thể được mua bằng một trong các sàn giao dịch có sẵn.</description></item><item><title>Làm thế nào để ủy quyền và kiếm phần thưởng?</title><link>/vi/docs/12docs/overview/how-to-delegate-and-earn-reward/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/how-to-delegate-and-earn-reward/</guid><description>Ada được giữ trên Cardano đại diện cho cổ phần của chủ sở hữu của nó trong giao thức. Kích thước của cổ phần tỷ lệ thuận với số lượng ada nắm giữ. Người dùng nắm giữ cổ phần trong Cardano có thể kiếm được phần thưởng thụ động để xác nhận các khối.
Vì không phải ai cũng có thời gian, kiến thức hoặc nguồn lực để điều hành một nhóm cổ phần, người nắm giữ ada có thể ủy thác cổ phần của họ cho một nhóm ưu tiên và để một nhà điều hành duy trì cổ phần của họ thay cho họ.</description></item><item><title>Mô hình Cardano</title><link>/vi/docs/12docs/overview/cardano-architecture/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>/vi/docs/12docs/overview/cardano-architecture/</guid><description>Phần này mô tả mô hình cấp cao của Cardano. Nó cung cấp thông tin chi tiết về các thành phần cốt lõi và tương tác của chúng, đồng thời thảo luận ngắn gọn về thời đại và cách triển khai của Cardano.
Mô hình cấp cao của Cardano # Sơ đồ sau đây phác thảo sự tương tác giữa các thành phần hệ thống của Cardano:
Thành phần hệ thống # Việc triển khai Cardano hiện tại mang tính mô-đun cao.</description></item></channel></rss>