<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Become voters on</title><link>/id/docs/voting/become-voters/</link><description>Recent content in Become voters on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/id/docs/voting/become-voters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bagaimana Cara Memilih?</title><link>/id/docs/voting/become-voters/how-to-vote/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/become-voters/how-to-vote/</guid><description>Panduan mendetail tentang cara mengirimkan suara di Project Catalyst setelah menghubungkan dompet terdaftar ke aplikasi seluler
Tutorial ini mengasumsikan Anda telah menghubungkan dompet Anda. Jika Anda belum melakukannya, harap tinjau panduan ini
Telusuri Tantangan # Setelah pemungutan suara dimulai, Anda akan dapat melihat hak suara Anda dan mulai menjelajahi proposal
Telusuri Proposal # Klik pada tantangan untuk melihat semua proposal dalam tantangan tersebut. Klik proposal mana pun untuk membuka halaman detail proposal.</description></item><item><title>FAQ Pemungutan Suara</title><link>/id/docs/voting/become-voters/voting-faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/voting/become-voters/voting-faq/</guid><description>Apa yang Anda lakukan untuk memitigasi pelaku kejahatan yang mengajukan proposal penipuan? # Aspek luar biasa dari dana inovasi terdesentralisasi, seperti Catalyst, terletak pada tata kelola mandiri, akuntabilitas, dan ketahanannya. Catalyst adalah sekumpulan ekosistem mini yang bekerja sama untuk menghadirkan inovasi ke Cardano dari awal. Karena semua orang tertarik untuk melihat proposal dengan dampak tertinggi mendapatkan pendanaan, komunitas melakukan pekerjaan yang baik dalam melakukan tinjauan komunitas dan memilah proposal mana yang paling tidak sesuai untuk pendanaan Catalyst.</description></item></channel></rss>