<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Community Advisers on</title><link>/id/docs/community-advisers/</link><description>Recent content in Community Advisers on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/id/docs/community-advisers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bagaimana cara menjadi Peninjau Komunitas?</title><link>/id/docs/community-advisers/become-a-ca/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/community-advisers/become-a-ca/</guid><description>Sebagai Peninjau Komunitas (sebelumnya disebut sebagai Penilai Proposal), Anda memainkan peran penting dalam proses pendanaan Catalyst dengan memberikan pendapat Anda sebagai masukan kepada pemilih yang mungkin menggunakan masukan Anda tentang sebuah proposal untuk membantu mereka mengambil keputusan apakah akan memilih proposal tersebut. atau tidak.
Peninjau komunitas bisa jadi adalah orang-orang baru di ekosistem Cardano atau mereka mungkin adalah veteran yang sudah lama terlibat dengan Cardano dan Catalyst.
LV0 - Peninjau Komunitas Baru # Reviewer komunitas harus mendaftar dan melakukan review menggunakan Ideascale.</description></item><item><title>LV0 dan LV1 - Rubrik Penilaian &amp; Pertanyaan Panduan</title><link>/id/docs/community-advisers/ca-scoring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/docs/community-advisers/ca-scoring/</guid><description>Untuk masing-masing dari ketiga kriteria tersebut, Community Reviewer diwajibkan untuk memberikan pendapat dan alasannya dalam bahasa Inggris untuk menjelaskan skor dan menunjukkan pemikiran kritis penilai. Sebuah proposal mungkin mendapat nilai rendah karena berbagai alasan, termasuk jika formulir permohonan pendanaan tidak lengkap, pemohon tidak dapat diidentifikasi dengan jelas, atau jika proyek tidak mematuhi Aturan Fund 10. Jika alasannya tidak sesuai dengan skor yang diberikan, tinjauan tersebut kemungkinan besar akan disaring di Tahap Moderasi.</description></item></channel></rss>