<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Thử thách Quỹ 6 on</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/</link><description>Recent content in Thử thách Quỹ 6 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/vi/catalyst/fund6/challenges/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Áp dụng quy mô lớn của Atala PRISM DID</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/atala-prism-did/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/atala-prism-did/campaign-brief/</guid><description>Điều gì sẽ thúc đẩy việc áp dụng quy mô lớn các ID phi tập trung trên Cardano?
Quy mô quỹ: 250.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Đề xuất một phương tiện hoặc cách thức để thúc đẩy việc sử dụng DID trên quy mô lớn như một phương tiện hỗ trợ dễ sử dụng cho hệ sinh thái Cardano (tốt nhất là Atala PRISM khi được phát hành).</description></item><item><title>Cải thiện và phát triển khả năng kiểm toán</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/improve-auditability/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/improve-auditability/campaign-brief/</guid><description>Làm thế nào để làm cho quá trình đánh giá các đề xuất được tài trợ hiệu quả, phân tán và minh bạch?
Quy mô quỹ: 100.000 đô la Mỹ được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Khi Quỹ 7 diễn ra, chúng ta sẽ có gần 100 đề xuất được tài trợ. Điều cực kỳ quan trọng là các đề xuất này phải được đánh giá / kiểm toán để xem liệu chúng có mang lại hiệu quả hay không và ROI có phù hợp với những gì đã được thiết lập ban đầu hay không.</description></item><item><title>Cảnh báo về mối đe dọa mới nổi của Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/emerging-threats/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/emerging-threats/campaign-brief/</guid><description>Làm thế nào chúng ta có thể giúp các cổ đông xác định các mối đe dọa nghiêm trọng tới hệ thống đang nổi lên đối với chuỗi khối Cardano trước khi một mối đe dọa vượt qua hệ thống?
Quy mô quỹ: 50.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Hệ thống chuỗi khối là một hỗn hợp phức tạp của các thành phần công nghệ, kinh tế và xã hội dựa vào và được sử dụng bởi nhiều cổ đông từ các khu vực địa lý và nguồn gốc khác nhau.</description></item><item><title>DApps &amp; Tích hợp</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/dapps-integrations/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/dapps-integrations/campaign-brief/</guid><description>Ứng dụng nào sẽ cung cấp nhiều giá trị nhất cho người dùng cuối vào năm 2021?
Quy mô quỹ: 250.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Các Dapp và tích hợp chất lượng sẽ làm tăng sự tiện ích và việc áp dụng Cardano.
Thành công trông như thế nào # Các ứng dụng mới lạ và khả thi được xây dựng trên Cardano thu hút được người dùng.</description></item><item><title>DeFi và cho vay vi mô ở Châu Phi</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/defi-microlending/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/defi-microlending/campaign-brief/</guid><description>Quy mô quỹ: $ 90,000 USD thanh toán bằng Ada
Làm cách nào chúng ta có thể cho phép tạo ra các giải pháp cho vay vi mô và Defi dApp phù hợp với bối cảnh của Châu Phi?
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tại sao nó lại quan trọng? # Cho vay vi mô và các DeFi dApps được nhắm mục tiêu cụ thể đến bối cảnh Châu Phi &amp;amp; dựa trên các chuẩn mực văn hóa lịch sử sẽ thúc đẩy sự chấp nhận của người dùng</description></item><item><title>Giới thiệu giá trị xúc tác</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/catalyst-value-onboarding/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/catalyst-value-onboarding/campaign-brief/</guid><description>Làm thế nào chúng ta có thể khuyến khích sự tham gia có ý nghĩa vào Dự án Catalyst từ các thành viên cộng đồng trong hai quỹ tiếp theo?
Quy mô quỹ: $ 75,000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Sự phát triển của Cardano phụ thuộc vào sự tham gia có ý nghĩa từ những người đề xuất, cố vấn và cử tri.</description></item><item><title>Hệ sinh thái cho nhà phát triển</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/developer-ecosystem/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/developer-ecosystem/campaign-brief/</guid><description>Làm cách nào để chúng tôi có thể tạo ra trải nghiệm tích cực cho nhà phát triển để giúp nhà phát triển tập trung vào việc xây dựng các ứng dụng thành công?
Quy mô quỹ: $ 1,005,000 USD thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Việc tạo ra một trải nghiệm tuyệt vời nhằm khuyến khích các nhà phát triển, sẽ dẫn đến việc tăng khả năng chấp thuận, năng suất và khả năng sáng tạo của các nhà phát triển.</description></item><item><title>Hộp công cụ khởi nghiệp DLT</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/dlt-enterpreneurship/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/dlt-enterpreneurship/campaign-brief/</guid><description>Làm thế nào các doanh nhân giai đoạn đầu có thể phát triển kỹ năng của họ để thực hiện và truyền đạt những ý tưởng tuyệt vời để cử tri / các bên liên quan đánh giá cao dự án?
Quy mô quỹ: 150.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Dù nền tảng của bạn là gì, việc tự tin giao tiếp tất cả các yếu tố quan trọng của một dự án kinh doanh giai đoạn đầu có thể là điều quá sức đối với các doanh nhân thiếu kinh nghiệm.</description></item><item><title>Mô hình kinh doanh NFT</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/nft-business-models/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/nft-business-models/campaign-brief/</guid><description>Những trường hợp sử dụng không phải Nghệ thuật nào của NFT có thể phân biệt Cardano là blockchain được lựa chọn cho các doanh nghiệp dựa trên NFT?
Quy mô quỹ: 200.000 USD được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Đề xuất một phương tiện hoặc cách thức để thúc đẩy các trường hợp sử dụng kinh doanh trên Cardano có sử dụng NFT như một thành phần cốt lõi và có thể hoạt động như một bộ phận hỗ trợ cho hệ sinh thái Cardano.</description></item><item><title>Mở rộng quy mô các trung tâm cộng đồng của Cardano</title><link>/vi/catalyst/fund6/challenges/scaleup-community-hubs/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/vi/catalyst/fund6/challenges/scaleup-community-hubs/campaign-brief/</guid><description>Làm cách nào để chúng tôi khuyến khích các Trung tâm cộng đồng địa phương thúc đẩy việc áp dụng và nhận thức về Cardano trong 6 tháng tới?
Quy mô quỹ: 100.000 đô la Mỹ được thanh toán bằng Ada
Trang chiến dịch và duyệt qua các ý tưởng .
Tóm tắt Chiến dịch # Trong số khoảng 7,8 tỷ dân trên thế giới, 6,45 tỷ không nói tiếng Anh.</description></item></channel></rss>