<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Challenges fund 8 on</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/</link><description>Recent content in Challenges fund 8 on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/id/catalyst/fund8/challenges/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DApps dan Integrasi</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/dapps-and-integrations/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/dapps-and-integrations/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $2.500.000 dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Aplikasi apa yang akan paling bernilai bagi pengguna pada tahun 2022?
Mengapa Hal Ini Penting? # Dapps dan integrasi berkualitas akan meningkatkan utilitas dan adopsi Cardano. Tantangan pendanaan yang luas seperti ini akan mendorong lebih banyak proposal.
Seperti apa gambaran suksesnya? # Aplikasi baru yang layak dibangun pada Cardano menarik pengguna. Dan integrasi berhasil menarik lebih banyak penggunaan.</description></item><item><title>Dapps Pembangun Negara</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/nation-buidling-daaps/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/nation-buidling-daaps/campaign-brief/</guid><description>Ukuran Dana: 800.000 USD dibayarkan di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Solusi inti Dapp Pembangun Negara apa yang dapat disediakan untuk memperoleh banyak pengguna di negara berkembang?
Mengapa ini penting? # Untuk negara-negara miskin yang tidak memiliki fondasi dasar, solusi Dapp Pembangunan Negara akan menjadi fondasi yang memungkinkan kemakmuran berkelanjutan.
Seperti apa kesuksesan itu? # Meningkatkan penggunaan Dapp di negara berkembang, bekerja sama dengan Pusat Komunitas Lokal Cardano dan Kemitraan Internasional untuk melayani masyarakatnya</description></item><item><title>Ekosistem Pengembang</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/developer-ecosystem/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/developer-ecosystem/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $1.000.000 dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Bagaimana kami dapat menciptakan pengalaman positif bagi developer yang membantu developer fokus dalam membangun aplikasi sukses?
Mengapa Hal Ini Penting? # Menciptakan pengalaman luar biasa yang mendorong developer, akan mengarah pada peningkatan adopsi, produktivitas, dan kreativitas developer.
Seperti apa gambaran suksesnya? # Cardano memiliki ekosistem developer yang luas, developer dapat meningkatkan skala bisnis mereka dengan memonetisasi layanan yang mereka berikan.</description></item><item><title>Ekosistem Pengembangan Open-Source</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/open-source-development-ecosystem/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/open-source-development-ecosystem/campaign-brief/</guid><description>Ukuran Dana: 1,200,000 USD dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Bagaimana kita dapat memastikan bahwa ekosistem Cardano dibangun di atas kerangka kerja yang dimiliki oleh komunitas dan dapat diakses secara merata oleh semua orang?
Mengapa itu penting? # Kami perlu menumbuhkan seluruh ekosistem para ahli untuk membangun dan memelihara fondasi Cardano/Catalyst bersama dengan tim IOG saat ini
Seperti apa kesuksesan itu? # Semakin banyak para ahli yang bergabung untuk membangun secara kolaboratif infrastruktur, peralatan, standar, &amp;ldquo;libraries&amp;rdquo;, dan dokumen milik komunitas</description></item><item><title>Gamers On-Chained</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/gamers-on-chained/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/gamers-on-chained/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: 500,000 USD dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Aplikasi game Blockchain apa yang harus dikembangkan untuk mencapai adopsi massal Cardano?
Mengapa itu penting? # Gamer siap memasuki crypto. Mereka hanya membutuhkan blockchain yang jelas dengan aplikasi yang menyenangkan untuk digunakan.
Seperti apa kesuksesan itu? # Cardano menjadi blockchain pilihan untuk mengembangkan aplikasi game karena peralatannya berkualitas dan basis pengguna yang luas yang berpusat pada gamer.</description></item><item><title>Identitas Berdaulat</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/self-sovereign-identity/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/self-sovereign-identity/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $400.000 dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Bagaimana kita dapat mengambil langkah lanjutan dalam mendukung prinsip-prinsip identitas berdaulat?
Mengapa Hal Ini Penting? # Kami memiliki potensi untuk menjadi pemimpin dalam ekosistem SSI, memastikan kepercayaan dan memberikan setiap individu kendali atas identitas digital mereka.
Seperti apa gambaran suksesnya? # Menerima proyek berkualitas tinggi; meningkatnya partisipasi dalam diskusi SSI; bermitra dengan ekosistem, tata kelola, dan kelompok kerja</description></item><item><title>Kolaborasi Lintas Rantai</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/cross-chain-collaboration/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/cross-chain-collaboration/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $400.000 dibayarkan dalam bentuk ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Bagaimana kita bisa membuat koneksi dan kolaborasi antara Cardano dan blockchain lainnya dalam enam bulan ke depan?
Mengapa Hal Ini Penting? # Interoperabilitas blockchain dan kesadaran terhadap multi-chain menjamin keberhasilan ekonomi kripto bersama secara keseluruhan.
Seperti apa gambaran suksesnya? # Penciptaan nilai kolaboratif antara proyek Catalyst dan komunitas lain. Baik inisiatif teknis maupun non-teknis dipersilakan.</description></item><item><title>Melobi untuk undang-undang yang menguntungkan</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/lobbying-for-favorable-legislation/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/lobbying-for-favorable-legislation/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: 300.000 USD dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Bagaimana kita dapat mempertahankan diri dari serangan pemerintah dan mengkompromikan undang-undang dan kebijakan pajak yang tidak adil secara berkelanjutan?
Mengapa Hal Ini Penting? # Sehingga kami memiliki undang-undang yang menguntungkan, privasi, pengurangan pajak, dan lingkungan yang positif untuk adopsi cryptocurrency secara massal.
Seperti apa kesuksesan itu? # Kita berhasil menunda atau membalikkan undang-undang yang membahayakan adopsi kripto dan mendukung komunitas dan organisasi lokal seperti Coincenter</description></item><item><title>Mempercepat Identitas Terdesentralisasi</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/accelerate-decentralized-idenity/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/accelerate-decentralized-idenity/campaign-brief/</guid><description>Ukuran Dana: 500,000 USD dibayarkan di Ada
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Solusi apa yang dapat kami kembangkan dan terapkan dengan Atala PRISM untuk memberikan dampak dan peluang paling positif bagi pertumbuhan Cardano yang cepat.
Mengapa itu penting? # Dengan mengidentifikasi kredensial bernilai tinggi, kami dapat membuat kerangka kerja tata kelola untuk meluncurkan program percontohan dan mendorong pertumbuhan.
Seperti apa kesuksesan itu? # Temukan pola berulang yang membuka kemampuan kami untuk memanfaatkan infrastruktur terdesentralisasi Cardano.</description></item><item><title>Mengembangkan Afrika, Mengembangkan Cardano</title><link>/id/catalyst/fund8/challenges/grow-africa-grow-cardano/campaign-brief/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/id/catalyst/fund8/challenges/grow-africa-grow-cardano/campaign-brief/</guid><description>Alokasi Dana: $250,000 USD dibayarkan dalam ADA
Halaman kampanye dan jelajahi ide .
Ringkasan Kampanye # Bagaimana kita meneruskan dan menumbuhkan Cardano di Afrika pada tahun 2022?
Mengapa Hal Ini Penting? # Tantangan &amp;lsquo;Tumbuhkan Afrika&amp;rsquo; merupakan inti dari inisiatif utama Cardano, yang berekspansi ke Afrika. Izinkan Catalyst juga mendukung dorongan ini.
Seperti apa gambaran suksesnya? # Cardano adalah blockchain terpilih di Afrika pada tahun 2023.
Proyek dan pengembang di Afrika tidak akan terisolasi, tetapi berjejaring dan berkembang.</description></item></channel></rss>